<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- From: file:/E:/WS/A_TV11F_SDK/TeamViewerLib/res/values-nl/strings.xml -->
    <eat-comment/>
    <string name="tv_Connection_lost">Internetverbinding verbroken</string>
    <string name="tv_IDS_ACCESS_ASKCONFIRMATION_FORREMOTECONTROL">Wilt u uw partner toegang geven voor afstandsbediening?</string>
    <string name="tv_IDS_ACCESS_CONFIRMFOR">Toegang bevestigen voor %s</string>
    <string name="tv_IDS_AUTH_RETRY">Het ingevoerde wachtwoord is onjuist. Probeer het nogmaals.</string>
    <string name="tv_IDS_AUTH_RETRY_DYN_OR_FIXED_PWD">Het door u ingevoerde wachtwoord is niet geldig voor presentatieverbindingen. Probeer verbinding te maken met behulp van het presentatiewachtwoord.</string>
    <string name="tv_IDS_AUTH_RETRY_PRES_PWD">Het door u ingevoerde wachtwoord is niet geldig voor verbindingen voor afstandsbediening. Probeer verbinding te maken met behulp van het willekeurige wachtwoord of het persoonlijke wachtwoord voor afstandsbediening.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_1">Onbekende fout. Probeer het later opnieuw</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_10">Ongeldige TeamViewer-ID</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_11">De buddy is niet gevonden.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_12">Deze partner staat al in uw contactenlijst</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_13">Deze account is nog niet gevalideerd.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_14">Dit e-mailadres is al in gebruik.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_15">Het e-mailadres is niet gevonden.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_16">De account is niet gevonden.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_17">De groep is niet gevonden.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_18">U bent niet geïdentificeerd.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_19">De groepsnaam is ongeldig.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_2">Databasefout. Probeer het later opnieuw</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_20">De gebruikersnaam is ongeldig.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_21">De token is ongeldig.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_22">De gebruikersnaam is te kort.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_23">De ingevoerde licentie is ongeldig.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_24">De gebruikersnaam en het wachtwoord horen niet bij een bestaande account.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_25">Het aantal partners op uw lijst overschrijdt het maximum voor gratis gebruikers.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_26">Eén of meer accounts konden niet worden toegevoegd aan de zwarte lijst, omdat de inlognamen niet overeenkomen met de gegevens in de database.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_27">Voor die account staat u op de zwarte lijst.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_28">U wordt verdacht van het verzenden van spam.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_29">Partner heeft u niet in zijn/haar contactenlijst staan.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_3">Aanmeldingsgegevens of e-mailadres is leeg</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_30">De ontvanger is niet online. Uw bericht wordt bezorgd, als hij opnieuw inlogt.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_31">Onbekende fout. Probeer het later opnieuw</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_32">De groep die u probeert te wissen, is niet leeg. Verwijder eerst alle partners in die groep.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_33">Uw TeamViewer account is nog niet geactiveerd. Activeer deze door te klikken op de koppeling in de activeringsmail die wij u tijdens de registratie hebben gestuurd. Klik op \"%2$s\" als u de activeringsmail niet hebt ontvangen of om het opgegeven e-mailadres te wijzigen. De activering dient plaats te vinden binnen de komende %1$s dagen.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_34">Uw account moet worden geactiveerd voordat u zich bij uw account kunt aanmelden. Activeer deze door te klikken op de koppeling in de activeringsmail die wij u tijdens de registratie hebben gestuurd. Klik op \"%s\" als u de activeringsmail niet hebt ontvangen of om het opgegeven e-mailadres te wijzigen.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_35">Uw account is al gevalideerd.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_36">Uw e-mail adres is ongeldig.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_37">Ongeldig argument.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_38">Het aantal geplande meetings overschrijdt het maximum voor gratis gebruikers.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_39">Het aantal geplande meetings overschrijdt het maximum.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_4">Aanmeldingsgegevens of e-mailadres is te lang</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_40">Inloggen geweigerd, omdat er teveel mislukte inlogpogingen waren. U kunt het over %s seconden opnieuw proberen.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_41">Inloggen geweigerd, omdat er teveel mislukte inlogpogingen waren. U kunt het over %s seconden opnieuw proberen.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_42">De gekozen taal kon niet worden geïdentificeerd. Neem contact op met TeamViewer support.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_43">Uw TeamViewer versie ondersteunt deze functie niet. Update naar de actuele versie onder \"Help\" -\"Zoeken naar nieuwe versie\".</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_44">Deze licentie werd al op een ander account geactiveerd. Neem voor meer informatie contact op met uw TeamViewer support.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_45">Toegang geweigerd</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_46">De account bestaat al in een bedrijf.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_47">Er bestaat al een bedrijf met deze naam. Kies een andere naam.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_48">Delen voor sommige accounts mislukt.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_49">Verzoek geweigerd, omdat u onvoldoende gebruikersrechten hebt.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_5">Deze login is al in gebruik</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_50">Geef uw naam op.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_51">U hoort al bij een ander bedrijf.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_52">Het opgegeven e-mailadres behoort aan geen enkele bedrijfsbeheerder toe.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_53">Er is al een sleutel ingesteld voor deze groep.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_54">De account kan niet worden verwijderd, omdat het bij een bedrijf hoort.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_55">De laatste bedrijfsaccount waarmee beheerfuncties mogelijk zijn, kan niet worden verwijderd</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_56">Het oude wachtwoord is niet juist.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_57">Bezig met accountupgrade, probeer het later opnieuw.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_58">Deze licentie wordt al gebruikt door een ander bedrijf.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_59">U kunt inhoud van een gedeelde groep niet naar uw eigen lijst verplaatsen.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_6">Deze gebruikersnaam is al in gebruik.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_60">Uw account is gedeactiveerd, neem voor meer hulp contact op met de administrator van uw bedrijf.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_61">U kunt de autorisatie van het laatste administratie-account niet intrekken.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_62">U kunt dit apparaat niet naar een gedeelde groep verplaatsen, omdat het aan uw account is toegewezen.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_63">Onbekende fout. Probeer het later opnieuw</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_64">TeamViewer ondersteunt het verplaatsen van apparaten die aan een account zijn toegewezen, niet.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_65">TeamViewer ondersteunt het delen van apparaten die aan een account zijn toegewezen, niet.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_66">De door u ingevoerde veiligheidscode was ongeldig. Meld u opnieuw aan.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_67">Toegang geweigerd</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_68">De tweeledige authentificatiemethode is al geactiveerd voor deze account.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_69">De tweeledige authentificatiemethode is al gedeactiveerd voor deze account.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_7">Deze gebruikersnaam bestaat niet.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_70">Te veel pogingen om de tweeledige authentificatiemethode voor deze account te activeren.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_71">Te veel pogingen om de tweeledige authentificatiemethode voor deze account te deactiveren.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_72">De door u ingevoerde beveiligingscode is ongeldig. Probeer het opnieuw.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_73">Actie wordt niet ondersteund voor accounts die aan een bedrijf zijn toegewezen.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_74">Wijzig de toegewezen persoon naar \"Niet toegewezen\", om de service-aanvraag naar een andere groep te verplaatsen.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_75">Er bestaat al een groep met deze naam.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_76">Vanwege licentiebeperkingen kunt u geen nieuwe service-aanvragen aanmaken. Upgrade uw licentie of wacht even met het aanmaken van nieuwe service-aanvragen.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_77">De gebruikersnaam is ongeldig. Voer een geldige gebruikersnaam in.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_78">De aangevraagde sessiecode bestaat niet.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_79">U hebt het maximale aantal service-aanvragen per uur overschreden. Wacht even met het aanmaken van nieuwe service-aanvragen.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_8">Onjuist wachtwoord</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_80">Dit contact staat al in de lijst Computers en contacten van de groepseigenaar.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_81">Uw TeamViewer versie biedt geen ondersteuning voor het verplaatsen van apparaten met ITbrain Anti-malware-richtlijn: \"Overnemen van groep\".</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_82">Uw TeamViewer versie biedt geen ondersteuning voor het verplaatsen van apparaten met TeamViewer-richtlijn: \"Overnemen van groep\".</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_83">Het bedrijf kan niet worden gewist, omdat zich daarin nog andere accounts bevinden.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_84">Verzoek niet mogelijk voor accounts buiten een bedrijf.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_9">Ongeldige account-ID</string>
    <string name="tv_IDS_INCOMING_BLOCKED_DUE_MEETING">Uw partner is momenteel gastheer/-vrouw voor een meeting, daarom werd de verbinding geweigerd.</string>
    <string name="tv_IDS_INCOMING_BLOCKED_DUE_MULTIPLE_CONNECTIONS">Er is al een actieve verbinding met dit toestel. Meerdere verbindingen voor afstandsbediening met dit toestel zijn niet mogelijk.</string>
    <string name="tv_IDS_INCOMING_BLOCKED_DUE_REMOTECONTROL">Uw partner maakt momenteel gebruik van de app \'TeamViewer for Remote Control\', daarom werd de verbinding geweigerd. Deel uw partner mee dat hij/zij alleen TeamViewer QuickSupport moet openen.</string>
    <string name="tv_IDS_NONCOMMERCIAL">Dit was een gratis sessie, gesponsord door www.teamviewer.com\r\n\r\nGratis sessies zijn enkel verkrijgbaar voor\r\nNIET-COMMERCIEEL GEBRUIK.\r\n\r\nWij stellen het op prijs als u zich aan de regels houdt.</string>
    <string name="tv_IDS_NONCOMMERCIAL_TITLE">Gesponsorde sessie</string>
    <string name="tv_IDS_QUICK_ACCESS_REJECTED">Uw partner heeft de verbinding voor snelle toegang geweigerd.</string>
    <string name="tv_IDS_SESSION_CODE_CREATION_FAILED">Ongeldige Configuration ID. Kon geen sessiecode aanmaken. Neem contact op met uw app-ontwikkelaar.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_AUTHENTICATIONREJECTED">Verificatie geweigerd</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_AUTHENTICATION_BLACKLISTED">U staat op de zwarte lijst of niet op de witte lijst van deze partner.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_AUTHENTICATION_BLOCKED">Verbinding geblokkeerd vanwege meerdere mislukte aanmeldingen. U kunt het over %d seconden opnieuw proberen.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_AUTHENTICATION_FAILED">Verificatie mislukt</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_AUTHENTICATION_NOINCOMING">Deze partner accepteert geen inkomende verbindingen!</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_AUTHENTICATION_NOLANCONNECTION">Deze partner accepteert geen inkomende LAN-verbindingen!</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_ConnectNoRoute">Verbinden mislukt (geen route)</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_ConnectToOwnID">Verbindingen met eigen TeamViewer-ID niet toegestaan</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_INCOMPATIBLE">TeamViewer-versies incompatibel</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MOBILE_LICENSE_REQUIRED">Extra TeamViewer licentie nodig.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_CommercialUse">Geblokkeerd vanwege vermoeden van commercieel gebruik</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_ConnectAlreadyJoined">U neemt al deel aan deze meeting.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_ControlIDNotFound">Besturings-ID niet gevonden.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_DenyIncoming">Partner accepteert geen verbindingen.\r\nDe beveiligingsinstellingen van de partner staan geen inkomende verbindingen toe als de verbindingsdialoog is gesloten.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_ExcessiveUse">U hebt te vaak verbindingen tot stand gebracht en verbroken. Wacht even voordat u de volgende verbinding tot stand brengt.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_FreeRoutersInUse">Alle routers voor de gratis versie zijn in gebruik. Probeer het later opnieuw.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_IdNotFound">De TeamViewer-ID die u hebt ingevoerd, bestaat niet.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_InvalidCustomerID">Deze sessie is al gestart door een andere gebruiker.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_InvalidLicense">Uw huidige licentie is niet compatibel met de TeamViewer-versie van uw partner. U moet uw licentie updaten naar de nieuwste versie.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_InvalidSupporterID">Deze sessie is al gestart door een andere gebruiker.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_KeepAliveInactive">Uw partner heeft geen verbinding met de TeamViewer-server.\r\nU kunt alleen contact maken met de partner als deze verbinding heeft met de TeamViewer-server. Zorg ervoor dat de verbindingsdialoog van de partner is geopend.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_KeepAliveLost">De verbinding met de aangevraagde partner is mislukt.\r\n\r\nU dient TeamViewer en de internetverbinding te controleren op de computer van uw partner.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_KeepAliveTimeout">Time-out van TeamViewer op de computer van uw partner.\r\n\r\nDe verbinding van de partner met de TeamViewer-server is gestopt als gevolg van een time-out in de gratis versie van TeamViewer.\r\nIn de betaalde versies van TeamViewer zijn time-outs met een onbeperkte duur toegestaan. Raadpleeg voor meer informatie de TeamViewer-website.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_LicenseBlocked">Uw licentie of die van uw partner is geblokkeerd.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_LicenseExpired">De TeamViewer licentie van uw partner is verlopen.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_LoggedOut">TeamViewer is niet actief op de computer van uw partner.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_MeetingIncompatibleVersion">De meeting waaraan u probeert deel te nemen, is niet compatibel met uw TeamViewer versie.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_NoControlSupport">Partner ondersteunt geen verbindingen via besturingsbestanden, update de TeamViewer versie van de partner.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_NoMachineAvailable">Sorry, alle democomputers zijn momenteel in gebruik. Probeer het later opnieuw!</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_NoServer">De doelserver is niet beschikbaar.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SessionClosed">Sessie is al gesloten.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SessionExpired">Sessiecode verlopen.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SessionLimit">De verbinding kon niet tot stand worden gebracht.\r\n\r\nHet maximale aantal gelijktijdige TeamViewer sessies is bereikt. Wacht tot andere sessies worden gesloten of breid het aantal sessiekanalen uit.\r\n\r\nExtra kanalen kunnen direct na het plaatsen van de bestelling worden gebruikt.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SmartAccessDenied">QuickConnect geweigerd.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_TimeoutBlock">Verbinding geblokkeerd na timeout.\r\n\r\nUw licentie begrenst de maximale tijdsduur van de sessie met een partner en meteen opnieuw verbinden is geblokkeerd. Probeer het later opnieuw of upgrade uw licentie.\r\n\r\nVerbindingen met deze partner blijven geblokkeerd tot %s.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_UnknownSupportSessionID">Onbekende sessie</string>
    <string name="tv_NewMajorVersion">Sorry, een verbinding is niet mogelijk omdat uw partner een nieuwere versie van TeamViewer gebruikt.</string>
    <string name="tv_connect">Verbinden met partner</string>
    <string name="tv_connectFailedOlderVersion">De verbinding is niet tot stand gebracht!\r\nDe versie van TeamViewer die uw partner gebruikt, is niet compatibel met uw versie.\r\nVraag uw partner een update uit te voeren naar de laatste versie van TeamViewer.</string>
    <string name="tv_connectFailedOlderVersionTitle">Versie van partner</string>
    <string name="tv_connectFailedVersion">Verbinden mislukt, omdat de TeamViewer-versie van uw partner te oud is. Versie %d of hoger is nodig voor verbinding.</string>
    <string name="tv_connectNoConnection">Er kon geen verbinding tot stand worden gebracht. Controleer uw internetverbinding en probeer het opnieuw.</string>
    <string name="tv_connecting">Bezig met verbinding maken...</string>
    <string name="tv_connectingPleaseWait">Wacht tot de verbinding tot stand is gebracht</string>
    <string name="tv_connectingWaitForAccept">Wacht tot uw contact uw verzoek accepteert.</string>
    <string name="tv_errorMessage_FeatureNotAvailable">Functie niet beschikbaar</string>
    <string name="tv_errorMessage_InternalAndroidError">Interne Android fout: </string>
    <string name="tv_errorMessage_LoadingNativeScreenshotLibrary_Caption">Fout bij laden bibliotheek</string>
    <string name="tv_errorMessage_NoStorageAvailableText">TeamViewer heeft toegang nodig tot het externe opslaggeheugen om e-mails te versturen.</string>
    <string name="tv_errorMessage_NoStorageAvailableTitle">Geen opslaggeheugen</string>
    <string name="tv_errorMessage_PARTNER_NEW_MAJOR_VERSION">Uw partner gebruikt een nieuwere versie van TeamViewer. Wilt u uw versie van TeamViewer bijwerken om een verbinding tot stand te brengen?</string>
    <string name="tv_errorMessage_SdkReconnectFailed">Verbinding verbroken. Opnieuw verbinden</string>
    <string name="tv_errorMessage_UNSUPPORTED_CONNECTION_TYPE">Uw partner ondersteunt de verbindingsmodus met bestandsoverdracht niet. Kies \'Afstandsbediening\' en probeer het opnieuw. </string>
    <string name="tv_errorMessage_connect_ACTION_CONNECT_ABORT">Verbinding verbroken</string>
    <string name="tv_errorMessage_connect_ERROR_AUTHENTIFICATION">Aanmelden geannuleerd</string>
    <string name="tv_errorMessage_connect_ERROR_CONNECT_PENDING">Bezig met verbinding maken...</string>
    <string name="tv_errorMessage_connect_ERROR_MASTER_RESPONSE">Verbindingsfout</string>
    <string name="tv_errorMessage_connect_ERROR_MASTER_UNKNOWN_MEETING_ID">Verbindingsfout: meeting-ID niet gevonden</string>
    <string name="tv_errorMessage_connect_MEETING_OVER">Deze meeting is al geweest</string>
    <string name="tv_error_pl_login_timeout">Bij uw aanmeldingsverzoek is een time-out opgetreden. Probeer het opnieuw.</string>
    <string name="tv_filetransfer_access_confirm">Toegang moet worden bevestigd</string>
    <string name="tv_filetransfer_access_denied">Toegang geweigerd</string>
    <string name="tv_filetransfer_dialog_file_exists_header">Bestand bestaat al</string>
    <string name="tv_filetransfer_dialog_file_exists_override">Opheffen</string>
    <string name="tv_filetransfer_dialog_file_exists_resume">Doorgaan</string>
    <string name="tv_filetransfer_dialog_file_exists_skip">Overslaan</string>
    <string name="tv_filetransfer_error_create_dir_failed">Map kan niet worden aangemaakt - alles overslaan</string>
    <string name="tv_filetransfer_error_drop_root">Kan bestanden hier niet neerzetten</string>
    <string name="tv_filetransfer_error_filesystem">Het bestandssysteem heeft een fout gemeld (toegang geweigerd enz.)</string>
    <string name="tv_filetransfer_error_opdenied">Bewerking geweigerd</string>
    <string name="tv_filetransfer_external_storage">Externe opslag</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_desktop">Scherm</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_documents">Documenten</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_downloads">Mijn downloads</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_movies">Mijn films</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_music">Mijn muziek</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_network">Netwerk</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_photos">Mijn foto\'s</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_pictures">Mijn afbeeldingen</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_abort">Sessie afgebroken</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_err_fserror">Bestandssysteemfout</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_err_getdir">Map halen mislukt</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_err_getdiraccess">Map halen toegang geweigerd</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_err_invalsession">Ongeldige sessie-ID</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_err_other">Er is een fout opgetreden.</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_err_servererror">Serverfout</string>
    <string name="tv_license">Licentie</string>
    <string name="tv_license_Business">Business</string>
    <string name="tv_license_Channel_String_P">kanalen</string>
    <string name="tv_license_Channel_String_S">kanaal</string>
    <string name="tv_license_Enterprise">Enterprise</string>
    <string name="tv_license_Free">vrij</string>
    <string name="tv_license_FreeReg">Gratis (Geregistreerd)</string>
    <string name="tv_license_Host">Host</string>
    <string name="tv_license_Premium">Premium</string>
    <string name="tv_license_SB">Small Business</string>
    <string name="tv_license_Trial">Proefversie</string>
    <string name="tv_license_server_Enterprise">TeamViewer-server voor betaalde versie</string>
    <string name="tv_license_server_trial">TeamViewer-server voor proefversie</string>
    <string name="tv_mail_feedback_content">Bèta-feedback: \n\n\nProblemen:\n\n\nBeste functie:\n\n\nOntbrekende functie:\n\n\n</string>
    <string name="tv_mail_feedback_subject">Bèta-feedback meeting</string>
    <string name="tv_message_TcpReconnectStarted">De verbinding is verbroken. Probeer opnieuw te verbinden...</string>
    <string name="tv_message_TcpReconnectStarted_Title">Verbindingsfout</string>
    <string name="tv_ok">OK</string>
    <string name="tv_options">Opties</string>
    <string name="tv_options_Automatic">Automatisch</string>
    <string name="tv_options_ConnectionLogEmailText">De verbinding.txt is te vinden in de bijlage van deze e-mail</string>
    <string name="tv_options_ConnectionLogSubject">Logboekbestand met TeamViewer Android verbindingen</string>
    <string name="tv_options_CrashLogDefaultText">Probleemomschrijving:</string>
    <string name="tv_options_EnableAutoLocking">Externe computer vergrendelen</string>
    <string name="tv_options_EnableAutoLocking_Always">Altijd</string>
    <string name="tv_options_EnableAutoLocking_AutoSelect">Autoselect</string>
    <string name="tv_options_EnableAutoLocking_Disable">Uitschakelen</string>
    <string name="tv_options_EventLog">Gebeurtenissenlogboek</string>
    <string name="tv_options_EventLogDefaultSubject">TeamViewer Android logboekbestand</string>
    <string name="tv_options_EventLogEmailText">Het logboekbestand is te vinden in de bijlage van deze e-mail</string>
    <string name="tv_options_InputMethod">Invoermethode</string>
    <string name="tv_options_InputMethodMouse">Muisbediening</string>
    <string name="tv_options_InputMethodTouch">Toetsbediening</string>
    <string name="tv_options_OptimizeQuality">Kwaliteit optimaliseren</string>
    <string name="tv_options_OptimizeSpeed">Snelheid optimaliseren</string>
    <string name="tv_options_PreferredResolution">Schermresolutie</string>
    <string name="tv_options_PreferredResolutionBestFit">Best passend</string>
    <string name="tv_options_PreferredResolutionDontChange">Niet wijzigen</string>
    <string name="tv_options_meeting_name">Naam</string>
    <string name="tv_protocolNegotiationFailed">Protocolonderhandeling is mislukt!</string>
    <string name="tv_qs_allow">Toestaan</string>
    <string name="tv_qs_deny">Weigeren</string>
    <string name="tv_qs_incomingRemoteSupportConnectionMessage">Wilt u %s toestaan om voor uw Android apparaat support op afstand te verlenen?</string>
    <string name="tv_qs_incomingRemoteSupportConnectionTitle">Support op afstand toestaan?</string>
    <string name="tv_qs_notification_disconnect_text">De sessie met %s is beëindigd.</string>
    <string name="tv_qs_notification_waiting_content">Wachten op partner...</string>
    <string name="tv_qs_waiting_message">Wacht tot uw partner deelneemt aan de sessie.</string>
    <string name="tv_rs_event_app_installed">%s app is geïnstalleerd</string>
    <string name="tv_rs_event_app_removed">%s app is gede-installeerd</string>
    <string name="tv_rs_event_clipboard">Tekst is naar uw klembord gekopieerd</string>
    <string name="tv_rs_event_directory_created"><![CDATA[<b>Map is aangemaakt:</b><br /><i>%s</i>]]></string>
    <string name="tv_rs_event_directory_sent">Map is verzonden:\n%s</string>
    <string name="tv_rs_event_file_deleted">Bestand is gewist:\n%s</string>
    <string name="tv_rs_event_process_stopped">Proces %s is gestopt</string>
    <string name="tv_rs_event_screenshot_requested">Maak een screenshot.\n(Op meeste toestellen door op Volume omlaag + Power Off te drukken)</string>
    <string name="tv_rs_event_screenshot_sent">Screenshot is verzonden</string>
    <string name="tv_rs_event_session_started">%s heeft verbinding gemaakt met uw toestel...</string>
    <string name="tv_rs_event_wifi_added">Wi-Fi %s is toegevoegd.</string>
    <string name="tv_rs_event_wifi_changed">Wi-Fi %s is bewerkt.</string>
    <string name="tv_rs_event_wifi_removed">Wi-Fi %s is verwijderd.</string>
    <string name="tv_rs_notification_connect_text">Verbonden met %s</string>
    <string name="tv_rs_notification_connect_ticker">Verbinding tot stand gebracht</string>
    <string name="tv_rs_nudge_notification_title">Invoer van gebruiker vereist</string>
    <string name="tv_rs_screen_notification_text">TeamViewer QuickSupport</string>
    <string name="tv_rs_screen_notification_ticker">Scherm delen nu actief</string>
    <string name="tv_rs_screen_notification_title">Scherm delen actief</string>
    <string name="tv_sdk_EventLogEmailText">Probleemomschrijving:</string>
    <string name="tv_sdk_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SessionClosed">Deze sessiecode is gesloten. Vraag een nieuwe sessiecode bij uw partner aan.</string>
    <string name="tv_sdk_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SessionExpired">Deze sessiecode is verlopen. Vraag een nieuwe sessiecode bij uw partner aan.</string>
    <string name="tv_sdk_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SessionInvalid">Deze sessiecode is ongeldig. Vraag een nieuwe sessiecode bij uw partner aan.</string>
    <string name="tv_sdk_incomingRemoteSupportConnectionMessage">Wilt u %s toestaan om op afstand support te verlenen voor deze app?</string>
    <string name="tv_send">Verzenden</string>
    <string name="tv_sendEmail_ActivityNotFoundException">Er is geen e-mailapp beschikbaar. Installeer een e-mailapp en probeer het opnieuw.</string>
    <string name="tv_supportedFeatureMessage_NoScreenResChange">De TeamViewer op afstand ondersteunt wijzigen van schermresolutie niet.</string>
    <string name="tv_teamviewer">TeamViewer</string>
    <string name="tv_tickertext_still_connected">Nog steeds verbonden...</string>
    <string name="tv_toastSavingFailed">Opslaan mislukt</string>
</resources>