<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- From: file:/E:/WS/A_TV11F_SDK/TeamViewerLib/res/values-bg/strings.xml -->
    <eat-comment/>
    <string name="tv_Connection_lost">Загубена връзка с Интернет</string>
    <string name="tv_IDS_ACCESS_ASKCONFIRMATION_FORREMOTECONTROL">Искате ли да предоставите достъп на партньора си за дистанционно управление?</string>
    <string name="tv_IDS_ACCESS_CONFIRMFOR">Потвърдете достъпа за %s</string>
    <string name="tv_IDS_AUTH_RETRY">Паролата, която сте въвели, не е валидна; моля, опитайте отново.</string>
    <string name="tv_IDS_AUTH_RETRY_DYN_OR_FIXED_PWD">Паролата, която въведохте, не е валидна за връзки с презентации. Моля, опитайте да се свържете с паролата за презентации.</string>
    <string name="tv_IDS_AUTH_RETRY_PRES_PWD">Паролата, която въведохте, не е валидна за връзки за дистанционно управление. Моля, опитайте да се свържете, като използвате случайната или личната си парола за дистанционно управление.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_1">Неустановена грешка. Моля, опитайте по-късно</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_10">Невалиден TeamViewer ID</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_11">Партньорът не може да бъде открит</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_12">Този партньор вече е във вашия списък с контакти.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_13">Този профил още не е потвърден</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_14">Този e-mail адрес вече се използва</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_15">E-mail адресът не може да бъде открит</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_16">Профилът не може да бъде открит</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_17">Групата не може да бъде открита</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_18">Не можете да бъдете идентифициран</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_19">Името на групата е невалидно</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_2">Грешка в базата данни. Моля, опитайте по-късно</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_20">Потребителското име е невалидно</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_21">Емблемата е невалидна</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_22">Потребителското име е твърде кратко</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_23">Въведеният лиценз е невалиден</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_24">Потребителското име и паролата, които въведохте, не съответстват на никой регистриран профил</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_25">Броят на партньорите във вашия списък е по-голям от максималния за безплатни потребители.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_26">Един или повече профили не могат да се добавят към черния списък, защото имената им не отговарят на никой запис в базата данни.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_27">Вие сте в черния списък за този профил.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_28">Има подозрение, че изпращате спам.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_29">Партньорът не ви е включил в своя списък с контакти.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_3">Данните за вход или e-mail са празни</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_30">Получателят не е онлайн. Съобщението ви ще бъде доставено, когато той влезе отново.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_31">Неустановена грешка. Моля, опитайте по-късно</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_32">Групата, която се опитвате да изтриете, не е празна. Моля, първо изтрийте всички партньори в тази група.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_33">Вашият профил в TeamViewer все още не е активиран. Моля, активирайте го, като щракнете върху връзката в e-mail съобщението за активация, които ви изпратихме по време на регистрацията. Щракнете върху \"%2$s\", ако не сте получили писмото за активиране, или за да смените предоставения e-mail адрес. Активирането трябва да се направи през следващите %1$s дни.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_34">Профилът ви трябва да бъде активиран, за да влезете в него. Моля, активирайте го, като щракнете върху връзката в e-mail съобщението за активация, които ви изпратихме по време на регистрацията. Щракнете върху \"%s\", ако не сте получили писмото за активиране, или за да смените предоставения e-mail адрес.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_35">Акаунтът ви вече е валидиран.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_36">Вашият адрес на ел. поща е невалиден.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_37">Невалиден аргумент.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_38">Броят на насрочените срещи е по-голям от максималния за безплатни потребители.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_39">Броят на насрочените срещи е по-голям от максимално допустимия.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_4">Данните за вход или e-mail са твърде дълги</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_40">Влизането е отказано поради твърде много неуспешни опити за вход. Можете да опитате отново след %s секунди.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_41">Влизането е отказано поради твърде много неуспешни опити за вход. Можете да опитате отново след %s секунди.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_42">Избраният език не може да се определи. Моля, обърнете се към поддръжката на TeamViewer.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_43">Вашата версия на TeamViewer не поддържа тази функция. Моля, обновете до текущата версия от \"Помощ\" -\" Проверка за нова версия\".</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_44">Този лиценз вече е активиран за различен профил. За допълнителна информация се обърнете към поддръжката на TeamViewer.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_45">Разрешението отказано</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_46">Акаунтът вече е в компания.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_47">Компания с такова име вече съществува. Моля, изберете различно име.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_48">Споделянето беше неуспешно за някои профили.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_49">Искането е отхвърлено, защото нямате достатъчно права.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_5">Този профил вече се използва</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_50">Моля, посочете името си.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_51">Вече сте част от друга компания.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_52">Даденият e-mail адрес не принадлежи на администратор на компанията.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_53">За тази група вече е зададен ключ.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_54">Профилът не може да бъде изтрит, защото е част от компания.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_55">Последният акаунт на компания с възможност за управление не може да се изтрие</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_56">Старата парола не е правилна</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_57">Моля, опитайте по-късно, профилът се обновява.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_58">Този лиценз вече е свързан с друга компания.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_59">Не можете да премествате елементи от споделена група в собствения си списък.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_6">Това потребителско име вече е заето</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_60">Вашият профил е деактивиран, моля, обърнете се към администратора на компанията ви за допълнително съдействие.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_61">Не можете да премахнете разрешенията за последния административен профил.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_62">Не можете да преместите това устройство в споделена група, тъй като то е присъединено към вашия акаунт.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_63">Неустановена грешка. Моля, опитайте по-късно</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_64">TeamViewer не поддържа преместване на устройства, които са присъединени към акаунт.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_65">TeamViewer не поддържа споделяне на устройства, които са присъединени към акаунт.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_66">Въведеният код за защита е невалиден. Моля, влезте отново.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_67">Разрешението отхвърлено</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_68">Двустепенното удостоверяване вече е активирано за този акаунт.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_69">Двустепенното удостоверяване вече е деактивирано за този акаунт.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_7">Това потребителско име не съществува</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_70">Твърде много опити за активиране на двустепенно удостоверяване за този акаунт.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_71">Твърде много опити за деактивиране на двустепенно удостоверяване за този акаунт.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_72">Въведеният код за защита е невалиден. Моля, опитайте отново.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_73">Действието не се поддържа за акаунти, присъединени към компания.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_74">Моля, променете изпълнителя на „неназначен“, за да преместите случая в друга група.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_75">Група с такова име вече съществува!</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_76">Не можете да създавате нови сервизни случаи поради лицензни ограничения. Моля, надградете лиценза си или изчакайте известно време, преди да създадете нови сервизни случаи.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_77">ID на потребителя е невалиден. Моля, въведете валиден ID на потребител.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_78">Заявеният код на сесия не съществува.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_79">Превишили сте максималното количество сервизни случаи на час. Моля, изчакайте малко, преди да създадете нови сервизни случаи.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_8">Грешна парола</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_80">Този контакт вече е в списъка Компютри и контакти на собственика на групата.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_81">Вашата версия на TeamViewer не поддържа преместване на устройства с политика за Защита срещу злонамерен софтуер на ITbrain: „Наследяване от групата.“</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_82">Вашата версия на TeamViewer не поддържа преместване на устройства с политика на TeamViewer: „Наследяване от групата.“</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_83">Компанията не може да бъде изтрита, защото има други акаунти в нея.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_84">Искането не е възможно за акаунти извън компанията.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_9">Невалиден ID на профил</string>
    <string name="tv_IDS_INCOMING_BLOCKED_DUE_MEETING">Вашият партньор в момента е домакин на среща, затова връзката е отказана.</string>
    <string name="tv_IDS_INCOMING_BLOCKED_DUE_MULTIPLE_CONNECTIONS">Вече има активна връзка към това устройство. Не е възможно да има няколко връзки за дистанционно управление към устройството.</string>
    <string name="tv_IDS_INCOMING_BLOCKED_DUE_REMOTECONTROL">Партньорът ви в момента използва приложението TeamViewer for Remote Control и затова връзката е отказана. Моля, кажете на партньора си да отвори само TeamViewer QuickSupport.</string>
    <string name="tv_IDS_NONCOMMERCIAL">Това беше безплатна сесия, спонсорирана от www.teamviewer.com\r\n\r\nМоля, обърнете внимание, че безплатните сесии се предлагат \r\nСАМО ЗА НЕКОМЕРСИАЛНА УПОТРЕБА.\r\n\r\nБлагодарим Ви за честната игра!</string>
    <string name="tv_IDS_NONCOMMERCIAL_TITLE">Спонсорирана сесия</string>
    <string name="tv_IDS_QUICK_ACCESS_REJECTED">Вашият партньор отказа свързване чрез Quick Access</string>
    <string name="tv_IDS_SESSION_CODE_CREATION_FAILED">Невалиден Configuration ID. Не мога да създам код на сесията. Моля, свържете се с разработчика на приложението.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_AUTHENTICATIONREJECTED">Отхвърлено удостоверяване</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_AUTHENTICATION_BLACKLISTED">Този партньор ви е включил в черния си списък или не ви е включил в белия си списък.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_AUTHENTICATION_BLOCKED">Връзката е блокирана поради множество неуспешни опити за вход. Можете да опитате отново след %d секунди.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_AUTHENTICATION_FAILED">Неуспешно удостоверяване</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_AUTHENTICATION_NOINCOMING">Този партньор не приема входящи връзки!</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_AUTHENTICATION_NOLANCONNECTION">Този партньор не приема входящи връзки по LAN!</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_ConnectNoRoute">Неуспешно свързване (няма маршрут)</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_ConnectToOwnID">Свързвания със собствения TeamViewer ID не са разрешени</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_INCOMPATIBLE">Несъвместими версии на TeamViewer</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MOBILE_LICENSE_REQUIRED">Необходим е допълнителен лиценз за TeamViewer.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_CommercialUse">Блокиран поради подозрение за ползване за комерсиални цели</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_ConnectAlreadyJoined">Вие вече сте се присъединили към тази среща.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_ControlIDNotFound">Не е намерено ID за управление.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_DenyIncoming">Партньорът не приема връзки.\r\nНастройките за сигурност на партньора не позволяват входящи връзки, когато диалоговият прозорец за свързване е затворен.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_ExcessiveUse">Установявали сте и сте прекратявали връзки твърде често. Моля, изчакайте малко преди следващата връзка.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_FreeRoutersInUse">Всички маршрутизатори за безплатната версия в момента се използват, моля, опитайте по-късно.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_IdNotFound">TeamViewer ID, което сте въвели, не съществува.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_InvalidCustomerID">Тази сесия вече е стартирана от друг потребител.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_InvalidLicense">Текущият ви лиценз не е съвместим с версията на TeamViewer на вашия партньор. Трябва да обновите лиценза си до текущата версия.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_InvalidSupporterID">Тази сесия вече е стартирана от друг потребител.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_KeepAliveInactive">Партньорът не е свързан със сървъра на TeamViewer.\r\nДостъп до партньора може да се установи, само когато е свързан със сървъра на TeamViewer. Моля, уверете се, че на компютъра на партньора е отворен диалоговият прозорец за свързване.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_KeepAliveLost">Връзката с желания партньор не може да се установи.\r\n\r\nМоля, проверете TeamViewer и интернет връзката на компютъра на партньора ви.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_KeepAliveTimeout">Изтече времето за изчакване на TeamViewer на компютъра на партньора.\r\n\r\nВръзката на партньора със сървъра на TeamViewer беше спряна поради изтичане на времето за изчакване в безплатната версия на TeamViewer.\r\nЛицензираните версии на TeamViewer позволяват неограничено време за изчакване; моля, проверете сайта на TeamViewer за повече информация.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_LicenseBlocked">Или вашият лиценз е блокиран, или този на партньора ви.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_LicenseExpired">Лицензът за TeamViewer на вашия партньор е изтекъл.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_LoggedOut">TeamViewer не работи на компютъра на партньора.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_MeetingIncompatibleVersion">Срещата, към която опитвате да се присъедините, е несъвместима с вашата версия на TeamViewer.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_NoControlSupport">Партньорът не поддържа връзки чрез контролни файлове; моля, обновете версията на TeamViewer на партньора.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_NoMachineAvailable">Съжаляваме, всички демонстрационни компютри в момента са заети. Моля, опитайте по-късно!</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_NoServer">Сървъра по местоназначение не е наличен.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SessionClosed">Сесията вече е затворена.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SessionExpired">Кодът на сесията е изтекъл.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SessionLimit">Връзката не може да бъде установена.\r\n\r\nДостигнат е максималният брой едновременни сесии с TeamViewer. Моля, изчакайте, докато бъдат затворени другите сесии или увеличете броя на вашите канали за сесии.\r\n\r\nДопълнителните канали могат да се използват веднага след възлагане на поръчка.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SmartAccessDenied">Отказан QuickConnect.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_TimeoutBlock">Блокирана връзка след изтичане на времето за изчакване.\r\n\r\nВашият лиценз ограничава максималната продължителност на сесия с партньор, повторните свързвания непосредствено след това се блокират. Моля, опитайте по-късно или надградете лиценза си.\r\n\r\nВръзките с този партньор ще бъдат блокирани до %s.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_UnknownSupportSessionID">Неизвестна сесия</string>
    <string name="tv_NewMajorVersion">Съжаляваме, не е възможно да се установи връзка, защото вашият партньор използва по-нова версия на TeamViewer.</string>
    <string name="tv_connect">Свързване с партньор</string>
    <string name="tv_connectFailedOlderVersion">Не мога да установя връзка!\r\nВерсията на TeamViewer на партньора ви не е съвместима с вашата версия.\r\nМоля, посъветвайте партньора си да обнови до текущата версия на TeamViewer.</string>
    <string name="tv_connectFailedOlderVersionTitle">Версия на партньора</string>
    <string name="tv_connectFailedVersion">Неуспешно свързване, защото версията на TeamViewer на партньора ви е твърде стара. Необходима е версия %d или по-висока, за да се свържете.</string>
    <string name="tv_connectNoConnection">Не може да се установи връзка. Моля, проверете връзката с интернет и опитайте отново.</string>
    <string name="tv_connecting">Свързване...</string>
    <string name="tv_connectingPleaseWait">Моля, изчакайте, докато се свързвам</string>
    <string name="tv_connectingWaitForAccept">Моля, изчакайте, докато вашият контакт приеме искането ви.</string>
    <string name="tv_errorMessage_FeatureNotAvailable">Функцията не е налична</string>
    <string name="tv_errorMessage_InternalAndroidError">Вътрешна грешка на Android: </string>
    <string name="tv_errorMessage_LoadingNativeScreenshotLibrary_Caption">Грешка при зареждане на библиотека</string>
    <string name="tv_errorMessage_NoStorageAvailableText">TeamViewer се нуждае от достъп до място за външно съхранение, за да изпраща имейли.</string>
    <string name="tv_errorMessage_NoStorageAvailableTitle">Без съхранение</string>
    <string name="tv_errorMessage_PARTNER_NEW_MAJOR_VERSION">Вашият партньор използва по-нова версия на TeamViewer. Желаете ли да обновите TeamViewer сега, за да установите връзка?</string>
    <string name="tv_errorMessage_SdkReconnectFailed">Връзката се разпадна. Моля, свържете се отново</string>
    <string name="tv_errorMessage_UNSUPPORTED_CONNECTION_TYPE">Вашият партньор не поддържа режим на връзка с прехвърляне на файлове. Моля, изберете \"Дистанционно управление\" и опитайте отново. </string>
    <string name="tv_errorMessage_connect_ACTION_CONNECT_ABORT">Връзката прекратена</string>
    <string name="tv_errorMessage_connect_ERROR_AUTHENTIFICATION">Влизането отменено</string>
    <string name="tv_errorMessage_connect_ERROR_CONNECT_PENDING">Свързване...</string>
    <string name="tv_errorMessage_connect_ERROR_MASTER_RESPONSE">Грешка при свързване</string>
    <string name="tv_errorMessage_connect_ERROR_MASTER_UNKNOWN_MEETING_ID">Грешка при свързване: ID на срещата не е намерено</string>
    <string name="tv_errorMessage_connect_MEETING_OVER">Тази среща вече се е състояла</string>
    <string name="tv_error_pl_login_timeout">Искането ви за влизане продължи твърде дълго. Моля, опитайте отново.</string>
    <string name="tv_filetransfer_access_confirm">Достъпът трябва да се потвърди</string>
    <string name="tv_filetransfer_access_denied">Достъпът е отказан</string>
    <string name="tv_filetransfer_dialog_file_exists_header">Файлът вече съществува</string>
    <string name="tv_filetransfer_dialog_file_exists_override">Заместване</string>
    <string name="tv_filetransfer_dialog_file_exists_resume">Възстановяване</string>
    <string name="tv_filetransfer_dialog_file_exists_skip">Пропускане</string>
    <string name="tv_filetransfer_error_create_dir_failed">Папката не може да бъде създадена - пропусни всички</string>
    <string name="tv_filetransfer_error_drop_root">Не мога да пусна файловете тук</string>
    <string name="tv_filetransfer_error_filesystem">Файловата система връща грешка (Отказан достъп и др.)</string>
    <string name="tv_filetransfer_error_opdenied">Операцията отказана</string>
    <string name="tv_filetransfer_external_storage">Външна памет</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_desktop">Работен плот</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_documents">Документи</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_downloads">Моите изтегляния</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_movies">Моите филми</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_music">Моята музика</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_network">Мрежа</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_photos">Моите снимки</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_pictures">Моите картинки</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_abort">Сесията е прекъсната</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_err_fserror">Грешка във файловата система</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_err_getdir">Неуспешно отваряне на папка</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_err_getdiraccess">Достъпът до папката е отказан</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_err_invalsession">Невалидно ID на сесия</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_err_other">Възникна грешка</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_err_servererror">Грешка на сървъра</string>
    <string name="tv_license">Лиценз</string>
    <string name="tv_license_Business">Business</string>
    <string name="tv_license_Channel_String_P">канали</string>
    <string name="tv_license_Channel_String_S">канал</string>
    <string name="tv_license_Enterprise">Enterprise</string>
    <string name="tv_license_Free">Безплатно</string>
    <string name="tv_license_FreeReg">Безплатен (Регистриран)</string>
    <string name="tv_license_Host">Host</string>
    <string name="tv_license_Premium">Premium</string>
    <string name="tv_license_SB">Small Business</string>
    <string name="tv_license_Trial">Пробна версия</string>
    <string name="tv_license_server_Enterprise">TeamViewer Server Enterprise</string>
    <string name="tv_license_server_trial">Проба на TeamViewer сървър</string>
    <string name="tv_mail_feedback_content">Отзиви за Beta: \n\n\nПроблеми:\n\n\nНай-добра функция:\n\n\nЛипсваща функция:\n\n\n</string>
    <string name="tv_mail_feedback_subject">Отзиви за Beta Meeting</string>
    <string name="tv_message_TcpReconnectStarted">Връзката се разпадна. Опитвам да се свържа отново...</string>
    <string name="tv_message_TcpReconnectStarted_Title">Грешка при свързване</string>
    <string name="tv_ok">ОК</string>
    <string name="tv_options">Опции</string>
    <string name="tv_options_Automatic">Автоматична</string>
    <string name="tv_options_ConnectionLogEmailText">Файлът connection.txt може да се намери като прикачен файл към този e-mail</string>
    <string name="tv_options_ConnectionLogSubject">Файл за връзките на TeamViewer Android</string>
    <string name="tv_options_CrashLogDefaultText">Описание на проблема:</string>
    <string name="tv_options_EnableAutoLocking">Заключи отдалечения компютър</string>
    <string name="tv_options_EnableAutoLocking_Always">Винаги</string>
    <string name="tv_options_EnableAutoLocking_AutoSelect">Автоматичен избор</string>
    <string name="tv_options_EnableAutoLocking_Disable">Забраняване</string>
    <string name="tv_options_EventLog">Дневник на събитията</string>
    <string name="tv_options_EventLogDefaultSubject">Файл за дневник на TeamViewer Android</string>
    <string name="tv_options_EventLogEmailText">Файлът на дневника може да се намери като прикачен файл към този e-mail</string>
    <string name="tv_options_InputMethod">Начин на въвеждане</string>
    <string name="tv_options_InputMethodMouse">Взаимодействия с мишката</string>
    <string name="tv_options_InputMethodTouch">Взаимодействия с докосване</string>
    <string name="tv_options_OptimizeQuality">Оптимизиране на качеството</string>
    <string name="tv_options_OptimizeSpeed">Оптимизиране на скоростта</string>
    <string name="tv_options_PreferredResolution">Разделителна способност на екрана</string>
    <string name="tv_options_PreferredResolutionBestFit">Най-добро побиране</string>
    <string name="tv_options_PreferredResolutionDontChange">Не променяй</string>
    <string name="tv_options_meeting_name">Име</string>
    <string name="tv_protocolNegotiationFailed">Неуспешно договаряне на протокол!</string>
    <string name="tv_qs_allow">Позволи</string>
    <string name="tv_qs_deny">Отказ</string>
    <string name="tv_qs_incomingRemoteSupportConnectionMessage">Искате ли да позволите на %s да извършва дистанционна поддръжка на вашето Android устройство?</string>
    <string name="tv_qs_incomingRemoteSupportConnectionTitle">Да позволя ли дистанционна поддръжка?</string>
    <string name="tv_qs_notification_disconnect_text">Сесията с %s е приключила</string>
    <string name="tv_qs_notification_waiting_content">Изчаквам партньора...</string>
    <string name="tv_qs_waiting_message">Моля, изчакайте, докато партньорът ви се присъедини към сесията.</string>
    <string name="tv_rs_event_app_installed">%s приложение беше инсталирано</string>
    <string name="tv_rs_event_app_removed">%s приложение беше деинсталирано</string>
    <string name="tv_rs_event_clipboard">Текстът е копиран в клипборда</string>
    <string name="tv_rs_event_directory_created"><![CDATA[<b>Папката е създадена:</b><br /><i>%s</i>]]></string>
    <string name="tv_rs_event_directory_sent">Папката е изпратена:\n%s</string>
    <string name="tv_rs_event_file_deleted">Файлът е изтрит:\n%s</string>
    <string name="tv_rs_event_process_stopped">Процес %s беше спрян</string>
    <string name="tv_rs_event_screenshot_requested">Моля, направете снимка на екрана.\n(На повечето устройства трябва да натиснете Намаляване на звука + Изключване на захранването)</string>
    <string name="tv_rs_event_screenshot_sent">Снимката на екрана е изпратена</string>
    <string name="tv_rs_event_session_started">%s се свърза към вашето устройство...</string>
    <string name="tv_rs_event_wifi_added">Wi-Fi %s беше добавен.</string>
    <string name="tv_rs_event_wifi_changed">Wi-Fi %s беше редактиран.</string>
    <string name="tv_rs_event_wifi_removed">Wi-Fi %s беше премахнат.</string>
    <string name="tv_rs_notification_connect_text">Свързани с %s</string>
    <string name="tv_rs_notification_connect_ticker">Връзката е установена</string>
    <string name="tv_rs_nudge_notification_title">Необходимо е въвеждане от потребителя</string>
    <string name="tv_rs_screen_notification_text">TeamViewer QuickSupport</string>
    <string name="tv_rs_screen_notification_ticker">Споделянето на екрана вече е активно</string>
    <string name="tv_rs_screen_notification_title">Споделянето на екрана е активно</string>
    <string name="tv_sdk_EventLogEmailText">Описание на проблема:</string>
    <string name="tv_sdk_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SessionClosed">Този код на сесия е затворен. Моля, поискайте нов код за сесия от вашия партньор.</string>
    <string name="tv_sdk_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SessionExpired">Този код на сесия е изтекъл. Моля, поискайте нов код за сесия от вашия партньор.</string>
    <string name="tv_sdk_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SessionInvalid">Този код на сесия е невалиден. Моля, поискайте нов код за сесия от вашия партньор.</string>
    <string name="tv_sdk_incomingRemoteSupportConnectionMessage">Искате ли да разрешите на %s да поддържа дистанционно това приложение?</string>
    <string name="tv_send">Изпрати</string>
    <string name="tv_sendEmail_ActivityNotFoundException">Няма налично приложение за имейл. Моля, инсталирайте приложение за имейл и опитайте отново.</string>
    <string name="tv_supportedFeatureMessage_NoScreenResChange">Отдалеченият TeamViewer не поддържа промяна на разделителната способност на екрана.</string>
    <string name="tv_teamviewer">TeamViewer</string>
    <string name="tv_tickertext_still_connected">Все още сте свързан...</string>
    <string name="tv_toastSavingFailed">Неуспешно запазване</string>
</resources>