<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- From: file:/E:/WS/A_TV11F_SDK/TeamViewerLib/res/values-hr/strings.xml -->
    <eat-comment/>
    <string name="tv_Connection_lost">Internetska je veza prekinuta</string>
    <string name="tv_IDS_ACCESS_ASKCONFIRMATION_FORREMOTECONTROL">Želite li svom partneru dopustiti pristup za daljinsko upravljanje?</string>
    <string name="tv_IDS_ACCESS_CONFIRMFOR">Potvrdi pristup za %s</string>
    <string name="tv_IDS_AUTH_RETRY">Lozinka koju ste unijeli je pogrešna, pokušajte ponovno.</string>
    <string name="tv_IDS_AUTH_RETRY_DYN_OR_FIXED_PWD">Lozinka koju ste unijeli nije važeća za povezivanje na prezentacije. Pokušajte se spojiti korištenjem lozinke za prezentaciju.</string>
    <string name="tv_IDS_AUTH_RETRY_PRES_PWD">Lozinka koju ste unijeli nije važeća za povezivanje s daljinskim upravljanjem. Pokušajte se povezati upotrebom nasumične ili osobne lozinke za daljinsko upravljanje.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_1">Nepoznata pogreška. Pokušajte ponovno kasnije.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_10">Neispravan ID za TeamViewer</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_11">Ne mogu pronaći partnera</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_12">Ovaj se partner već nalazi na vašem popisu kontakata</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_13">Ovaj račun još nije potvrđen</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_14">Ova adresa e-pošte se već koristi</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_15">Ne mogu pronaći ovu adresu e-pošte</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_16">Ne mogu pronaći račun</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_17">Ne mogu pronaći grupu</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_18">Ne mogu Vas identificirati</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_19">Naziv grupe je pogrešan</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_2">Pogreška u bazi podataka. Pokušajte ponovno kasnije.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_20">Korisničko ime je pogrešno</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_21">Token je pogrešan</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_22">Korisničko ime je prekratko</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_23">Unesena licenca je pogrešna</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_24">Korisničko ime i lozinka ne odgovaraju niti jednom zabilježenom računu</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_25">Broj partnera koji se nalaze na vašem popisu prelazi najveći dopušteni broj za besplatne korisnike.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_26">Jedan ili više računa ne mogu biti dodani na crnu listu jer ime za prijavu ne odgovora nijednom zapisu u bazi podataka.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_27">Nalazite se na crnoj listi za taj račun.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_28">Postoji sumnja da šaljete neželjenu poštu.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_29">Partner vas nema na svom popisu kontakata.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_3">Nema podataka za prijavu ili adrese e-pošte</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_30">Primatelj nije na mreži. Vaša poruka bit će isporučena kad se ponovno prijavi.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_31">Nepoznata pogreška. Pokušajte ponovno kasnije.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_32">Grupa koju pokušavate izbrisati nije prazna. Prvo izbrišite sve partnere iz te grupe.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_33">Vaš TeamViewer račun još nije aktiviran. Aktivirajte ga klikom na poveznicu u poruci e-pošte za aktivaciju koja Vam je poslana prilikom registracije. Kliknite na \"%2$s\" ako niste primili poruku e-pošte za aktivaciju ili kako biste promijenili danu adresu e-pošte. Aktivacija se mora obaviti kroz sljedećih %1$s dana.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_34">Vaš račun se mora aktivirati kako biste se mogli prijaviti na njega. Aktivirajte ga klikom na poveznicu u poruci e-pošte za aktivaciju koja Vam je poslana prilikom registracije. Kliknite na \"%s\" ako niste primili poruku e-pošte za aktivaciju ili kako biste promijenili danu adresu e-pošte.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_35">Vaš je račun već potvrđen.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_36">Vaša adresa e-pošte je pogrešna.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_37">Pogrešan argument.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_38">Broj ugovorenih sastanaka prelazi najveći dopušteni broj za besplatne korisnike.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_39">Broj ugovorenih sastanaka prelazi najveći dopušteni broj.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_4">Predugačka podaci za prijavu ili adresa e-pošte</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_40">Prijava je odbijena jer je bilo previše neuspješnih pokušaja. Možete pokušati ponovno za %s sekundi.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_41">Prijava je odbijena jer je bilo previše neuspješnih pokušaja. Možete pokušati ponovno za %s sekundi.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_42">Identifikacija odabranog jezika nije moguća. Kontaktirajte TeamViewer službu za podršku.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_43">Vaša inačica programa TeamViewer ne podržava ovu značajku. Ažurirajte na trenutačnu inačicu putem značajke \"Pomoć\" -\"Provjeri postoji li novija inačica\".</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_44">Ova je licenca već aktivirana na drugom računu. Za dodatne informacije kontaktirajte TeamViewer službu za podršku.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_45">Dopuštenje je odbijeno</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_46">Već postoji taj račun za tvrtku.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_47">Tvrtka s tim nazivom već postoji. Odaberite drugi naziv.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_48">Dijeljenje nije uspjelo za neke račune.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_49">Zahtjev je odbijen jer nemate dovoljno ovlasti.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_5">Ovi podaci za prijavu se već koriste</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_50">Navedite svoje ime.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_51">Već ste dio neke druge tvrtke.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_52">Dana adresa e-pošte ne pripada administratoru tvrtke.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_53">Već je postavljen ključ za ovu grupu.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_54">Račun se ne može izbrisati dok je dio tvrtke.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_55">Posljednji račun tvrtke s ovlastima za upravljanje ne može se izbrisati</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_56">Stara lozinka nije ispravna</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_57">Nadogradnja računa je na čekanju, pokušajte ponovno kasnije.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_58">Ova licenca je već povezana s drugom tvrtkom.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_59">Ne možete pomicati unose s podijeljene grupe na svoj popis.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_6">Ovo korisničko ime se već koristi</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_60">Vaš je račun deaktiviran, obratite se administratoru tvrtke za daljnju pomoć.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_61">Ne možete poništiti dopuštenja s posljednjeg administrativnog računa.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_62">Ovaj uređaj ne možete pomaknuti u podijeljenu grupu jer je pridružen Vašem računu.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_63">Nepoznata pogreška. Pokušajte ponovno kasnije.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_64">TeamViewer ne podržava pomicanje uređaja pridruženih računu.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_65">TeamViewer ne podržava dijeljenje uređaja pridruženih računu.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_66">Sigurnosni kod koji ste unijeli je pogrešan. Ponovno se prijavite.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_67">Dozvola je odbijena</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_68">Dvofaktorna provjera autentičnosti je već aktivirana za ovaj račun.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_69">Dvofaktorna provjera autentičnosti je već deaktivirana za ovaj račun.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_7">Ovo korisničko ime ne postoji</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_70">Bilo je previše pokušaja aktivacije dvofaktorne provjere autentičnosti za ovaj račun.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_71">Bilo je previše pokušaja deaktivacije dvofaktorne provjere autentičnosti za ovaj račun.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_72">Sigurnosni kod koji ste unijeli je pogrešan. Pokušajte ponovno.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_73">Radnja nije podržana za račune dodijeljene tvrtki.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_74">Promijenite tehničara koji rješava problem u \"nedodijeljeno\" kako biste korisnički upit prebacili u drugu grupu.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_75">Grupa s ovim nazivom već postoji!</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_76">Ne možete stvarati nove korisničke upite zbog ograničenja licence. Nadogradite svoju licencu ili pričekajte neko vrijeme za stvaranje novog korisničkog upita.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_77">ID korisnika je pogrešan. Unesite važeći ID korisnika.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_78">Zatraženi kod sesije ne postoji.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_79">Prekoračili ste najveći dopušteni broj korisničkih upita po satu. Pričekajte neko vrijeme za stvaranje novih korisničkih upita.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_8">Pogrešna lozinka</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_80">Ovaj se kontakt već nalazi na popisu računala i kontakata vlasnika grupe.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_81">Vaša verzija programa TeamViewer ne podržava pokretne uređaje s aplikacijom ITbrain pravilo za zaštitu od zlonamjernog softvera: \"Preuzeto iz grupe.\"</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_82">Vaša verzija programa TeamViewer ne podržava pokretne uređaje s pravilom programa TeamViewer: \"Preuzeto iz grupe.\"</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_83">Brisanje tvrtke nije moguće jer postoje drugi računi za tvrtku.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_84">Zahtjev nije moguć za račune koji nisu od tvrtke.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_9">Neispravan ID računa</string>
    <string name="tv_IDS_INCOMING_BLOCKED_DUE_MEETING">Vaš partner trenutno održava sastanak pa je Vaš zahtjev za povezivanje odbijen.</string>
    <string name="tv_IDS_INCOMING_BLOCKED_DUE_MULTIPLE_CONNECTIONS">Već postoji aktivna veza s ovim uređajem. Nije moguće uspostaviti više veza za daljinsko upravljanje ovim uređajem.</string>
    <string name="tv_IDS_INCOMING_BLOCKED_DUE_REMOTECONTROL">Vaš partner trenutačno koristi TeamViewer aplikaciju za daljinsko upravljanje pa je zahtjev za povezivanje odbijen. Recite partneru da otvori TeamViewer QuickSupport.</string>
    <string name="tv_IDS_NONCOMMERCIAL">Ovo je besplatna sesija koju sponzorira www.teamviewer.com\r\n\r\nImajte na umu da su besplatne sesije dostupne samo za korištenje u\r\nNEKOMERCIJALNE SVRHE.\r\n\r\nHvala Vam što igrate pošteno!</string>
    <string name="tv_IDS_NONCOMMERCIAL_TITLE">Sponzorirana sesija</string>
    <string name="tv_IDS_QUICK_ACCESS_REJECTED">Vaš partner je odbio povezivanje s brzim pristupom</string>
    <string name="tv_IDS_SESSION_CODE_CREATION_FAILED">Pogrešan ID konfiguracije. Stvaranje koda sesije nije moguće. Obratite se razvojnom inženjeru aplikacije.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_AUTHENTICATIONREJECTED">Autorizacija je odbijena</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_AUTHENTICATION_BLACKLISTED">Ovaj partner vas je stavio na crnu ili bijelu listu.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_AUTHENTICATION_BLOCKED">Povezivanje je blokirano zbog višestruke neuspjele prijave. Možete pokušati ponovno za %d sekundi.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_AUTHENTICATION_FAILED">Autorizacija nije uspjela</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_AUTHENTICATION_NOINCOMING">Ovaj partner ne prihvaća dolazne zahtjeve za povezivanje!</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_AUTHENTICATION_NOLANCONNECTION">Ovaj partner ne prihvaća dolazne LAN zahtjeve za povezivanje!</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_ConnectNoRoute">Povezivanje neuspjelo (nema rute)</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_ConnectToOwnID">Povezivanje korištenjem vlastitog ID-a za TeamViewer nije dopušteno</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_INCOMPATIBLE">Nekompatibilne inačice programa TeamViewer</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MOBILE_LICENSE_REQUIRED">Potrebna je dodatna licenca za TeamViewer.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_CommercialUse">Blokirano zbog sumnje na komercijalnu upotrebu</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_ConnectAlreadyJoined">Već ste se pridružili ovom sastanku.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_ControlIDNotFound">ID za upravljanje nije pronađen.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_DenyIncoming">Partner ne prihvaća zahtjeve za povezivanje.\r\nSigurnosne postavke partnera ne dopuštaju primanje dolaznih zahtjeva za povezivanje dok je dijaloški okvir veze zatvoren.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_ExcessiveUse">Prečesto ste pokretali i prekidali povezivanja. Pričekajte prije sljedećeg povezivanja.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_FreeRoutersInUse">Trenutno se koriste svi ruteri za besplatnu inačicu, pokušajte ponovno kasnije.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_IdNotFound">ID za TeamViewer koji ste unijeli ne postoji.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_InvalidCustomerID">Ovu je sesiju već pokrenuo neki drugi korisnik.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_InvalidLicense">Vaša trenutačna licenca nije kompatibilna s inačicom programa TeamViewer Vašeg partnera. Morate ažurirati licencu na tekuću inačicu.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_InvalidSupporterID">Ovu je sesiju već pokrenuo neki drugi korisnik.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_KeepAliveInactive">Partner nije spojen na TeamViewer poslužitelj.\r\nPartner se može kontaktirati samo ako je spojen na TeamViewer poslužitelj. Provjerite je li Vaš partner otvorio dijaloški okvir za povezivanje.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_KeepAliveLost">Uspostava veze s traženim partnerom nije moguća.\r\n\r\nProvjerite TeamViewer i internetsku vezu na računalu vašeg partnera.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_KeepAliveTimeout">Istek vremena programa TeamViewer na računalu partnera.\r\n\r\nPartnerova veza s TeamViewer poslužiteljem je prekinuta zbog isteka vremena besplatne inačice programa TeamViewer, TeamViewer Free.\r\nLicencirane inačice programa TeamViewer omogućuju neograničeni istek vremena, pogledajte TeamViewer web-stranicu za više informacija.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_LicenseBlocked">Vaša licenca, ili licenca partnera, je blokirana.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_LicenseExpired">TeamViewer licenca vašeg partnera je istekla.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_LoggedOut">TeamViewer ne radi na računalu partnera.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_MeetingIncompatibleVersion">Sastanak kojem se pokušavate pridružiti nije kompatibilan s vašom inačicom programa TeamViewer.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_NoControlSupport">Partner ne podržava povezivanje putem datoteka za upravljanje, ažurirajte inačicu programa TeamViewer Vašeg partnera.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_NoMachineAvailable">Žao nam je, trenutno se koriste probna računala. Pokušajte ponovno kasnije!</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_NoServer">Odredišni poslužitelj je nedostupan.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SessionClosed">Sesija je već zatvorena.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SessionExpired">Kod sesije je već istekao.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SessionLimit">Uspostavljanje veze nije moguće.\r\n\r\nDosegnut je najveći dopušteni broj TeamViewer sesija. Pričekajte da se druge sesije zatvore ili povećajte broj kanala za sesije.\r\n\r\nDodatni kanali mogu se upotrebljavati odmah nakon narudžbe.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SmartAccessDenied">QuickConnect je odbijen.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_TimeoutBlock">Veza je po isteku vremena blokirana.\r\n\r\nVaša licenca ima ograničenje trajanja sesije s partnerom, a ako se veza želi odmah ponovno uspostaviti ona se blokira. Pokušajte kasnije ili nadogradite svoju licencu.\r\n\r\nPovezivanja s ovim partnerom bit će blokirana do %s.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_UnknownSupportSessionID">Nepoznata sesija</string>
    <string name="tv_NewMajorVersion">Žao nam je, povezivanje nije moguće jer vaš partner koristi noviju inačicu softvera TeamViewer.</string>
    <string name="tv_connect">Povezivanje s partnerom</string>
    <string name="tv_connectFailedOlderVersion">Stvaranje veze nije moguće!\r\nInačica programa TeamViewer Vašeg partnera nije kompatibilna s Vašom inačicom.\r\nPreporučite partneru da nadogradi tekuću inačicu programa TeamViewer.</string>
    <string name="tv_connectFailedOlderVersionTitle">Inačica softvera partnera</string>
    <string name="tv_connectFailedVersion">Povezivanje nije uspjelo jer je inačica softvera TeamViewer koju koristi vaš partner prestara. Potrebna je inačica %d ili novija za uspješno povezivanje.</string>
    <string name="tv_connectNoConnection">Neuspjeli pokušaj uspostavljanja veze. Provjerite svoju internetsku vezu i pokušajte ponovno.</string>
    <string name="tv_connecting">Povezivanje u tijeku...</string>
    <string name="tv_connectingPleaseWait">Pričekajte povezivanje</string>
    <string name="tv_connectingWaitForAccept">Pričekajte da kontakt prihvati Vaš zahtjev.</string>
    <string name="tv_errorMessage_FeatureNotAvailable">Značajka nije dostupna</string>
    <string name="tv_errorMessage_InternalAndroidError">Interna greška na Android uređaju: </string>
    <string name="tv_errorMessage_LoadingNativeScreenshotLibrary_Caption">Pogreška pri učitavanju biblioteke</string>
    <string name="tv_errorMessage_NoStorageAvailableText">TeamViewer treba pristup vanjskoj jedinici za pohranu za slanje poruka e-pošte.</string>
    <string name="tv_errorMessage_NoStorageAvailableTitle">Nema pohrane</string>
    <string name="tv_errorMessage_PARTNER_NEW_MAJOR_VERSION">Vaš partner koristi noviju inačicu programa TeamViewer. Želite li odmah ažurirati TeamViewer kako biste mogli uspostaviti vezu?</string>
    <string name="tv_errorMessage_SdkReconnectFailed">Veza je prekinuta. Molimo uspostavite je ponovno</string>
    <string name="tv_errorMessage_UNSUPPORTED_CONNECTION_TYPE">Vaš partner ne podržava način povezivanja za prijenos datoteka. Odaberite \'Daljinsko upravljanje\' i pokušajte ponovno. </string>
    <string name="tv_errorMessage_connect_ACTION_CONNECT_ABORT">Veza je prekinuta</string>
    <string name="tv_errorMessage_connect_ERROR_AUTHENTIFICATION">Prijava je poništena</string>
    <string name="tv_errorMessage_connect_ERROR_CONNECT_PENDING">Povezivanje u tijeku...</string>
    <string name="tv_errorMessage_connect_ERROR_MASTER_RESPONSE">Greška prilikom povezivanja</string>
    <string name="tv_errorMessage_connect_ERROR_MASTER_UNKNOWN_MEETING_ID">Greška prilikom povezivanja: ID sastanka nije pronađen</string>
    <string name="tv_errorMessage_connect_MEETING_OVER">Ovaj je sastanak već održan</string>
    <string name="tv_error_pl_login_timeout">Vaš je zahtjev za prijavu istekao. Pokušajte ponovno.</string>
    <string name="tv_filetransfer_access_confirm">Pristup treba potvrditi</string>
    <string name="tv_filetransfer_access_denied">Pristup je odbijen</string>
    <string name="tv_filetransfer_dialog_file_exists_header">Datoteka već postoji</string>
    <string name="tv_filetransfer_dialog_file_exists_override">Premosti</string>
    <string name="tv_filetransfer_dialog_file_exists_resume">Nastavi</string>
    <string name="tv_filetransfer_dialog_file_exists_skip">Preskoči</string>
    <string name="tv_filetransfer_error_create_dir_failed">Stvaranje mape nije moguće - preskoči sve</string>
    <string name="tv_filetransfer_error_drop_root">Ispuštanje datoteka ovdje nije moguće</string>
    <string name="tv_filetransfer_error_filesystem">Datotečni je sustav prijavio pogrešku (Pristup odbijen itd.)</string>
    <string name="tv_filetransfer_error_opdenied">Radnja je odbijena</string>
    <string name="tv_filetransfer_external_storage">Vanjska pohrana</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_desktop">Radna površina</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_documents">Dokumenti</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_downloads">Moja preuzimanja</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_movies">Moji videozapisi</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_music">Moja glazba</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_network">Mreža</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_photos">Moje fotografije</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_pictures">Moje slike</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_abort">Sesija je prekinuta</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_err_fserror">Pogreška sistemske datoteke</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_err_getdir">Neuspješan dohvat mape</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_err_getdiraccess">Pristup za dohvat mape je odbijen</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_err_invalsession">Pogrešan ID sesije</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_err_other">Došlo je do pogreške</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_err_servererror">Pogreška poslužitelja</string>
    <string name="tv_license">Licenca</string>
    <string name="tv_license_Business">Business</string>
    <string name="tv_license_Channel_String_P">kanali</string>
    <string name="tv_license_Channel_String_S">kanal</string>
    <string name="tv_license_Enterprise">Enterprise</string>
    <string name="tv_license_Free">Besplatno</string>
    <string name="tv_license_FreeReg">Slobodno (Registrirano)</string>
    <string name="tv_license_Host">Host</string>
    <string name="tv_license_Premium">Premium</string>
    <string name="tv_license_SB">Small Business</string>
    <string name="tv_license_Trial">Probna inačica</string>
    <string name="tv_license_server_Enterprise">TeamViewer Server Enterprise</string>
    <string name="tv_license_server_trial">Probno korištenje TeamViewer poslužitelja</string>
    <string name="tv_mail_feedback_content">Beta povratne informacije: \n\n\nProblemi:\n\n\nNajbolja značajka:\n\n\nZnačajka koja nedostaje:\n\n\n</string>
    <string name="tv_mail_feedback_subject">Beta povratne informacije o sastanku</string>
    <string name="tv_message_TcpReconnectStarted">Veza je prekinuta. Pokušaj ponovnog povezivanja u tijeku...</string>
    <string name="tv_message_TcpReconnectStarted_Title">Greška prilikom povezivanja</string>
    <string name="tv_ok">U redu</string>
    <string name="tv_options">Opcije</string>
    <string name="tv_options_Automatic">Automatski</string>
    <string name="tv_options_ConnectionLogEmailText">Datoteka connection.txt nalazi se u privitku ove poruke e-pošte</string>
    <string name="tv_options_ConnectionLogSubject">TeamViewer Android datoteka o povezivanju</string>
    <string name="tv_options_CrashLogDefaultText">Opis problema:</string>
    <string name="tv_options_EnableAutoLocking">Zaključaj udaljeno računalo</string>
    <string name="tv_options_EnableAutoLocking_Always">Uvijek</string>
    <string name="tv_options_EnableAutoLocking_AutoSelect">Automatski odaberi</string>
    <string name="tv_options_EnableAutoLocking_Disable">Onemogući</string>
    <string name="tv_options_EventLog">Zapis događaja</string>
    <string name="tv_options_EventLogDefaultSubject">TeamViewer Android datoteka sa zapisom</string>
    <string name="tv_options_EventLogEmailText">Datoteka sa zapisom nalazi se u privitku ove poruke e-pošte</string>
    <string name="tv_options_InputMethod">Način unosa</string>
    <string name="tv_options_InputMethodMouse">Interakcije mišem</string>
    <string name="tv_options_InputMethodTouch">Interakcije dodirom</string>
    <string name="tv_options_OptimizeQuality">Optimiziraj kvalitetu</string>
    <string name="tv_options_OptimizeSpeed">Optimiziraj brzinu</string>
    <string name="tv_options_PreferredResolution">Rezolucija zaslona</string>
    <string name="tv_options_PreferredResolutionBestFit">Prilagodi veličinu</string>
    <string name="tv_options_PreferredResolutionDontChange">Ne mijenjaj</string>
    <string name="tv_options_meeting_name">Ime</string>
    <string name="tv_protocolNegotiationFailed">Neuspjelo određivanje protokola!</string>
    <string name="tv_qs_allow">Dopusti</string>
    <string name="tv_qs_deny">Odbaci</string>
    <string name="tv_qs_incomingRemoteSupportConnectionMessage">Želite li dopustiti da %s daljinski upravlja Vašim Android uređajem?</string>
    <string name="tv_qs_incomingRemoteSupportConnectionTitle">Želite li dopustiti podršku na daljinu?</string>
    <string name="tv_qs_notification_disconnect_text">Sesija sa %s je završena</string>
    <string name="tv_qs_notification_waiting_content">Čekamo partnera...</string>
    <string name="tv_qs_waiting_message">Pričekajte da se Vaš partner pridruži sesiji.</string>
    <string name="tv_rs_event_app_installed">Instalirana je aplikacija %s</string>
    <string name="tv_rs_event_app_removed">Deinstalirana je aplikacija %s</string>
    <string name="tv_rs_event_clipboard">Tekst je kopiran u međuspremnik</string>
    <string name="tv_rs_event_directory_created"><![CDATA[<b>Stvorena je mapa:</b><br /><i>%s</i>]]></string>
    <string name="tv_rs_event_directory_sent">Poslana je mapa:\n%s</string>
    <string name="tv_rs_event_file_deleted">Izbrisana je datoteka:\n%s</string>
    <string name="tv_rs_event_process_stopped">Prekinut je proces %s</string>
    <string name="tv_rs_event_screenshot_requested">Stvorite snimku zaslona.\n(na većini uređaja pritisnite tipku za smanjenje glasnoće i tipku za isključenje uređaja)</string>
    <string name="tv_rs_event_screenshot_sent">Snimka zaslona je poslana</string>
    <string name="tv_rs_event_session_started">%s je povezan s Vašim uređajem...</string>
    <string name="tv_rs_event_wifi_added">Wi-Fi %s je dodan.</string>
    <string name="tv_rs_event_wifi_changed">Wi-Fi %s je uređen.</string>
    <string name="tv_rs_event_wifi_removed">Wi-Fi %s je uklonjen.</string>
    <string name="tv_rs_notification_connect_text">Povezani ste sa %s</string>
    <string name="tv_rs_notification_connect_ticker">Veza je uspostavljena</string>
    <string name="tv_rs_nudge_notification_title">Korisnik mora unijeti informacije</string>
    <string name="tv_rs_screen_notification_text">TeamViewer QuickSupport</string>
    <string name="tv_rs_screen_notification_ticker">Dijeljenje zaslona sada je uključeno</string>
    <string name="tv_rs_screen_notification_title">Dijeljene zaslona je uključeno</string>
    <string name="tv_sdk_EventLogEmailText">Opis problema:</string>
    <string name="tv_sdk_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SessionClosed">Ovaj kod sesije je zatvoren. Zatražite novi kod sesije od partnera.</string>
    <string name="tv_sdk_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SessionExpired">Ovaj kod sesije je istekao. Zatražite novi kod sesije od partnera.</string>
    <string name="tv_sdk_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SessionInvalid">Ovaj kod sesije je pogrešan. Zatražite novi kod sesije od partnera.</string>
    <string name="tv_sdk_incomingRemoteSupportConnectionMessage">Želite li dopustiti da %s pruži daljinsku podršku za ovu aplikaciju?</string>
    <string name="tv_send">Pošalji</string>
    <string name="tv_sendEmail_ActivityNotFoundException">Nije dostupna nijedna aplikacija za e-poštu. Instalirajte aplikaciju za e-poštu i pokušajte kasnije.</string>
    <string name="tv_supportedFeatureMessage_NoScreenResChange">Udaljeni TeamViewer ne podržava promjenu rezolucije zaslona.</string>
    <string name="tv_teamviewer">TeamViewer</string>
    <string name="tv_tickertext_still_connected">I dalje ste povezani...</string>
    <string name="tv_toastSavingFailed">Spremanje nije uspjelo</string>
</resources>