<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- From: file:/E:/WS/A_TV11F_SDK/TeamViewerLib/res/values-pt/strings.xml -->
    <eat-comment/>
    <string name="tv_Connection_lost">A conexão com a Internet foi perdida</string>
    <string name="tv_IDS_ACCESS_ASKCONFIRMATION_FORREMOTECONTROL">Deseja garantir a seu parceiro o acesso para controle remoto</string>
    <string name="tv_IDS_ACCESS_CONFIRMFOR">Confirmar o acesso para %s</string>
    <string name="tv_IDS_AUTH_RETRY">A senha digitada não é válida. Tente novamente.</string>
    <string name="tv_IDS_AUTH_RETRY_DYN_OR_FIXED_PWD">A senha introduzida não é válida para conexões de apresentação. Tente conectar-se usando a senha da apresentação.</string>
    <string name="tv_IDS_AUTH_RETRY_PRES_PWD">A senha que você inseriu não é válida para conexões de controle remoto. Tente conectar usando a senha aleatória ou pessoal de controle remoto.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_1">Erro não especificado. Tente novamente mais tarde</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_10">ID de TeamViewer inválida</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_11">O amigo não pode ser encontrado</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_12">Este parceiro já está em sua lista de contatos</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_13">Esta conta ainda não foi validada</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_14">Este endereço de e-mail já está ocupado</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_15">Este endereço de e-mail não pode ser encontrado</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_16">Esta conta não pode ser encontrada</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_17">Este grupo não pode ser encontrado</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_18">Você não pode ser identificado</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_19">O nome de grupo não é válido</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_2">Erro de banco de dados. Tente novamente mais tarde</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_20">O nome de usuário não é válido</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_21">O dispositivo token não é válido</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_22">O nome de usuário é muito curto</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_23">A licença digitada não é válida</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_24">O nome de usuário e a senha digitados por você não correspondem a nenhuma conta registrada</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_25">A quantidade de parceiros na sua lista ultrapassa o máximo para usuários da versão gratuita.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_26">Uma ou várias contas não puderam ser acrescentadas à lista negra, pois os nomes de login não corresponderem a nenhum registro no banco de dados.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_27">Você está na lista negra desta conta.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_28">Existe a suspeita que você envia spam.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_29">Você não está na lista de contatos de seu parceiro.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_3">Login ou e-mail está vazio</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_30">O recipiente não está online. Sua mensagem será entregue quando ele estiver novamente conectado.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_31">Erro não especificado. Tente novamente mais tarde</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_32">O grupo que está a tentar eliminar não está vazio. Primeiro elimine todos os parceiros desse grupo.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_33">Sua conta no TeamViewer ainda não está ativada. Ative-a clicando no link do e-mail de ativação que lhe enviámos durante o registro. Clique em \"%2$s\" se não tiver recebido o e-mail de ativação ou para mudar o endereço de e-mail atribuído. Ativação será enviada dentro dos próximos %1$s dias.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_34">Sua conta tem de estar ativada para se poder registrar. Ative-a clicando no link do e-mail de ativação que lhe enviámos durante o registro. Clique em \"%s\" se não tiver recebido o e-mail de ativação ou para mudar o endereço de e-mail atribuído.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_35">Sua conta já está validada.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_36">Seu endereço de E-Mail é inválido.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_37">Argumento inválido.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_38">O número de reuniões agendadas excede o número máximo para usuários gratuitos.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_39">O número de reuniões agendadas excede o número máximo.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_4">Login ou e-mail muito longo</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_40">Login negado devido ao excesso de tentativas erradas. Você pode tentar novamente em %s segundos.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_41">Login negado devido ao excesso de tentativas erradas. Você pode tentar novamente em %s segundos.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_42">Não foi possível identificar o idioma selecionado. Entre em contato com o suporte da TeamViewer.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_43">A versão de seu TeamViewer não suporta este recurso. Atualize para a versão atual em \"Ajuda\" -\" Procurar atualizações\".</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_44">Esta licença já foi ativada em uma conta diferente. Para mais informações, entre em contato com a equipe de suporte do TeamViewer.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_45">Permisão negada</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_46">A conta já está em uma empresa.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_47">Já existe uma empresa com este nome. Escolha outro nome.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_48">O compartilhamento com algumas contas falhou.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_49">A solicitação foi negada porque você não tem permissões suficientes.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_5">Este login já está em uso</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_50">Especifique seu nome.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_51">Você já faz parte de outra empresa.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_52">O endereço de e-mail fornecido não pertence a um administrador da empresa.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_53">Já há uma chave configurada para este grupo</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_54">A conta não pode ser excluída enquanto fizer parte de uma empresa.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_55">Não é possível excluir a última conta da empresa com direitos de gerenciamento</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_56">A senha antiga não está correta.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_57">A atualização da conta está pendente, tente novamente mais tarde.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_58">Esta licença já está vinculada a outra empresa.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_59">Você não pode mover entradas de um grupo compartilhado em sua própria lista.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_6">Este nome de usuário já está ocupado</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_60">Sua conta está desabilitada, entre em contato com o administrador de sua empresa para assistência.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_61">Você não pode retirar permissões da última conta administrativa.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_62">Você não pode mover esse dispositivo para um grupo compartilhado porque ele está atribuído a sua conta.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_63">Erro não especificado. Tente novamente mais tarde</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_64">O TeamViewer não suporta a mudança de dispositivos que estão atribuídos a uma conta.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_65">O TeamViewer não suporta o compartilhamento de dispositivos que estão atribuídos a uma conta.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_66">O código de segurança inserido é inválido. Faça o login novamente.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_67">Permissão negada</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_68">A autenticação de dois fatores já foi ativada para esta conta.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_69">A autenticação de dois fatores já foi desativada para esta conta.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_7">Este nome de usuário não existe</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_70">Muitas tentativas de ativar a autenticação de dois fatores para essa conta.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_71">Muitas tentativas de desativar a autenticação de dois fatores para essa conta.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_72">O código de segurança inserido é inválido. Tente novamente.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_73">A ação não é suportada para contas atribuídas a um empresa. </string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_74">Mude o destinatário para \"não atribuído\" para mover o caso para outro grupo.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_75">Já existe um grupo com este nome!</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_76">Você não pode criar novos casos de serviços devido a limitações da licença.Atualize sua licença ou aguarde um momento para criar novos casos de serviços.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_77">A ID do usuário é inválida. Insira uma ID do usuário válida.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_78">O código de sessão solicitado não existe.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_79">Você ultrapassou a quantidade máxima de casos de serviço por hora. Aguarde um pouco para criar novos casos de serviço.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_8">Senha incorreta</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_80">Este contato já existe na lista \"Computadores &amp; Contatos\" do proprietário do grupo.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_81">Sua versão do TeamViewer não suporta a troca de dispositivos com a política de ITbrain Antimalware: \"inerente ao grupo.\"</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_82">Sua versão do TeamViewer não suporta a troca de dispositivos com a política TeamViewer: \"inerente ao grupo.\"</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_83">Não é possível excluir a empresa porque há outras contas na empresa.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_84">Não é possível enviar solicitações para contas que não têm uma empresa.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_9">ID de conta inválida</string>
    <string name="tv_IDS_INCOMING_BLOCKED_DUE_MEETING">Seu parceiro está apresentando uma reunião no momento, portanto, a conexão foi negada.</string>
    <string name="tv_IDS_INCOMING_BLOCKED_DUE_MULTIPLE_CONNECTIONS">Há existe uma conexão ativa com este dispositivo. Não é possível estabelecer várias conexões de controle remoto com este dispositivo.</string>
    <string name="tv_IDS_INCOMING_BLOCKED_DUE_REMOTECONTROL">Seu parceiro está usando o TeamViewer para o aplicativo Controle Remoto, portanto, a conexão foi negada. Peça ao seu parceiro para abrir o TeamViewer QuickSupport.</string>
    <string name="tv_IDS_NONCOMMERCIAL">Esta é uma sessão gratuita patrocinada pelo www.teamviewer.com\r\n\r\nObserve que as sessões livres estão disponíveis apenas para\r\nFINS NÃO COMERCIAIS.\r\n\r\nObrigado por respeitar!</string>
    <string name="tv_IDS_NONCOMMERCIAL_TITLE">Sessão patrocinada</string>
    <string name="tv_IDS_QUICK_ACCESS_REJECTED">Seu parceiro  recusou a conexão de acesso rápido</string>
    <string name="tv_IDS_SESSION_CODE_CREATION_FAILED">Configuration ID inválida. Não não possível criar um código da sessão. Entre em contato com o desenvolvedor de seu aplicativo.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_AUTHENTICATIONREJECTED">Autenticação recusada</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_AUTHENTICATION_BLACKLISTED">Você está na lista negra ou não está na lista branca deste parceiro.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_AUTHENTICATION_BLOCKED">A conexão foi bloqueada porque vários logins falharam. Você pode tentar novamente em %d segundos.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_AUTHENTICATION_FAILED">Autenticação reprovada</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_AUTHENTICATION_NOINCOMING">Este parceiro não aceita conexões de entrada!</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_AUTHENTICATION_NOLANCONNECTION">Este parceiro não aceita conexões de entrada de LANs!</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_ConnectNoRoute">Falha na conexão (sem rota)</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_ConnectToOwnID">Não são permitidas as conexões ao próprio TeamViewer ID</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_INCOMPATIBLE">Versões TeamViewer incompatíveis</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MOBILE_LICENSE_REQUIRED">É necessária uma licença extra do TeamViewer.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_CommercialUse">Bloqueado por suspeita de uso comercial</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_ConnectAlreadyJoined">Você já participou desta reunião.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_ControlIDNotFound">ID de controle não encontrada.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_DenyIncoming">O parceiro não aceita conexões.\r\nAs definições de segurança do parceiro não permitem conexões de entrada quando a caixa de diálogo da conexão é encerrada.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_ExcessiveUse">A conexão foi estabelecida e encerrada muito frequentemente. Espere um momento antes da conexão seguinte.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_FreeRoutersInUse">Todos os routers para a versão gratuita estão ocupados. Tente novamente mais tarde.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_IdNotFound">A ID do TeamViewer ID que você inseriu não existe.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_InvalidCustomerID">Esta sessão já foi iniciada por outro usuário.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_InvalidLicense">Sua licença atual não é compatível com a versão do TeamViewer de seu parceiro. Você precisa atualizar sua licença para a versão atual.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_InvalidSupporterID">Esta sessão já foi iniciada por outro usuário.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_KeepAliveInactive">O parceiro não está conectado ao servidor do TeamViewer.\r\nO parceiro só pode ser contatado se for conectado ao servidor do TeamViewer. Verifique se o diálogo da conexão de seu parceiro está aberto.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_KeepAliveLost">Não foi possível estabelecer uma conexão com o parceiro solicitado.\r\n\r\nVerifique o TeamViewer e a conexão de internet no computador de seu parceiro.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_KeepAliveTimeout">Sessão do TeamViewer de seu parceiro esgotada\r\n\r\nA conexão entre o parceiro e o servidor TeamViewer foi interrompida devido ao tempo esgotado do TeamViewer gratuito.\r\nA licença das versões do TeamViewer permitem sessões ilimitadas. Visite a página da Web do TeamViewer para obter mais informações.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_LicenseBlocked">Ou a sua licença ou a licença do seu parceiro está bloqueada.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_LicenseExpired">A licença do TeamViewer de seu parceiro expirou.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_LoggedOut">O TeamViewer não está sendo executado no computador de seu parceiro.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_MeetingIncompatibleVersion">A reunião que você está tentando participar é incompatível com sua versão TeamViewer.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_NoControlSupport">O parceiro não aceita conexões através de arquivos de controle. Por favor, atualize a versão do TeamViewer do parceiro.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_NoMachineAvailable">Todos os computadores de demonstração estão atualmente ocupados. Tente novamente mais tarde!</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_NoServer">O servidor de destino não está disponível.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SessionClosed">A sessão já foi encerrada.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SessionExpired">O código da sessão expirou.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SessionLimit">Não foi possível estabelecer a conexão.\r\n\r\nO número máximo de sessões simultâneas do TeamViewer foi alcançado. Espere até que outras sessões sejam encerradas ou aumente a quantidade de canais de sessões.\r\n\r\nOs canais adicionais podem ser usados imediatamente após a colocação do pedido.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SmartAccessDenied">Conexão QuickConnect recusada.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_TimeoutBlock">Conexão bloqueada após exceder o tempo.\r\n\r\nSua licença limita a duração máxima da sessão para um parceiro e novas ligações imediatas são bloqueadas.\r\nTente mais tarde ou atualize sua licença.\r\n\r\nAs conexões com este parceiro serão bloqueadas até %s.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_UnknownSupportSessionID">Sessão desconhecida</string>
    <string name="tv_NewMajorVersion">Desculpe, não é possível conectar porque seu parceiro usa uma versão mais nova do TeamViewer.</string>
    <string name="tv_connect">Conexão ao parceiro</string>
    <string name="tv_connectFailedOlderVersion">Não foi possível estabelecer uma conexão!\r\nA versão do TeamViewer de seu parceiro não é compatível com sua versão.\r\nPeça a seu parceiro que atualize para a versão mais nova do TeamViewer.</string>
    <string name="tv_connectFailedOlderVersionTitle">Versão do parceiro</string>
    <string name="tv_connectFailedVersion">A conexão falhou porque a versão TeamViewer de seu parceiro é muito antiga. É necessária uma versão %d ou superior para conectar.</string>
    <string name="tv_connectNoConnection">Não foi possível estabelecer uma conexão. Verifique sua conexão de internet e tente novamente.</string>
    <string name="tv_connecting">Conectando...</string>
    <string name="tv_connectingPleaseWait">Espere até conectar</string>
    <string name="tv_connectingWaitForAccept">Aguarde até que seu contato aceite sua solicitação.</string>
    <string name="tv_errorMessage_FeatureNotAvailable">Funcionalidade não disponível</string>
    <string name="tv_errorMessage_InternalAndroidError">Erro interno do Android: </string>
    <string name="tv_errorMessage_LoadingNativeScreenshotLibrary_Caption">Erro ao carregar a biblioteca</string>
    <string name="tv_errorMessage_NoStorageAvailableText">O TeamViewer precisa acessar o armazenamento externo para enviar e-mails.</string>
    <string name="tv_errorMessage_NoStorageAvailableTitle">Não armazenar</string>
    <string name="tv_errorMessage_PARTNER_NEW_MAJOR_VERSION">Seu parceiro possui uma versão mais recente do TeamViewer. Deseja atualizar o TeamViewer agora para estabelecer uma conexão?</string>
    <string name="tv_errorMessage_SdkReconnectFailed">Conexão perdida. Reconectar</string>
    <string name="tv_errorMessage_UNSUPPORTED_CONNECTION_TYPE">Seu parceiro não suporta o modo de conexão de transferência de arquivos. Selecione \"Controle remoto\" e tente novamente.</string>
    <string name="tv_errorMessage_connect_ACTION_CONNECT_ABORT">Conexão interrompida</string>
    <string name="tv_errorMessage_connect_ERROR_AUTHENTIFICATION">Login cancelado</string>
    <string name="tv_errorMessage_connect_ERROR_CONNECT_PENDING">Conectando...</string>
    <string name="tv_errorMessage_connect_ERROR_MASTER_RESPONSE">Erro de conexão</string>
    <string name="tv_errorMessage_connect_ERROR_MASTER_UNKNOWN_MEETING_ID">Erro de conexão: ID da reunião não encontrada</string>
    <string name="tv_errorMessage_connect_MEETING_OVER">Esta reunião já foi realizada</string>
    <string name="tv_error_pl_login_timeout">Sua solicitação de login expirou. Tente novamente.</string>
    <string name="tv_filetransfer_access_confirm">O acesso precisa ser confirmado</string>
    <string name="tv_filetransfer_access_denied">Acesso negado</string>
    <string name="tv_filetransfer_dialog_file_exists_header">O arquivo já existe</string>
    <string name="tv_filetransfer_dialog_file_exists_override">Sobrescrever</string>
    <string name="tv_filetransfer_dialog_file_exists_resume">Recomeçar</string>
    <string name="tv_filetransfer_dialog_file_exists_skip">Ignorar</string>
    <string name="tv_filetransfer_error_create_dir_failed">Não foi possível criar a pasta - ignorar todos</string>
    <string name="tv_filetransfer_error_drop_root">Não é possível soltar os arquivos aqui</string>
    <string name="tv_filetransfer_error_filesystem">O sistema de arquivos reportou um erro (Acesso negado etc.)</string>
    <string name="tv_filetransfer_error_opdenied">Operação negada</string>
    <string name="tv_filetransfer_external_storage">Armazenamento externo</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_desktop">Área de trabalho</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_documents">Primeiros passos</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_downloads">Meus downloads</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_movies">Meus filmes</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_music">Minhas músicas</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_network">Rede</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_photos">Minhas fotos</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_pictures">Minhas imagens</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_abort">Sessão cancelada</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_err_fserror">Erro no sistema de arquivos</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_err_getdir">Falha ao acessar a pasta</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_err_getdiraccess">Acesso negado à pasta</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_err_invalsession">ID da sessão inválida</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_err_other">Ocorreu um erro</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_err_servererror">Erro do servidor</string>
    <string name="tv_license">Licença</string>
    <string name="tv_license_Business">Business</string>
    <string name="tv_license_Channel_String_P">canais</string>
    <string name="tv_license_Channel_String_S">canal</string>
    <string name="tv_license_Enterprise">Enterprise</string>
    <string name="tv_license_Free">Gratuito</string>
    <string name="tv_license_FreeReg">Gratuito (Registrado)</string>
    <string name="tv_license_Host">Host</string>
    <string name="tv_license_Premium">Premium</string>
    <string name="tv_license_SB">Small Business</string>
    <string name="tv_license_Trial">Versão demo</string>
    <string name="tv_license_server_Enterprise">Empresa do Servidor do TeamViewer</string>
    <string name="tv_license_server_trial">TeamViewer com servidor experimental</string>
    <string name="tv_mail_feedback_content">Feedback Beta: \n\n\nProblemas:\n\n\nMelhor recurso:\n\n\nRecurso que falta:\n\n\n</string>
    <string name="tv_mail_feedback_subject">Reunião de feedback Beta</string>
    <string name="tv_message_TcpReconnectStarted">A conexão foi perdida. Tentando nova conexão...</string>
    <string name="tv_message_TcpReconnectStarted_Title">Erro de conexão</string>
    <string name="tv_ok">OK</string>
    <string name="tv_options">Opções</string>
    <string name="tv_options_Automatic">Automático</string>
    <string name="tv_options_ConnectionLogEmailText">O connection.txt pode ser encontrado anexado ao e-mail</string>
    <string name="tv_options_ConnectionLogSubject">Arquivo de conexões do TeamViewer Android</string>
    <string name="tv_options_CrashLogDefaultText">Descrição do problema:</string>
    <string name="tv_options_EnableAutoLocking">Bloquear computador remoto</string>
    <string name="tv_options_EnableAutoLocking_Always">Sempre</string>
    <string name="tv_options_EnableAutoLocking_AutoSelect">Seleção automática</string>
    <string name="tv_options_EnableAutoLocking_Disable">Desativar</string>
    <string name="tv_options_EventLog">Registro de eventos</string>
    <string name="tv_options_EventLogDefaultSubject">Arquivo de registro do TeamViewer Android</string>
    <string name="tv_options_EventLogEmailText">O arquivo de registro pode ser encontrado anexado ao e-mail</string>
    <string name="tv_options_InputMethod">Método de entrada</string>
    <string name="tv_options_InputMethodMouse">Interações por mouse</string>
    <string name="tv_options_InputMethodTouch">Interações por toque</string>
    <string name="tv_options_OptimizeQuality">Otimizar qualidade</string>
    <string name="tv_options_OptimizeSpeed">Otimizar velocidade</string>
    <string name="tv_options_PreferredResolution">Resolução de tela</string>
    <string name="tv_options_PreferredResolutionBestFit">Melhor ajuste</string>
    <string name="tv_options_PreferredResolutionDontChange">Não alterar</string>
    <string name="tv_options_meeting_name">Nome</string>
    <string name="tv_protocolNegotiationFailed">A negociação do protocolo falhou!</string>
    <string name="tv_qs_allow">Permitir</string>
    <string name="tv_qs_deny">Recusar</string>
    <string name="tv_qs_incomingRemoteSupportConnectionMessage">Gostaria de permitir que %s dê suporte remoto ao seu dispositivo Android?</string>
    <string name="tv_qs_incomingRemoteSupportConnectionTitle">Permitir suporte remoto?</string>
    <string name="tv_qs_notification_disconnect_text">A sessão com %s foi concluída</string>
    <string name="tv_qs_notification_waiting_content">Aguardando o parceiro...</string>
    <string name="tv_qs_waiting_message">Espere até seu parceiro se conectar à sessão.</string>
    <string name="tv_rs_event_app_installed">O aplicativo %s foi instalado</string>
    <string name="tv_rs_event_app_removed">O aplicativo %s foi desinstalado</string>
    <string name="tv_rs_event_clipboard">O texto foi copiado para sua área de transferência</string>
    <string name="tv_rs_event_directory_created"><![CDATA[<b>A pasta foi criada:</b><br /><i>%s</i>]]></string>
    <string name="tv_rs_event_directory_sent">A pasta foi enviada:\n%s</string>
    <string name="tv_rs_event_file_deleted">O arquivo foi excluído:\n%s</string>
    <string name="tv_rs_event_process_stopped">O processo %s foi interrompido</string>
    <string name="tv_rs_event_screenshot_requested">Faça um screenshot.\n(Na maioria dos dispositivos, pressione diminuir volume + desligar)</string>
    <string name="tv_rs_event_screenshot_sent">O screenshot foi enviado</string>
    <string name="tv_rs_event_session_started">%s conectou-se ao seu dispositivo...</string>
    <string name="tv_rs_event_wifi_added">Wi-Fi %s foi adicionado.</string>
    <string name="tv_rs_event_wifi_changed">Wi-Fi %s foi editado.</string>
    <string name="tv_rs_event_wifi_removed">Wi-Fi %s foi removido.</string>
    <string name="tv_rs_notification_connect_text">Conectado a %s</string>
    <string name="tv_rs_notification_connect_ticker">Conexão estabelecida</string>
    <string name="tv_rs_nudge_notification_title">Entrada do usuário necessária</string>
    <string name="tv_rs_screen_notification_text">TeamViewer QuickSupport</string>
    <string name="tv_rs_screen_notification_ticker">Compartilhamento de tela ativo agora</string>
    <string name="tv_rs_screen_notification_title">Compartilhamento de tela ativo</string>
    <string name="tv_sdk_EventLogEmailText">Descrição do problema:</string>
    <string name="tv_sdk_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SessionClosed">Este código de sessão está fechado. Solicite um novo código de sessão junto ao seu parceiro.</string>
    <string name="tv_sdk_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SessionExpired">Este código de sessão está expirado. Solicite um novo código de sessão junto ao seu parceiro.</string>
    <string name="tv_sdk_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SessionInvalid">Este código de sessão é inválido. Solicite um novo código de sessão junto ao seu parceiro.</string>
    <string name="tv_sdk_incomingRemoteSupportConnectionMessage">Deseja permitir que %s faça o suporte remoto a esse aplicativo?</string>
    <string name="tv_send">Enviar</string>
    <string name="tv_sendEmail_ActivityNotFoundException">Não há aplicativo de e-mail disponível. Instale um aplicativo de e-mail e tente novamente.</string>
    <string name="tv_supportedFeatureMessage_NoScreenResChange">O TeamViewer remoto não pode alterar a resolução da tela.</string>
    <string name="tv_teamviewer">TeamViewer</string>
    <string name="tv_tickertext_still_connected">Ainda conectado...</string>
    <string name="tv_toastSavingFailed">Falha ao salvar</string>
</resources>