<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- From: file:/E:/WS/A_TV11F_SDK/TeamViewerLib/res/values-ro/strings.xml -->
    <eat-comment/>
    <string name="tv_Connection_lost">Conexiune la internet pierdută</string>
    <string name="tv_IDS_ACCESS_ASKCONFIRMATION_FORREMOTECONTROL">Doriţi să acordaţi acces partenerului dumneavoastră pentru control la distanţă?</string>
    <string name="tv_IDS_ACCESS_CONFIRMFOR">Confirmă acces pentru %s</string>
    <string name="tv_IDS_AUTH_RETRY">Parola pe care aţi introdus-o nu este validă, vă rugăm să încercaţi din nou.</string>
    <string name="tv_IDS_AUTH_RETRY_DYN_OR_FIXED_PWD">Parola pe care aţi introdus-o nu este validă pentru conexiunile de prezentare. Vă rugăm să încercaţi să vă conectaţi cu parola de prezentare.</string>
    <string name="tv_IDS_AUTH_RETRY_PRES_PWD">Parola pe care aţi introdus-o nu este validă pentru conexiunile de control la distanţă. Vă rugăm să încercaţi să vă conectaţi cu parola aleatorie sau personală de control la distanţă.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_1">Eroare nespecificată. Vă rugăm să încercaţi mai târziu</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_10">ID TeamViewer nu este valid</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_11">Partenerul nu a putut fi găsit</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_12">Acest partener este deja în lista dumneavoastră de contacte</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_13">Acest cont nu este încă validat</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_14">Această adresă de poştă electronică este deja în uz</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_15">Această adresă de e-mail nu a putut fi găsită</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_16">Contul nu a putut fi găsit</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_17">Grupul nu a putut fi găsit</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_18">Nu aţi putut fi identificat</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_19">Numele grupului nu este valid</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_2">Eroare bază de date. Vă rugăm să încercaţi mai târziu</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_20">Numele de utilizator nu este valid</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_21">Simbolul nu este valid</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_22">Numele de utilizator este prea scurt</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_23">Licenţa introdusă nu este validă</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_24">Numele de utilizator şi parola introduse nu corespund niciunui cont înregistrat</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_25">Numărul partenerilor din listă depăşeşte numărul maxim pentru utilizatorii versiunii gratuite.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_26">Unul sau mai multe conturi nu au putut fi adăugate la lista neagră, deoarece numele de log in nu corespund niciunei înregistrări din baza de date.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_27">Sunteţi pe lista neagră pentru acel cont.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_28">Sunteţi suspectat că aţi trimis spam.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_29">Partenerul nu vă are în lista sa de contacte.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_3">Log in sau mesajul de e-mail este gol</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_30">Destinatarul nu este conectat. Mesajul dumneavoastră va fi livrat când acesta se va înregistra din nou.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_31">Eroare nespecificată. Vă rugăm să încercaţi mai târziu</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_32">Grupul pe care încercaţi să-l ştergeţi nu este gol. Mai întâi, vă rugăm să ştergeţi toţi partenerii din acel grup.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_33">Contul dumneavoastră TeamViewer nu s-a activat încă. Vă rugăm să-l activaţi făcând clic pe legătura din mesajul de activare pe care vi l-am trimis prin e-mail în timpul înregistrării. Faceţi clic „%2$s” dacă nu aţi primit mesajul de activare sau schimbaţi adresa de e-mail dată. Se solicită activarea în decursul următoarelor %1$s zile.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_34">Contul dumneavoastră trebuie activat pentru a face log in la contul dumneavoastră. Vă rugăm să-l activaţi făcând clic pe legătura din mesajul de activare pe care vi l-am trimis prin e-mail în timpul înregistrării. Faceţi clic „%s” dacă nu aţi primit mesajul de activare sau schimbaţi adresa de e-mail dată.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_35">Contul dumneavoastră este deja validat.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_36">Adresa dumneavoastră de poştă electronică nu este valabilă.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_37">Argumentul nu este valid.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_38">Numărul şedinţelor programate depăşeşte numărul maxim pentru utilizatorii versiunii gratuite.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_39">Numărul şedinţelor programate depăşeşte numărul maxim.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_4">Log in sau mesajul de e-mail este prea lung</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_40">Log in a fost refuzat deoarece au existat prea multe încercări eşuate de log in. Puteţi încerca din nou după %s secunde.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_41">Log in a fost refuzat deoarece au existat prea multe încercări eşuate de log in. Puteţi încerca din nou după %s secunde.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_42">Limba selectată nu a putut fi identificată. Vă rugăm să contactaţi serviciul de asistenţă TeamViewer.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_43">Versiunea dumneavoastră TeamViewer nu suportă această caracteristică. Vă rugăm să actualizaţi la versiunea curentă din „Ajutor” - „Caută noua versiune”.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_44">Această licenţă a fost deja activată pe un alt cont. Pentru informaţii suplimentare, vă rugăm să contactaţi echipa dumneavoastră de asistenţă TeamViewer.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_45">Permisiune refuzată</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_46">Contul există deja într-o companie.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_47">Există deja o companie cu acest nume. Vă rugăm să alegeţi un nume diferit.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_48">Partajarea a eşuat pentru unele conturi.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_49">Solicitare refuzată deoarece nu aveţi suficiente permisiuni.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_5">Acest log in este deja în uz</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_50">Vă rugăm să specificaţi numele dumneavoastră.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_51">Sunteţi deja asociat unei alte companii.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_52">Adresa de poştă electronică dată nu aparţine unui administrator de companie.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_53">A fost setată deja o cheie pentru acest grup.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_54">Contul nu poate fi şters atât timp cât este atribuit unei companii.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_55">Ultimul cont al companiei cu capacitate de gestionare nu poate fi şters</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_56">Vechea parolă nu este corectă</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_57">Upgrade cont în aşteptare, vă rugăm să încercaţi mai târziu.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_58">Această licenţă este deja legată la un alt profil de companie.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_59">Nu puteţi muta intrări de la un grup partajat în propria dumneavoastră listă.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_6">Acest nume de utilizator este deja în uz</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_60">Contul dumneavoastră este dezactivat, vă rugăm să contactaţi administratorul companiei dumneavoastră pentru asistenţă suplimentară.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_61">Nu puteţi revoca permisiunile din ultimul cont de administrare.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_62">Nu puteţi muta acest dispozitiv la un grup partajat, deoarece el este atribuit contului dumneavoastră.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_63">Eroare nespecificată. Vă rugăm să încercaţi mai târziu</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_64">TeamViewer nu acceptă mutarea dispozitivelor care sunt atribuite unui cont.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_65">TeamViewer nu acceptă partajarea dispozitivelor care sunt atribuite unui cont.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_66">Codul de securitate introdus este nevalid. Vă rugăm să faceţi log in din nou.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_67">Permisiune refuzată</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_68">Autentificarea în funcţie de doi factori a fost deja activată pentru acest cont.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_69">Autentificarea în funcţie de doi factori a fost deja dezactivată pentru acest cont.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_7">Acest nume de utilizator nu există</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_70">Prea multe încercări de a activa autentificarea în funcţie de doi factori pentru acest cont.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_71">Prea multe încercări de dezactivare a autentificării în funcţie de doi factori pentru acest cont.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_72">Codul de securitate introdus este nevalid. Vă rugăm să încercați din nou.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_73">Acţiunea nu este acceptată pentru conturile alocate unei companii.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_74">Vă rugăm să modificaţi starea responsabilului în „nealocat” pentru a deplasa procesul în alt grup.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_75">Există deja un grup cu acest nume!</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_76">Nu puteţi crea procese de serviciu noi din cauza limitărilor de licenţă. Vă rugăm să faceţi un upgrade al licenţei dumneavoastră sau să aşteptaţi puţin pentru a se crea procese de serviciu noi.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_77">ID-ul utilizatorului este nevalid. Vă rugăm să introduceţi un ID valabil al utilizatorului.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_78">Codul de sesiune solicitat nu există.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_79">Aţi depăşit numărul maxim de procese de serviciu pe oră. Vă rugăm să aşteptaţi puţin pentru a se crea procese de serviciu noi.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_8">Parolă greşită</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_80">Acest contact există deja în lista de computere şi contacte a deţinătorului grupului.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_81">Versiunea dumneavoastră TeamViewer nu suportă mutarea dispozitivelor cu politică anti-malware ITbrain: „Acumulare de la grup”</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_82">Versiunea dumneavoastră TeamViewer nu suportă mutarea dispozitivelor cu politică TeamViewer: „Acumulare de la grup”</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_83">Compania nu poate fi ştearsă pentru că există alte conturi în companie.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_84">Solicitarea nu este posibilă pentru conturile care nu sunt dintr-o companie.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_9">ID cont nu este valid</string>
    <string name="tv_IDS_INCOMING_BLOCKED_DUE_MEETING">Partenerul dumneavoastră găzduieşte în prezent o şedinţă, în consecinţă conexiunea a fost refuzată.</string>
    <string name="tv_IDS_INCOMING_BLOCKED_DUE_MULTIPLE_CONNECTIONS">Există deja o conexiune activă la acest dispozitiv. Conexiunile multiple de control la distanţă nu sunt posibile la acest dispozitiv.</string>
    <string name="tv_IDS_INCOMING_BLOCKED_DUE_REMOTECONTROL">Partenerul dumneavoastră utilizează momentan TeamViewer pentru o aplicaţie de control la distanţă, prin urmare conexiunea a fost refuzată. Vă rugăm să-i transmiteţi partenerului dumneavoastră să deschidă numai TeamViewer QuickSupport.</string>
    <string name="tv_IDS_NONCOMMERCIAL">Aceasta a fost o sesiune gratuită sponsorizată de www.teamviewer.com\r\n\r\nVă rugăm să reţineţi că sesiunile gratuite sunt disponibile \r\nNUMAI PENTRU UTILIZARE NECOMERCIALĂ.\r\n\r\nVă mulţumim că daţi dovadă de corectitudine!</string>
    <string name="tv_IDS_NONCOMMERCIAL_TITLE">Sesiune sponsorizată</string>
    <string name="tv_IDS_QUICK_ACCESS_REJECTED">Partenerul dumneavoastră a respins conexiunea Quick Access</string>
    <string name="tv_IDS_SESSION_CODE_CREATION_FAILED">Configuration ID nevalid. Codul de sesiune nu a putut fi creat. Vă rugăm să contactaţi dezvoltatorul aplicaţiei.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_AUTHENTICATIONREJECTED">Autentificare respinsă</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_AUTHENTICATION_BLACKLISTED">Vă aflaţi pe lista neagră sau nu sunteţi pe lista albă a acestui partener.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_AUTHENTICATION_BLOCKED">Conexiune blocată din cauza mai multor log in-uri eşuate. Puteţi încerca din nou după %d secunde.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_AUTHENTICATION_FAILED">Autentificare eşuată</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_AUTHENTICATION_NOINCOMING">Acest partener nu acceptă conexiuni dinspre exterior!</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_AUTHENTICATION_NOLANCONNECTION">Acest partener nu acceptă conexiuni LAN dinspre exterior!</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_ConnectNoRoute">Conexiune eşuată (fără distribuire)</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_ConnectToOwnID">Nu sunt permise conexiuni la propriul ID TeamViewer</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_INCOMPATIBLE">Versiuni TeamViewer incompatibile</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MOBILE_LICENSE_REQUIRED">Licenţă suplimentară TeamViewer necesară.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_CommercialUse">Blocat din cauza suspectării de utilizare comercială</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_ConnectAlreadyJoined">V-aţi asociat deja la această şedinţă.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_ControlIDNotFound">ID-ul de control nu a fost găsit.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_DenyIncoming">Partenerul nu acceptă conexiuni.\r\nSetările de securitate ale partenerului nu permit conexiuni dinspre exterior când caseta de dialog a conexiunii este închisă.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_ExcessiveUse">Aţi stabilit şi abandonat conexiuni prea des. Vă rugăm să aşteptaţi puţin înainte de următoarea conexiune.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_FreeRoutersInUse">Toate distribuitoarele pentru versiunea gratuită sunt momentan în uz, vă rugăm să încercaţi din nou mai târziu.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_IdNotFound">ID-ul TeamViewer pe care l-aţi introdus nu există.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_InvalidCustomerID">Această sesiune a fost începută deja de către un alt utilizator.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_InvalidLicense">Licenţa dumneavoastră curentă nu este compatibilă cu versiunea TeamViewer a partenerului dumneavoastră. Trebuie să vă actualizaţi licenţa la versiunea curentă.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_InvalidSupporterID">Această sesiune a fost începută deja de către un alt utilizator.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_KeepAliveInactive">Partenerul nu este conectat la serverul TeamViewer.\r\nPartenerul poate fi contactat numai când este conectat la serverul TeamViewer. Asiguraţi-vă că este deschisă caseta de dialog pentru conectare a partenerului.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_KeepAliveLost">Nu a putut fi stabilită o conexiune cu partenerul solicitat.\r\n\r\nVă rugăm să verificaţi conectarea TeamViewer şi conexiunea la Internet ale computerului partenerului dumneavoastră.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_KeepAliveTimeout">Expirare TeamViewer pe computerul partenerului.\r\n\r\nConexiunea partenerului la serverul TeamViewer a fost oprită din cauza expirării versiunii gratuite TeamViewer.\r\nVersiunile cu licenţă TeamViewer permit expirare nelimitată, vă rugăm să verificaţi situl web TeamViewer pentru mai multe informaţii.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_LicenseBlocked">Licenţa dumneavoastră sau cea a partenerului dumneavoastră este blocată.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_LicenseExpired">Licenţa TeamViewer a partenerului dumneavoastră a expirat.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_LoggedOut">TeamViewer nu rulează pe computerul partenerului.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_MeetingIncompatibleVersion">Şedinţa la care încercaţi să vă asociaţi este incompatibilă cu versiunea dumneavoastră TeamViewer.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_NoControlSupport">Partenerul nu suportă conexiunile prin fişierele de control, vă rugăm să actualizaţi versiunea TeamViewer a partenerului.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_NoMachineAvailable">Ne pare rău, toate computerele demo sunt momentan în uz. Vă rugăm să încercaţi mai târziu!</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_NoServer">Serverul destinaţie nu este disponibil.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SessionClosed">Sesiunea este deja închisă.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SessionExpired">Cod de sesiune expirat.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SessionLimit">Nu a putut fi stabilită conexiunea.\r\n\r\nAţi atins numărul maxim de sesiuni simultane TeamViewer. Vă rugăm să aşteptaţi până când alte sesiuni se închid sau extindeţi numărul canalelor dumneavoastră de sesiune.\r\n\r\nCanalele suplimentare pot fi utilizate imediat după plasarea comenzii.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SmartAccessDenied">QuickConnect refuzat.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_TimeoutBlock">Conexiune blocată după expirare.\r\n\r\nLicenţa dumneavoastră limitează durata maximă a sesiunii la un partener, reconexiunile imediate sunt blocate. Vă rugăm să încercaţi mai târziu sau să faceţi un upgrade al licenţei dumneavoastră.\r\n\r\nConexiunile la acest partener vor fi blocate până la %s.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_UnknownSupportSessionID">Sesiune necunoscută</string>
    <string name="tv_NewMajorVersion">Ne pare rău, conexiunea nu este posibilă, deoarece partenerul dumneavoastră foloseşte o versiune mai nouă TeamViewer.</string>
    <string name="tv_connect">Conectare la partener</string>
    <string name="tv_connectFailedOlderVersion">Nu s-a putut realiza conexiunea!\r\nVersiunea de TeamViewer a partenerului dumneavoastră nu este compatibilă cu versiunea dumneavoastră.\r\nVă rugăm să-i recomandaţi partenerului dumneavoastră să facă o actualizare cu versiunea TeamViewer curentă.</string>
    <string name="tv_connectFailedOlderVersionTitle">Versiunea partenerului</string>
    <string name="tv_connectFailedVersion">Conexiune eşuată deoarece versiunea TeamViewer a partenerului dumneavoastră este prea veche. Versiunea %d sau mai avansată este necesară pentru conectare.</string>
    <string name="tv_connectNoConnection">Nu a putut fi stabilită o conexiune. Vă rugăm să verificaţi conexiunea dumneavoastră la internet şi să încercaţi din nou.</string>
    <string name="tv_connecting">În curs de conectare...</string>
    <string name="tv_connectingPleaseWait">Vă rugăm să aşteptaţi în timp ce se conectează</string>
    <string name="tv_connectingWaitForAccept">Vă rugăm să aşteptaţi până când contactul dumneavoastră acceptă solicitarea.</string>
    <string name="tv_errorMessage_FeatureNotAvailable">Caracteristica nu este disponibilă</string>
    <string name="tv_errorMessage_InternalAndroidError">Eroare internă Android: </string>
    <string name="tv_errorMessage_LoadingNativeScreenshotLibrary_Caption">Eroare la încărcarea bibliotecii</string>
    <string name="tv_errorMessage_NoStorageAvailableText">TeamViewer are nevoie de acces la stocare externă pentru a trimite mesaje prin poşta electronică.</string>
    <string name="tv_errorMessage_NoStorageAvailableTitle">Fără stocare</string>
    <string name="tv_errorMessage_PARTNER_NEW_MAJOR_VERSION">Partenerul dumneavoastră foloseşte o versiune mai nouă TeamViewer. Doriţi să actualizaţi acum TeamViewer şi să stabiliţi o conexiune?</string>
    <string name="tv_errorMessage_SdkReconnectFailed">Conexiune pierdută. Vă rugăm reconectaţi</string>
    <string name="tv_errorMessage_UNSUPPORTED_CONNECTION_TYPE">Partenerul dumneavoastră nu suportă modul de conectare pentru transfer de fişiere. Vă rugăm să alegeţi \'Control la distanţă\' şi să încercaţi din nou. </string>
    <string name="tv_errorMessage_connect_ACTION_CONNECT_ABORT">Conexiune abandonată</string>
    <string name="tv_errorMessage_connect_ERROR_AUTHENTIFICATION">Conectare anulată</string>
    <string name="tv_errorMessage_connect_ERROR_CONNECT_PENDING">În curs de conectare...</string>
    <string name="tv_errorMessage_connect_ERROR_MASTER_RESPONSE">Eroare de conexiune</string>
    <string name="tv_errorMessage_connect_ERROR_MASTER_UNKNOWN_MEETING_ID">Eroare de conexiune: ID-ul de Şedinţă nu a fost găsit</string>
    <string name="tv_errorMessage_connect_MEETING_OVER">Şedinţa a avut loc deja</string>
    <string name="tv_error_pl_login_timeout">Solicitarea dumneavoastră de log in a expirat. Vă rugăm să încercați din nou.</string>
    <string name="tv_filetransfer_access_confirm">Accesul trebuie să fie confirmat</string>
    <string name="tv_filetransfer_access_denied">Acces refuzat</string>
    <string name="tv_filetransfer_dialog_file_exists_header">Fişierul există deja</string>
    <string name="tv_filetransfer_dialog_file_exists_override">Ignoră</string>
    <string name="tv_filetransfer_dialog_file_exists_resume">Reluare</string>
    <string name="tv_filetransfer_dialog_file_exists_skip">Ignorare</string>
    <string name="tv_filetransfer_error_create_dir_failed">Folderul nu a putut fi creat - ignoră toate</string>
    <string name="tv_filetransfer_error_drop_root">Fişierele nu pot fi fixate aici</string>
    <string name="tv_filetransfer_error_filesystem">Sistemul de fişiere a raportat o eroare (Acces refuzat etc.)</string>
    <string name="tv_filetransfer_error_opdenied">Operaţie refuzată</string>
    <string name="tv_filetransfer_external_storage">Stocare externă</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_desktop">Spaţiu de lucru</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_documents">Documente</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_downloads">Descărcările mele</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_movies">Filmele mele</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_music">Muzica mea</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_network">Reţea</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_photos">Fotografiile mele</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_pictures">Imaginile mele</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_abort">Sesiune abandonată</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_err_fserror">Eroare sistem de fişiere</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_err_getdir">Preluare folder eşuată</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_err_getdiraccess">Acces refuzat preluare folder</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_err_invalsession">SessionID nevalid</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_err_other">A apărut o eroare</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_err_servererror">Eroare server</string>
    <string name="tv_license">Licenţă</string>
    <string name="tv_license_Business">Business</string>
    <string name="tv_license_Channel_String_P">canale</string>
    <string name="tv_license_Channel_String_S">canal</string>
    <string name="tv_license_Enterprise">Enterprise</string>
    <string name="tv_license_Free">Gratuit</string>
    <string name="tv_license_FreeReg">Gratuit (Înregistrat)</string>
    <string name="tv_license_Host">Host</string>
    <string name="tv_license_Premium">Premium</string>
    <string name="tv_license_SB">Small Business</string>
    <string name="tv_license_Trial">Versiune de încercare</string>
    <string name="tv_license_server_Enterprise">TeamViewer Enterprise Server</string>
    <string name="tv_license_server_trial">Încercare server TeamViewer</string>
    <string name="tv_mail_feedback_content">Feedback versiunea Beta: \n\n\nProbleme:\n\n\nCea mai bună caracteristică:\n\n\nLipsă caracteristică:\n\n\n</string>
    <string name="tv_mail_feedback_subject">Şedinţă Feedback versiunea Beta</string>
    <string name="tv_message_TcpReconnectStarted">Conexiunea s-a pierdut. Încercare de reconectare...</string>
    <string name="tv_message_TcpReconnectStarted_Title">Eroare de conexiune</string>
    <string name="tv_ok">OK</string>
    <string name="tv_options">Opţiuni</string>
    <string name="tv_options_Automatic">Automat</string>
    <string name="tv_options_ConnectionLogEmailText">Connection.txt poate fi găsit în ataşarea acestui mesaj de poştă electronică</string>
    <string name="tv_options_ConnectionLogSubject">Fişier conexiune TeamViewer pentru Android</string>
    <string name="tv_options_CrashLogDefaultText">Descriere problemă:</string>
    <string name="tv_options_EnableAutoLocking">Blocare computer la distanţă</string>
    <string name="tv_options_EnableAutoLocking_Always">Întotdeauna</string>
    <string name="tv_options_EnableAutoLocking_AutoSelect">Autoselectare</string>
    <string name="tv_options_EnableAutoLocking_Disable">Dezactivare</string>
    <string name="tv_options_EventLog">Jurnal eveniment</string>
    <string name="tv_options_EventLogDefaultSubject">Fişier jurnal TeamViewer pentru Android</string>
    <string name="tv_options_EventLogEmailText">Fişierul jurnal poate fi folosit în ataşarea acestui mesaj de poştă electronică</string>
    <string name="tv_options_InputMethod">Metodă intrare</string>
    <string name="tv_options_InputMethodMouse">Interacţiuni prin intermediul mausului</string>
    <string name="tv_options_InputMethodTouch">Interacţiuni prin atingere</string>
    <string name="tv_options_OptimizeQuality">Optimizare calitate</string>
    <string name="tv_options_OptimizeSpeed">Optimizare viteză</string>
    <string name="tv_options_PreferredResolution">Rezoluţie ecran</string>
    <string name="tv_options_PreferredResolutionBestFit">Cea mai bună potrivire</string>
    <string name="tv_options_PreferredResolutionDontChange">Nu schimba</string>
    <string name="tv_options_meeting_name">Nume</string>
    <string name="tv_protocolNegotiationFailed">Negociere protocol eşuată!</string>
    <string name="tv_qs_allow">Permiteţi</string>
    <string name="tv_qs_deny">Refuză</string>
    <string name="tv_qs_incomingRemoteSupportConnectionMessage">Doriţi să permiteţi %s să controleze de la distanţă dispozitivul dumneavoastră Android?</string>
    <string name="tv_qs_incomingRemoteSupportConnectionTitle">Permiteţi asistenţa la distanţă?</string>
    <string name="tv_qs_notification_disconnect_text">Sesiunea cu %s s-a încheiat</string>
    <string name="tv_qs_notification_waiting_content">Aşteptaţi partenerul...</string>
    <string name="tv_qs_waiting_message">Vă rugăm să aşteptaţi până când partenerul dumneavoastră se asociază la sesiune.</string>
    <string name="tv_rs_event_app_installed">Aplicaţia %s a fost instalată</string>
    <string name="tv_rs_event_app_removed">Aplicaţia %s a fost dezinstalată</string>
    <string name="tv_rs_event_clipboard">Textul a fost copiat pe clipboard-ul dumneavoastră</string>
    <string name="tv_rs_event_directory_created"><![CDATA[<b>Folderul a fost creat:</b><br /><i>%s</i>]]></string>
    <string name="tv_rs_event_directory_sent">Folderul a fost trimis:\n%s</string>
    <string name="tv_rs_event_file_deleted">Fişierul a fost şters:\n%s</string>
    <string name="tv_rs_event_process_stopped">Procesul %s a fost oprit</string>
    <string name="tv_rs_event_screenshot_requested">Vă rugăm să realizaţi o captură de ecran.\n(Pe majoritatea dispozitivelor, apăsaţi Reducere volum + Oprire)</string>
    <string name="tv_rs_event_screenshot_sent">Captura de ecran a fost trimisă</string>
    <string name="tv_rs_event_session_started">%s s-a conectat la dispozitivul dumneavoastră...</string>
    <string name="tv_rs_event_wifi_added">Wi-Fi %s a fost adăugat.</string>
    <string name="tv_rs_event_wifi_changed">Wi-Fi %s a fost editat.</string>
    <string name="tv_rs_event_wifi_removed">Wi-Fi %s a fost eliminat.</string>
    <string name="tv_rs_notification_connect_text">Conectat la %s</string>
    <string name="tv_rs_notification_connect_ticker">Conexiune stabilită</string>
    <string name="tv_rs_nudge_notification_title">Intrare utilizator necesară</string>
    <string name="tv_rs_screen_notification_text">TeamViewer QuickSupport</string>
    <string name="tv_rs_screen_notification_ticker">Partajarea ecranului este acum activă</string>
    <string name="tv_rs_screen_notification_title">Partajarea ecranului activă</string>
    <string name="tv_sdk_EventLogEmailText">Descriere problemă:</string>
    <string name="tv_sdk_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SessionClosed">Acest cod de sesiune este închis. Vă rugăm să solicitaţi un nou cod de sesiune de la partenerul dumneavoastră.</string>
    <string name="tv_sdk_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SessionExpired">Acest cod de sesiune a expirat. Vă rugăm să solicitaţi un nou cod de sesiune de la partenerul dumneavoastră.</string>
    <string name="tv_sdk_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SessionInvalid">Acest cod de sesiune este nevalid. Vă rugăm să solicitaţi un nou cod de sesiune de la partenerul dumneavoastră.</string>
    <string name="tv_sdk_incomingRemoteSupportConnectionMessage">Doriţi să permiteţi ca %s să asiste de la distanţă această aplicaţie?</string>
    <string name="tv_send">Trimite</string>
    <string name="tv_sendEmail_ActivityNotFoundException">Nu este disponibilă nicio aplicaţie pentru poştă electronică. Vă rugăm să instalaţi o aplicaţie pentru poştă electronică şi să încercaţi din nou.</string>
    <string name="tv_supportedFeatureMessage_NoScreenResChange">TeamViewer la distanţă nu suportă schimbarea rezoluţiei ecranului.</string>
    <string name="tv_teamviewer">TeamViewer</string>
    <string name="tv_tickertext_still_connected">Încă sunteţi conectat...</string>
    <string name="tv_toastSavingFailed">Salvare eşuată</string>
</resources>