<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- From: file:/E:/WS/A_TV11F_SDK/TeamViewerLib/res/values-it/strings.xml -->
    <eat-comment/>
    <string name="tv_Connection_lost">Connessione Internet interrotta</string>
    <string name="tv_IDS_ACCESS_ASKCONFIRMATION_FORREMOTECONTROL">Desideri consentire l’accesso all’interlocutore per il controllo remoto?</string>
    <string name="tv_IDS_ACCESS_CONFIRMFOR">Conferma accesso per %s</string>
    <string name="tv_IDS_AUTH_RETRY">Password non valida, riprova.</string>
    <string name="tv_IDS_AUTH_RETRY_DYN_OR_FIXED_PWD">La password immessa non è valida per le connessioni per la presentazione. Collegarsi utilizzando la password per la presentazione.</string>
    <string name="tv_IDS_AUTH_RETRY_PRES_PWD">La password inserita non è valida per le connessioni di controllo remoto. Provare a collegarsi utilizzando la password casuale o personale per il controllo remoto.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_1">Errore non specificato. Riprova più tardi</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_10">ID TeamViewer non valido</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_11">Amico non trovato</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_12">Questo interlocutore è già incluso nella tua lista contatti</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_13">Account non ancora convalidato</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_14">Indirizzo e-mail già in uso</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_15">Impossibile trovare l\'indirizzo e-mail</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_16">Impossibile trovare l\'account</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_17">Impossibile trovare il gruppo</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_18">Identificazione impossibile</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_19">Nome gruppo non valido</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_2">Errore database. Riprova più tardi</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_20">Nome utente non valido</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_21">Token non valido</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_22">Nome utente troppo breve</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_23">La licenza indicata non è valida</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_24">Il nome utente e la password indicati non corrispondono a nessuno degli account registrati</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_25">Il numero di partner nella lista supera il massimo disponibile gratuitamente.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_26">Non è stato possibile aggiungere uno o più account alla blacklist, perché i nomi di accesso non corrispondono ai record del database.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_27">Sei nella blacklist per quell’account</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_28">Sembra che tu stia inviando spam.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_29">L\'interlocutore non ti ha incluso nella sua lista contatti.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_3">Login o e-mail vuote</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_30">Il destinatario non è online</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_31">Errore non specificato. Riprova più tardi</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_32">Il gruppo che stai tentando di eliminare non è vuoto. Elimina per prima cosa tutti i partner inclusi nel gruppo.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_33">Il tuo account di TeamViewer non è ancora stato attivato. Attivalo facendo clic sul link riportato nell\'e-mail di attivazione che ti abbiamo inviato durante la registrazione. Fai clic su \"%2$s\" se non hai ricevuto l\'e-mail di attivazione oppure per modificare l\'indirizzo e-mail indicato. L\'attivazione deve essere eseguita entro i prossimi %1$s giorni.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_34">Per accedere al tuo account, occorre prima attivarlo. Attivalo facendo clic sul link riportato nell\'e-mail di attivazione che ti abbiamo inviato durante la registrazione. Fai clic su \"%s\" se non hai ricevuto l\'e-mail di attivazione, oppure per modificare l\'indirizzo e-mail indicato.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_35">Il tuo account è già confermato.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_36">Indirizzo e-mail non valido.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_37">Argomento non valido.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_38">Il numero di meeting pianificati supera il numero massimo consentito per gli utenti che utilizzano la versione gratuita.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_39">Il numero di meeting pianificati supera il numero massimo consentito.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_4">Login o e-mail troppo lunghe</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_40">Accesso negato a causa dei troppi tentativi di login non riusciti. È possibile riprovare fra %s secondi.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_41">Accesso negato a causa dei troppi tentativi di login non riusciti. È possibile riprovare fra %s secondi.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_42">Impossibile identificare la lingua selezionata. Rivolgersi al Supporto di TeamViewer.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_43">La tua versione di TeamViewer non supporta questa funzione. Effettua l\'aggiornamento alla versione corrente da \"Aiuto\" -\" Cerca una nuova versione\".</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_44">Questa licenza è già stata attivata su un altro account. Per ulteriori informazioni, contattare il Supporto TeamViewer.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_45">Autorizzazione negata</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_46">L\'account appartiene già a una società.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_47">Esiste già una società con questo nome. Scegli un altro nome.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_48">La condivisione non è riuscita per alcuni account.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_49">Richiesta rifiutata perché non si possiedono i permessi sufficienti.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_5">Questa login è già in uso</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_50">Specifica il tuo nome.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_51">Sei già presente in un\'altra azienda.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_52">L\'indirizzo e-mail fornito non appartiene ad un amministratore dell\'azienda.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_53">Una chiave di crittografia è già impostata per questo gruppo.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_54">L\'account non può essere eliminato finché appartiene a un\'azienda.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_55">Non è possibile eliminare l\'ultimo account della società abilitato alla gestione</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_56">La vecchia password non è corretta</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_57">Upgrade account in corso. Riprovare più tardi.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_58">Questa licenza è già stata collegata ad un\'altra azienda.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_59">Non è possibile spostare le voci da un gruppo condiviso ad una lista personale.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_6">Nome utente già in uso</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_60">Il tuo account è stato disabilitato, contatta l\'amministratore della tua azienda per ricevere assistenza.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_61">Non è possibile revocare i permessi dall\'ultimo account di amministratore.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_62">Impossibile spostare questo dispositivo in un gruppo condiviso poiché è assegnato al tuo account.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_63">Errore non specificato. Riprova più tardi</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_64">TeamViewer non supporta lo spostamento di dispositivi assegnati a un account.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_65">TeamViewer non supporta la condivisione di dispositivi assegnati a un account.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_66">Il codice di sicurezza inserito non è valido. Effettua di nuovo il login.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_67">Permesso negato</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_68">L\'autenticazione a due fattori è già stata attivata per questo account.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_69">L\'autenticazione a due fattori è già stata disattivata per questo account.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_7">Nome utente inesistente</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_70">Troppi tentativi di attivare l\'autenticazione a due fattori effettuati per questo account.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_71">Troppi tentativi di disattivare l\'autenticazione a due fattori effettuati per questo account.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_72">Il codice di sicurezza inserito non è valido. Riprova.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_73">Operazione non supportata per gli account assegnati ad un\'azienda.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_74">Modifica l\'assegnatario in \"non assegnato\" per spostare il caso in un altro gruppo.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_75">Esiste già un gruppo con questo nome!</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_76">Impossibile creare nuovi casi di assistenza a causa delle limitazioni della licenza. Aggiornare la propria licenza oppure attendere qualche istante prima di creare un nuovo caso di assistenza.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_77">L\'ID utente non è valido. Inserisci un ID utente valido.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_78">Il codice sessione richiesto non esiste.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_79">Hai superato il numero massimo di casi di assistenza per ogni ora. Attendi qualche minuto prima di creare nuovi casi di assistenza.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_8">Password errata</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_80">Questo contatto è già presente nella lista computer &amp; contatti dell\'utente del gruppo.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_81">La tua versione di TeamViewer non supporta lo spostamento dei dispositivi con il criterio ITbrain Anti-Malware: \"Eredita dal gruppo\"</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_82">La tua versione di TeamViewer non supporta lo spostamento dei dispositivi con il criterio di TeamViewer: \"Eredita dal gruppo\"</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_83">L\'azienda non può essere eliminata perché sono presenti altri account nell\'azienda.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_84">Richiesta non possibile per gli account che non appartengono ad un\'azienda.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_9">ID account non valido</string>
    <string name="tv_IDS_INCOMING_BLOCKED_DUE_MEETING">In questo momento l´interlocutore sta ospitando un meeting, pertanto la connessione è stata rifiutata.</string>
    <string name="tv_IDS_INCOMING_BLOCKED_DUE_MULTIPLE_CONNECTIONS">Esiste già una connessione attiva a questo dispositivo. Non è possibile effettuare connessioni multiple di controllo remoto a questo dispositivo.</string>
    <string name="tv_IDS_INCOMING_BLOCKED_DUE_REMOTECONTROL">Il tuo interlocutore sta utilizzando in questo momento la TeamViewer App per il controllo remoto, pertanto la connessione è stata rifiutata. Chiedi all\'interlocutore di aprire solamente TeamViewer QuickSupport.</string>
    <string name="tv_IDS_NONCOMMERCIAL">Questa è una sessione gratuita sponsorizzata da www.teamviewer.com\r\n\r\nRicorda che sono disponibili sessioni gratuite\r\nESCLUSIVAMENTE PER USO NON COMMERCIALE/AZIENDALE.\r\n\r\nGrazie per la collaborazione!</string>
    <string name="tv_IDS_NONCOMMERCIAL_TITLE">Sessione sponsorizzata</string>
    <string name="tv_IDS_QUICK_ACCESS_REJECTED">L\'interlocutore ha rifiutato la connessione per l’accesso rapido</string>
    <string name="tv_IDS_SESSION_CODE_CREATION_FAILED">ID di configurazione non valido. Impossibile creare il codice sessione. Contattare lo sviluppatore della propria app.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_AUTHENTICATIONREJECTED">Autenticazione rifiutata</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_AUTHENTICATION_BLACKLISTED">Sei nella blacklist o non sei presente nella whitelist dell\'interlocutore.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_AUTHENTICATION_BLOCKED">La connessione è stata bloccata a causa di ripetuti tentativi di accesso non riusciti. È possibile riprovare tra %d secondi.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_AUTHENTICATION_FAILED">Autenticazione non riuscita</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_AUTHENTICATION_NOINCOMING">Questo interlocutore non accetta le connessioni in ingresso!</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_AUTHENTICATION_NOLANCONNECTION">Questo interlocutore non accetta le connessioni LAN in ingresso</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_ConnectNoRoute">Connessione non riuscita (instradamento assente)</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_ConnectToOwnID">Le connessioni al proprio ID TeamViewer non sono consentite</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_INCOMPATIBLE">Versioni TeamViewer incompatibili</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MOBILE_LICENSE_REQUIRED">Occorre una licenza TeamViewer aggiuntiva.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_CommercialUse">Bloccato a causa di sospetto uso commerciale</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_ConnectAlreadyJoined">Si è già connessi a questo meeting.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_ControlIDNotFound">ID di controllo non trovato.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_DenyIncoming">L\'interlocutore non accetta le connessioni.\r\nLe impostazioni di sicurezza dell\'interlocutore non consentono le connessioni in arrivo quando il dialogo di connessione è chiuso.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_ExcessiveUse">Sono state stabilite e interrotte connessioni con eccessiva frequenza. Attendere qualche istante prima di stabilire la prossima connessione.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_FreeRoutersInUse">Tutti i router per la versione gratuita sono attualmente in uso, riprovare più tardi.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_IdNotFound">L\'ID TeamViewer immesso non esiste.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_InvalidCustomerID">Questa sessione è già stata avviata da un altro utente.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_InvalidLicense">La tua licenza attuale non è compatibile con la versione di TeamViewer del tuo interlocutore. Devi aggiornare la tua licenza alla versione attuale.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_InvalidSupporterID">Questa sessione è già stata avviata da un altro utente.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_KeepAliveInactive">L’interlocutore non è connesso al server TeamViewer.\r\nL’interlocutore può essere contattato soltanto se connesso al server TeamViewer. Verificare che la finestra della connessione dell’interlocutore sia aperta.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_KeepAliveLost">Non è stato possibile stabilire una connessione con il partner indicato.\r\n\r\nVerificare TeamViewer e la connessione Internet sul computer del partner.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_KeepAliveTimeout">TeamViewer sul computer dell’interlocutore scaduto.\r\n\r\nLa connessione dell’interlocutore al server TeamViewer è stata interrotta perché TeamViewer Free è scaduto.\r\nLe versioni di TeamViewer con licenza consentono un uso illimitato, visitare il sito TeamViewer per ulteriori informazioni.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_LicenseBlocked">La tua licenza o quella del tuo interlocutore risulta bloccata.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_LicenseExpired">La licenza TeamViewer del partner è scaduta.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_LoggedOut">TeamViewer non avviato sul computer dell’interlocutore.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_MeetingIncompatibleVersion">Il meeting a cui stai tentando di partecipare è incompatibile con la tua versione di TeamViewer.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_NoControlSupport">La configurazione dell´interlocutore non è compatibile con le connessioni tramite file di controllo: aggiornare la versione di TeamViewer dell´interlocutore.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_NoMachineAvailable">Siamo spiacenti, ma tutti i computer demo sono attualmente in uso. Riprova più tardi!</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_NoServer">Il server di destinazione non è disponibile.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SessionClosed">La sessione è già chiusa.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SessionExpired">Codice sessione scaduto.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SessionLimit">Impossibile stabilire la connessione.\r\n\r\nRaggiunto il numero massimo di sessioni simultanee di TeamViewer. Attendere la chiusura di altre sessioni, oppure estendere il numero dei propri canali di sessione.\r\n\r\nI canali aggiuntivi possono essere utilizzati immediatamente dopo l\'inoltro dell\'ordine.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SmartAccessDenied">QuickConnect non autorizzato.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_TimeoutBlock">Connessione bloccata dopo il raggiungimento del tempo massimo.\r\n\r\nLa tua licenza limita la durata massima della sessione con un interlocutore. I tentativi immediati di riconnessione vengono bloccati.\r\n\r\nLe connessioni con questo interlocutore saranno bloccate fino alle %s.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_UnknownSupportSessionID">Sessione sconosciuta</string>
    <string name="tv_NewMajorVersion">Non è possibile stabilire la connessione perché il proprio partner utilizza una versione più recente di TeamViewer.</string>
    <string name="tv_connect">Collegamento con l\'interlocutore</string>
    <string name="tv_connectFailedOlderVersion">Connessione non creata!\r\nLa versione TeamViewer dell’interlocutore non è compatibile con la propria.\r\nInvitare l’interlocutore ad effettuare l’aggiornamento alla versione TeamViewer corrente.</string>
    <string name="tv_connectFailedOlderVersionTitle">Versione del partner</string>
    <string name="tv_connectFailedVersion">La connessione non è riuscita perché la versione di TeamViewer utilizzata dal partner è troppo vecchia. Per la connessione è necessaria la versione %d o superiore.</string>
    <string name="tv_connectNoConnection">Impossibile stabilire la connessione. Controlla la tua connessione Internet e riprova.</string>
    <string name="tv_connecting">Connessione in corso...</string>
    <string name="tv_connectingPleaseWait">Attendere durante l\'avvio della connessione</string>
    <string name="tv_connectingWaitForAccept">Attendere che il contatto accetti la richiesta.</string>
    <string name="tv_errorMessage_FeatureNotAvailable">Funzione non disponibile</string>
    <string name="tv_errorMessage_InternalAndroidError">Errore interno di Android: </string>
    <string name="tv_errorMessage_LoadingNativeScreenshotLibrary_Caption">Errore di caricamento della libreria</string>
    <string name="tv_errorMessage_NoStorageAvailableText">Per inviare le e-mail, TeamViewer richiede l\'accesso alla memoria esterna.</string>
    <string name="tv_errorMessage_NoStorageAvailableTitle">Nessuna memorizzazione</string>
    <string name="tv_errorMessage_PARTNER_NEW_MAJOR_VERSION">L\'interlocutore utilizza una versione più recente di TeamViewer. Desideri aggiornare TeamViewer ora per stabilire una connessione?</string>
    <string name="tv_errorMessage_SdkReconnectFailed">Connessione interrotta. Collegarsi nuovamente</string>
    <string name="tv_errorMessage_UNSUPPORTED_CONNECTION_TYPE">L\'interlocutore non supporta la modalità di connessione per il trasferimento file. Scegliere “Controllo remoto” e riprovare. </string>
    <string name="tv_errorMessage_connect_ACTION_CONNECT_ABORT">Connessione interrotta</string>
    <string name="tv_errorMessage_connect_ERROR_AUTHENTIFICATION">Login annullata</string>
    <string name="tv_errorMessage_connect_ERROR_CONNECT_PENDING">Connessione in corso...</string>
    <string name="tv_errorMessage_connect_ERROR_MASTER_RESPONSE">Errore di connessione</string>
    <string name="tv_errorMessage_connect_ERROR_MASTER_UNKNOWN_MEETING_ID">Errore di connessione: ID meeting non trovato</string>
    <string name="tv_errorMessage_connect_MEETING_OVER">Questo meeting ha già avuto luogo</string>
    <string name="tv_error_pl_login_timeout">La tua richiesta di login è scaduta. Riprova.</string>
    <string name="tv_filetransfer_access_confirm">L\'accesso deve essere confermato</string>
    <string name="tv_filetransfer_access_denied">Accesso negato</string>
    <string name="tv_filetransfer_dialog_file_exists_header">File già esistente</string>
    <string name="tv_filetransfer_dialog_file_exists_override">Sovrascrivi</string>
    <string name="tv_filetransfer_dialog_file_exists_resume">Recupera</string>
    <string name="tv_filetransfer_dialog_file_exists_skip">Salta</string>
    <string name="tv_filetransfer_error_create_dir_failed">Impossibile creare la cartella - salta tutti</string>
    <string name="tv_filetransfer_error_drop_root">Impossibile rilasciare i file qui</string>
    <string name="tv_filetransfer_error_filesystem">Il file system ha segnalato un errore (accesso negato, ecc.)</string>
    <string name="tv_filetransfer_error_opdenied">Operazione negata</string>
    <string name="tv_filetransfer_external_storage">Memoria esterna</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_desktop">Desktop</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_documents">Documenti</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_downloads">I miei download</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_movies">I miei film</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_music">La mia musica</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_network">Rete</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_photos">Le mie foto</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_pictures">Le mie immagini</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_abort">Sessione interrotta</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_err_fserror">Errore file system</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_err_getdir">Impossibile accedere alla cartella</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_err_getdiraccess">Accesso alla cartella negato</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_err_invalsession">ID sessione non valido</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_err_other">Si è verificato un errore</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_err_servererror">Errore server</string>
    <string name="tv_license">Licenza</string>
    <string name="tv_license_Business">Business</string>
    <string name="tv_license_Channel_String_P">canali</string>
    <string name="tv_license_Channel_String_S">canale</string>
    <string name="tv_license_Enterprise">Enterprise</string>
    <string name="tv_license_Free">Free</string>
    <string name="tv_license_FreeReg">Gratuito (registrato)</string>
    <string name="tv_license_Host">Host</string>
    <string name="tv_license_Premium">Premium</string>
    <string name="tv_license_SB">Small Business</string>
    <string name="tv_license_Trial">Versione di prova</string>
    <string name="tv_license_server_Enterprise">TeamViewer Server Enterprise</string>
    <string name="tv_license_server_trial">Server di prova TeamViewer</string>
    <string name="tv_mail_feedback_content">Feedback versione Beta: \n\n\nProblemi:\n\n\nFunzionalità migliore:\n\n\nFunzionalità mancante:\n\n\n</string>
    <string name="tv_mail_feedback_subject">Meeting feedback versione Beta</string>
    <string name="tv_message_TcpReconnectStarted">La connessione è stata interrotta. Tentativo di riconnessione in corso...</string>
    <string name="tv_message_TcpReconnectStarted_Title">Errore di connessione</string>
    <string name="tv_ok">OK</string>
    <string name="tv_options">Opzioni</string>
    <string name="tv_options_Automatic">Automatico</string>
    <string name="tv_options_ConnectionLogEmailText">Il file connection.txt è disponibile come allegato alla presente e-mail</string>
    <string name="tv_options_ConnectionLogSubject">File di connessione TeamViewer Android</string>
    <string name="tv_options_CrashLogDefaultText">Descrizione del problema:</string>
    <string name="tv_options_EnableAutoLocking">Blocca computer remoto</string>
    <string name="tv_options_EnableAutoLocking_Always">Sempre</string>
    <string name="tv_options_EnableAutoLocking_AutoSelect">Selezione automatica</string>
    <string name="tv_options_EnableAutoLocking_Disable">Disattiva</string>
    <string name="tv_options_EventLog">Registro eventi</string>
    <string name="tv_options_EventLogDefaultSubject">File di registro TeamViewer Android</string>
    <string name="tv_options_EventLogEmailText">Il file di registro è disponibile come allegato alla presente e-mail</string>
    <string name="tv_options_InputMethod">Metodo di input</string>
    <string name="tv_options_InputMethodMouse">Interazioni mouse</string>
    <string name="tv_options_InputMethodTouch">Interazioni touch</string>
    <string name="tv_options_OptimizeQuality">Ottimizza qualità</string>
    <string name="tv_options_OptimizeSpeed">Ottimizza velocità</string>
    <string name="tv_options_PreferredResolution">Risoluzione dello schermo</string>
    <string name="tv_options_PreferredResolutionBestFit">Migliore possibile</string>
    <string name="tv_options_PreferredResolutionDontChange">Non modificare</string>
    <string name="tv_options_meeting_name">Nome</string>
    <string name="tv_protocolNegotiationFailed">Negoziazione del protocollo non riuscita!</string>
    <string name="tv_qs_allow">Consenti</string>
    <string name="tv_qs_deny">Rifiuta</string>
    <string name="tv_qs_incomingRemoteSupportConnectionMessage">Vuoi consentire a %s di supportare da remoto il tuo dispositivo Android?</string>
    <string name="tv_qs_incomingRemoteSupportConnectionTitle">Autorizzi il supporto remoto?</string>
    <string name="tv_qs_notification_disconnect_text">Sessione con %s completata</string>
    <string name="tv_qs_notification_waiting_content">In attesa dell\'interlocutore...</string>
    <string name="tv_qs_waiting_message">Attendere che l\'interlocutore acceda alla sessione.</string>
    <string name="tv_rs_event_app_installed">L\'app %s è stata installata</string>
    <string name="tv_rs_event_app_removed">L\'app %s è stata disinstallata</string>
    <string name="tv_rs_event_clipboard">Il testo è stato copiato negli appunti</string>
    <string name="tv_rs_event_directory_created"><![CDATA[<b>Cartella creata:</b><br /><i>%s</i>]]></string>
    <string name="tv_rs_event_directory_sent">Cartella inviata:\n%s</string>
    <string name="tv_rs_event_file_deleted">File eliminato:\n%s</string>
    <string name="tv_rs_event_process_stopped">Il processo %s è stato interrotto</string>
    <string name="tv_rs_event_screenshot_requested">Effettuare una cattura di schermata.\n(Sulla maggior parte dei dispositivi premere Volume Giù + Tasto spegnimento)</string>
    <string name="tv_rs_event_screenshot_sent">La cattura di schermata è stata inviata</string>
    <string name="tv_rs_event_session_started">%s si è collegato al tuo dispositivo...</string>
    <string name="tv_rs_event_wifi_added">Il WiFi %s è stato aggiunto.</string>
    <string name="tv_rs_event_wifi_changed">Il WiFi %s è stato modificato.</string>
    <string name="tv_rs_event_wifi_removed">Il WiFi %s è stato eliminato.</string>
    <string name="tv_rs_notification_connect_text">Connesso a %s</string>
    <string name="tv_rs_notification_connect_ticker">Connessione stabilita</string>
    <string name="tv_rs_nudge_notification_title">È richiesta l\'immissione di dati da parte dell\'utente</string>
    <string name="tv_rs_screen_notification_text">TeamViewer QuickSupport</string>
    <string name="tv_rs_screen_notification_ticker">Condivisione schermo ora attiva</string>
    <string name="tv_rs_screen_notification_title">Condivisione schermo attiva</string>
    <string name="tv_sdk_EventLogEmailText">Descrizione del problema:</string>
    <string name="tv_sdk_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SessionClosed">Questo codice sessione è chiuso. Richiedi un nuovo codice sessione al tuo interlocutore.</string>
    <string name="tv_sdk_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SessionExpired">Questo codice sessione è scaduto. Richiedi un nuovo codice sessione al tuo interlocutore.</string>
    <string name="tv_sdk_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SessionInvalid">Questo codice sessione non è valido. Richiedi un nuovo codice sessione al tuo interlocutore.</string>
    <string name="tv_sdk_incomingRemoteSupportConnectionMessage">Desideri permettere a %s di fornire supporto remoto a questa app?</string>
    <string name="tv_send">Invio</string>
    <string name="tv_sendEmail_ActivityNotFoundException">Non è disponibile alcuna app e-mail. Installa un\'app e-mail e riprova.</string>
    <string name="tv_supportedFeatureMessage_NoScreenResChange">L\'applicazione TeamViewer remota non supporta la modifica della risoluzione dello schermo.</string>
    <string name="tv_teamviewer">TeamViewer</string>
    <string name="tv_tickertext_still_connected">Collegamento ancora in corso...</string>
    <string name="tv_toastSavingFailed">Salvataggio non riuscito</string>
</resources>