<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- From: file:/E:/WS/A_TV11F_SDK/TeamViewerLib/res/values-de/strings.xml -->
    <eat-comment/>
    <string name="tv_Connection_lost">Die Internetverbindung wurde getrennt</string>
    <string name="tv_IDS_ACCESS_ASKCONFIRMATION_FORREMOTECONTROL">Erlauben Sie Ihrem Partner Ihren Computer fernzusteuern?</string>
    <string name="tv_IDS_ACCESS_CONFIRMFOR">Bestätige Zugriff für %s</string>
    <string name="tv_IDS_AUTH_RETRY">Das eingegebene Kennwort ist ungültig, bitte versuchen Sie es erneut.</string>
    <string name="tv_IDS_AUTH_RETRY_DYN_OR_FIXED_PWD">Das von Ihnen verwendete Kennwort ist nicht für Präsentationen gültig. Bitte versuchen Sie es mit dem Kennwort für Präsentationen erneut.</string>
    <string name="tv_IDS_AUTH_RETRY_PRES_PWD">Das von Ihnen verwendete Kennwort ist nicht für die Fernsteuerung gültig. Bitte versuchen Sie es mit dem zufällig oder dem persönlichen Kennwort für die Fernsteuerung erneut.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_1">Unbekannter Fehler. Bitte versuchen Sie es später noch einmal.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_10">Ungültige TeamViewer ID</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_11">Der Partner konnte nicht gefunden werden</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_12">Der Partner ist bereits in Ihrer Kontaktliste</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_13">Dieses TeamViewer Konto wurde noch nicht validiert</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_14">Diese E-Mail-Adresse wird bereits verwendet</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_15">Die E-Mail-Adresse konnte nicht gefunden werden</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_16">Das Konto konnte nicht gefunden werden</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_17">Die Gruppe konnte nicht gefunden werden</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_18">Sie konnten nicht identifiziert werden</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_19">Der Gruppenname ist ungültig</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_2">Datenbankfehler. Bitte versuchen Sie es später noch einmal.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_20">Der Benutzername ist ungültig</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_21">Das Token ist ungültig</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_22">Der Benutzername ist zu kurz</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_23">Die angegebene Lizenz ist ungültig</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_24">Benutzername und Kennwort konnten keinem Konto zugeordnet werden</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_25">Die Anzahl der Partner in Ihrer Partnerliste überschreitet das Maximum für die kostenlose TeamViewer Version.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_26">Ein oder mehrere Konten konnten der Blacklist nicht hinzugefügt werden, weil die Anmeldenamen keinen Datenbankeinträgen entsprachen.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_27">Sie stehen auf der Blacklist dieses Kontos.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_28">Sie stehen unter dem Verdacht, Spam zu senden.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_29">Sie stehen nicht auf der Liste des Partners.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_3">Benutzername oder E-Mail fehlt</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_30">Der Empfänger ist nicht online. Ihre Nachricht wird zugestellt, wenn er sich wieder anmeldet.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_31">Unbekannter Fehler. Bitte versuchen Sie es später noch einmal.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_32">Sie möchten eine Gruppe löschen, die noch Partner enthält. Bitte löschen Sie erst alle Partner aus dieser Gruppe.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_33">Ihr TeamViewer Konto ist noch nicht aktiviert. Bitte klicken Sie hierfür auf den Link in der Aktivierungs-E-Mail, die wir Ihnen während der Registrierung zugesendet haben. Klicken Sie auf \"%2$s\" falls Sie die Aktivierungs-E-Mail nicht bekommen haben oder Sie die E-Mail Adresse ändern möchten. Die Aktivierung ist binnen der nächsten %1$s Tage notwendig.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_34">Ihr Konto muss aktiviert werden, damit Sie sich weiterhin anmelden können. Bitte klicken Sie hierfür auf den Link in der Aktivierungs-E-Mail, die wir Ihnen während der Registrierung zugesendet haben. Klicken Sie auf \"%s\" falls Sie die Aktivierungs-E-Mail nicht bekommen haben oder Sie die E-Mail Adresse ändern möchten.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_35">Ihr Konto ist bereits validiert.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_36">Ihre E-Mail-Adresse ist ungültig.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_37">Ungültiges Argument.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_38">Die Anzahl der geplanten Meetings überschreitet das Maximum für nicht-lizensierte Benutzer.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_39">Die Anzahl der geplanten Meetings überschreitet das Maximum.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_4">Benutzername oder E-Mail ist zu lang</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_40">Die Anmeldung wurde verweigert, da zu viele fehlgeschlagene Versuche stattgefunden haben. Sie können es in %s Sekunden erneut versuchen.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_41">Die Anmeldung wurde verweigert, da zu viele fehlgeschlagene Versuche stattgefunden haben. Sie können es in %s Sekunden erneut versuchen.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_42">Die ausgewählte Sprache konnte nicht identifiziert werden. Bitte kontaktieren Sie den TeamViewer Support.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_43">Ihre TeamViewer Version unterstützt diese Funktion nicht. Bitte aktualisieren Sie auf die aktuelle Version unter \"Hilfe\" - \"Auf neue Version prüfen\".</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_44">Diese Lizenz wurde bereits auf einem anderen Konto aktiviert. Bitte wenden Sie sich an den TeamViewer Support für weitere Informationen.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_45">Zugriff verweigert</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_46">Das Konto ist bereits in einer Firma.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_47">Eine Firma mit diesem Namen besteht bereits. Bitte wählen Sie einen anderen Namen.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_48">Das Teilen ist für einige Konten fehlgeschlagen.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_49">Die Anfrage wurde abgelehnt, da Sie nicht über ausreichende Berechtigungen verfügen.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_5">Dieser Login existiert bereits</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_50">Bitte geben Sie Ihren Namen an.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_51">Sie gehören bereits einer anderen Firma an.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_52">Die E-Mail-Adresse gehört zu keinem Firmenadministrator.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_53">Für diese Gruppe ist bereits ein Schlüssel gesetzt.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_54">Das Konto kann nicht gelöscht werden, wenn es einer Firma zugeordnet ist.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_55">Das letzte Administratorkonto kann nicht gelöscht werden.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_56">Das alte Kennwort stimmt nicht</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_57">Kontoaktualisierung im Gange, bitte versuchen Sie es später erneut.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_58">Diese Lizenz wird bereits von einer anderen Firma verwendet.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_59">Sie können keine Einträge von einer geteilten Gruppe in Ihre eigene Liste verschieben.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_6">Dieser Benutzername wird bereits verwendet</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_60">Ihr Konto ist deaktiviert. Bitte kontaktieren Sie Ihren Firmenadministrator für weitere Unterstützung.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_61">Sie können dem letztem Administrationskonto nicht die Berechtigung entziehen.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_62">Sie können dieses Gerät nicht in eine geteilte Gruppe verschieben, da es Ihrem Konto zugehörig ist.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_63">Unbekannter Fehler. Bitte versuchen Sie es später noch einmal.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_64">Geräte zu verschieben, die einem Konto zugewiesen sind, wird von Ihrer TeamViewer Version nicht unterstützt. Bitte aktualisieren Sie Ihre TeamViewer Version.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_65">Geräte zu teilen, die einem Konto zugewiesen sind, wird von Ihrer TeamViewer Version nicht unterstützt. Bitte aktualisieren Sie Ihre TeamViewer Version.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_66">Der eingebende Sicherheitscode war ungültig. Bitte melden Sie sich erneut an.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_67">Zugriff verweigert</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_68">Zwei-Faktor-Authentifizierung wurde bereits für Ihr Konto aktiviert.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_69">Zwei-Faktor-Authentifizierung wurde bereits für Ihr Konto deaktiviert.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_7">Dieser Benutzername existiert nicht</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_70">Zu viele Fehlerversuche, um Zwei-Faktor-Authentifizierung für dieses Konto zu aktivieren.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_71">Zu viele Fehlerversuche, um Zwei-Faktor-Authentifizierung für dieses Konto zu deaktivieren.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_72">Der eingebende Sicherheitscode war ungültig. Bitte versuchen Sie es erneut.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_73">Aktion kann für Konten, welche einer Firma zugehören, nicht ausgeführt werden.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_74">Bitte ändern Sie den Bearbeiter auf \"nicht zugewiesen\" , wenn Sie diese Service-Anfrage in eine andere Gruppe verschieben möchten.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_75">Eine Gruppe mit diesem Namen existiert bereits!</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_76">Aufgrund von Lizenzlimitierungen können Sie keine neuen Service-Anfragen erstellen. Bitte erweitern Sie Ihre Lizenz oder warten Sie etwas, um neue Service-Anfragen erstellen zu können.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_77">Die User ID ist ungültig.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_78">Der angeforderte Sitzungscode existiert nicht.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_79">Sie haben die maximale Anzahl an Service-Anfragen pro Stunde erreicht. Bitte warten Sie etwas, um neue Service-Anfragen erstellen zu können.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_8">Ungültiges Kennwort</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_80">Dieser Kontakt ist bereits in der Computer &amp; Kontakteliste des Gruppenbesitzers.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_81">Ihre TeamViewer-Version unterstützt kein Verschieben von Geräten mit der ITbrain Anti-Malware-Richtlinie: \"Von Gruppe erben\"</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_82">Ihre TeamViewer-Version unterstützt nicht die Verlegung von Geräten mit der TeamViewer-Richtlinie: \"Von Gruppe erben.\"</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_83">Die Firma kann nicht gelöscht werden, da sich darin noch weitere Konten befinden.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_84">Anfrage nicht möglich für Konten außerhalb einer Firma.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_9">Ungültige TeamViewer Konto-ID</string>
    <string name="tv_IDS_INCOMING_BLOCKED_DUE_MEETING">Die Verbindung konnte nicht hergestellt werden, da Ihr Partner derzeit ein Meeting veranstaltet.</string>
    <string name="tv_IDS_INCOMING_BLOCKED_DUE_MULTIPLE_CONNECTIONS">Es besteht bereits eine Verbindung zu diesem Gerät. Mehrere Fernsteuerungssitzungen zu diesem Gerät sind nicht möglich.</string>
    <string name="tv_IDS_INCOMING_BLOCKED_DUE_REMOTECONTROL">Die Verbindung konnte nicht hergestellt werden, da Ihr Partner gerade die TeamViewer for Remote Control App verwendet. Bitte teilen Sie Ihrem Partner mit nur die TeamViewer QuickSupport App zu starten.</string>
    <string name="tv_IDS_NONCOMMERCIAL">Dies war eine kostenlose Sitzung mit Unterstützung von www.teamviewer.com\r\n\r\nBitte beachten Sie, dass kostenlose Verbindungen nur für\r\nNICHT-KOMMERZIELLE ZWECKE\r\ngestattet sind.\r\n\r\nVielen Dank für Ihre Fairness!</string>
    <string name="tv_IDS_NONCOMMERCIAL_TITLE">Gesponserte Sitzung</string>
    <string name="tv_IDS_QUICK_ACCESS_REJECTED">Ihr Partner hat den Schnellzugriff abgelehnt</string>
    <string name="tv_IDS_SESSION_CODE_CREATION_FAILED">Ungültige Configuration ID. Es konnte kein Sitzungscode erstellt werden. Bitte kontaktieren Sie den App Entwickler.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_AUTHENTICATIONREJECTED">Authentifizierung abgelehnt</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_AUTHENTICATION_BLACKLISTED">Sie sind auf der Blacklist oder nicht auf der Whitelist dieses Partners.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_AUTHENTICATION_BLOCKED">Die Verbindung wurde aufgrund von zu vielen Fehlversuchen gesperrt. Versuchen Sie es in %d Sekunden erneut.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_AUTHENTICATION_FAILED">Authentifizierung gescheitert</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_AUTHENTICATION_NOINCOMING">Der gewünschte Partner nimmt keine eingehenden Verbindungen an.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_AUTHENTICATION_NOLANCONNECTION">Dieser Partner akzeptiert keine eingehenden LAN Verbindungen!</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_ConnectNoRoute">Verbindung zum Router fehlgeschlagen </string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_ConnectToOwnID">Verbindungen zur eigenen TeamViewer-ID sind nicht zulässig</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_INCOMPATIBLE">Inkompatible TeamViewer Versionen</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MOBILE_LICENSE_REQUIRED">Zusätzliche TeamViewer Lizenz erforderlich.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_CommercialUse">Gesperrt aufgrund des Verdachts auf kommerzielle Nutzung</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_ConnectAlreadyJoined">Sie haben an diesem Meeting bereits teilgenommen.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_ControlIDNotFound">Control ID nicht gefunden.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_DenyIncoming">Der Partner nimmt keine Verbindungen an.\r\nDie Sicherheitseinstellungen des Partners erlauben keine eingehenden Verbindungen wenn der Verbindungsdialog geschlossen ist.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_ExcessiveUse">Sie haben zu oft Verbindungen auf- und wieder abgebaut. Bitte warten Sie etwas vor der nächsten Verbindung.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_FreeRoutersInUse">Derzeit sind alle Router für die kostenlose Version belegt. Bitte versuchen Sie es später wieder.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_IdNotFound">Die von Ihnen eingegebene TeamViewer ID existiert nicht.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_InvalidCustomerID">Die Sitzung wurde bereits von einem anderen Benutzer gestartet.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_InvalidLicense">Ihre aktuelle Lizenz ist nicht kompatibel mit der TeamViewer Version Ihres Partners. Sie müssen Ihre Lizenz auf die neuste Version aktualisieren.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_InvalidSupporterID">Die Sitzung wurde bereits von einem anderen Benutzer gestartet.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_KeepAliveInactive">Ihr Partner ist nicht mit dem TeamViewer Server verbunden.\r\nIhr Partner kann nur mit bestehender Verbindung zu einem TeamViewer Server kontaktiert werden. Stellen Sie bitte sicher, dass der Sitzungsdialog bei Ihrem Partner geöffnet ist.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_KeepAliveLost">Eine Verbindung zu dem gewünschten Partner konnte nicht aufgebaut werden.\r\n\r\nBitte überprüfen Sie TeamViewer und die Internetverbindung des Computers Ihres Verbindungspartners.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_KeepAliveTimeout">Timeout auf dem Computer Ihres Partners.\r\n\r\nDie Verbindung Ihres Partners zum Hauptserver wurde beendet.\r\nDie lizensierten Versionen von TeamViewer haben kein derartiges Timeout. Für nähere Informationen besuchen Sie bitte unsere Webseite.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_LicenseBlocked">Entweder Ihre Lizenz oder die Lizenz Ihres Partners ist geblockt.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_LicenseExpired">Die TeamViewer-Lizenz Ihres Verbindungspartners ist abgelaufen.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_LoggedOut">TeamViewer wird bei Ihrem Partner nicht ausgeführt.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_MeetingIncompatibleVersion">Das Meeting, an dem Sie teilnehmen möchten, ist nicht kompatibel mit Ihrer TeamViewer Version.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_NoControlSupport">Die TeamViewer Version Ihres Partners unterstützt Verbindungen über Control-Dateien nicht. Bitte bitten Sie Ihren Partner auf die aktuelle Version von TeamViewer zu aktualisieren.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_NoMachineAvailable">Alle Demo-Computer werden gegenwärtig leider benutzt. Bitte versuchen Sie es später erneut!</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_NoServer">Der Ziel-Server ist nicht verfügbar.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SessionClosed">Sitzung wurde bereits geschlossen.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SessionExpired">Sitzungscode abgelaufen.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SessionLimit">Die Verbindung konnte nicht hergestellt werden.\r\n\r\nDie maximale Anzahl Ihrer gleichzeitigen TeamViewer Sitzungen wurde erreicht. Bitte warten Sie, bis eine andere Sitzung geschlossen wird oder erweitern Sie die Anzahl Ihrer Sitzungskanäle.\r\n\r\nWeitere Sitzungskanäle stehen Ihnen sofort nach der Bestellung zur Verfügung.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SmartAccessDenied">QuickConnect abgelehnt.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_TimeoutBlock">Verbindung ist nach Timeout gesperrt.\r\n\r\nIhre Lizenz begrenzt die maximale Sitzungsdauer zu einem Partner, unmittelbare Neuverbindungen werden blockiert. Bitte versuchen Sie es später noch einmal oder stufen Sie Ihre Lizenz auf.\r\n\r\nVerbindungen zu diesem Partner werden bis %s gesperrt.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_UnknownSupportSessionID">Unbekannte Sitzung</string>
    <string name="tv_NewMajorVersion">Eine Verbindung ist nicht möglich, da Ihr Partner eine neuere Version von TeamViewer verwendet.</string>
    <string name="tv_connect">Mit Partner verbinden</string>
    <string name="tv_connectFailedOlderVersion">Die Verbindung konnte nicht hergestellt werden!\r\nDie TeamViewer Version Ihres Partners ist nicht mit Ihrer kompatibel.\r\nBitten Sie Ihren Partner auf die aktuelle TeamViewer Version zu aktualisieren.</string>
    <string name="tv_connectFailedOlderVersionTitle">Version des Partners</string>
    <string name="tv_connectFailedVersion">Die Verbindung ist fehlgeschlagen, da Ihr Partner eine veraltete Version von TeamViewer einsetzt. Die Version %d oder neuer wird für Verbindungen benötigt.</string>
    <string name="tv_connectNoConnection">Eine Verbindung konnte nicht hergestellt werden. Bitte überprüfen Sie Ihre Internetverbindung und versuchen Sie es erneut.</string>
    <string name="tv_connecting">Verbinde...</string>
    <string name="tv_connectingPleaseWait">Verbinde, bitte warten Sie</string>
    <string name="tv_connectingWaitForAccept">Bitte warten Sie bis Ihr Kontakt Ihre Anfrage bestätigt.</string>
    <string name="tv_errorMessage_FeatureNotAvailable">Feature nicht verfügbar</string>
    <string name="tv_errorMessage_InternalAndroidError">Androidinterner Fehler:</string>
    <string name="tv_errorMessage_LoadingNativeScreenshotLibrary_Caption">Fehler beim Laden der Bibliothek</string>
    <string name="tv_errorMessage_NoStorageAvailableText">TeamViewer muss den auf den externen Speicher zugreifen um eine E-Mail zu senden.</string>
    <string name="tv_errorMessage_NoStorageAvailableTitle">Kein Speicher</string>
    <string name="tv_errorMessage_PARTNER_NEW_MAJOR_VERSION">Ihr Partner verwendet eine neuere Version von TeamViewer. Möchten Sie TeamViewer nun aktualisieren, um die Verbindung herstellen zu können?</string>
    <string name="tv_errorMessage_SdkReconnectFailed">Die Verbindung ist abgebrochen. Bitte verbinden Sie sich erneut</string>
    <string name="tv_errorMessage_UNSUPPORTED_CONNECTION_TYPE">Ihr Partner unterstützt den Dateiübertragung-Verbindungsmodus nicht. Bitte wählen Sie „Fernsteuerung“ aus und versuchen es erneut.</string>
    <string name="tv_errorMessage_connect_ACTION_CONNECT_ABORT">Verbindung abgebrochen</string>
    <string name="tv_errorMessage_connect_ERROR_AUTHENTIFICATION">Anmeldung abgebrochen</string>
    <string name="tv_errorMessage_connect_ERROR_CONNECT_PENDING">Verbinde...</string>
    <string name="tv_errorMessage_connect_ERROR_MASTER_RESPONSE">Verbindungsfehler</string>
    <string name="tv_errorMessage_connect_ERROR_MASTER_UNKNOWN_MEETING_ID">Verbindungsfehler: Die Meeting-ID wurde nicht gefunden.</string>
    <string name="tv_errorMessage_connect_MEETING_OVER">Das Meeting hat bereits stattgefunden.</string>
    <string name="tv_error_pl_login_timeout">Ihre Anmeldeanfrage ist abgelaufen. Bitte versuchen Sie es erneut.</string>
    <string name="tv_filetransfer_access_confirm">Zugriff muss bestätigt werden</string>
    <string name="tv_filetransfer_access_denied">Zugriff verweigert</string>
    <string name="tv_filetransfer_dialog_file_exists_header">Datei bereits vorhanden</string>
    <string name="tv_filetransfer_dialog_file_exists_override">Überschreiben</string>
    <string name="tv_filetransfer_dialog_file_exists_resume">Fortsetzen</string>
    <string name="tv_filetransfer_dialog_file_exists_skip">Überspringen</string>
    <string name="tv_filetransfer_error_create_dir_failed">Ordner konnte nicht erstellt werden - Alle überspringen</string>
    <string name="tv_filetransfer_error_drop_root">Dateien ablegen hier nicht möglich </string>
    <string name="tv_filetransfer_error_filesystem">Das Dateisystem meldete einen Fehler (Zugriff verweigert etc.)</string>
    <string name="tv_filetransfer_error_opdenied">Vorgang abgewiesen</string>
    <string name="tv_filetransfer_external_storage">Externer Speicher</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_desktop">Desktop</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_documents">Dokumente</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_downloads">Downloads</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_movies">Filme</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_music">Musik</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_network">Netzwerk</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_photos">Fotos</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_pictures">Bilder</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_abort">Sitzungsabbruch</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_err_fserror">Dateisystemfehler</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_err_getdir">Der Ordner konnte aufgrund eines unbekannten Fehlers nicht geöffnet werden.</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_err_getdiraccess">Auf den Ordner konnte aufgrund fehlender Berechtigungen nicht zugegriffen werden.</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_err_invalsession">Ungültige Sitzungs-ID</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_err_other">Ein Fehler ist aufgetreten</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_err_servererror">Serverfehler</string>
    <string name="tv_license">Lizenz</string>
    <string name="tv_license_Business">Business</string>
    <string name="tv_license_Channel_String_P">Kanäle</string>
    <string name="tv_license_Channel_String_S">Kanal</string>
    <string name="tv_license_Enterprise">Enterprise</string>
    <string name="tv_license_Free">Kostenlos</string>
    <string name="tv_license_FreeReg">Free (Registered)</string>
    <string name="tv_license_Host">Host</string>
    <string name="tv_license_Premium">Premium</string>
    <string name="tv_license_SB">Small Business</string>
    <string name="tv_license_Trial">Testversion</string>
    <string name="tv_license_server_Enterprise">TeamViewer Server Enterprise</string>
    <string name="tv_license_server_trial">TeamViewer Server Testlizenz</string>
    <string name="tv_mail_feedback_content">Beta Feedback: \n\n\nProbleme\n\n\nZusätzliche Vorschläge und Ideen:\r\n\r\n</string>
    <string name="tv_mail_feedback_subject">Beta Feedback Meeting</string>
    <string name="tv_message_TcpReconnectStarted">Die Verbindung wurde getrennt. Es wird versucht die Verbindung erneut herzustellen…</string>
    <string name="tv_message_TcpReconnectStarted_Title">Verbindungsfehler</string>
    <string name="tv_ok">OK</string>
    <string name="tv_options">Optionen</string>
    <string name="tv_options_Automatic">Automatisch</string>
    <string name="tv_options_ConnectionLogEmailText">Die Datei connection.txt befindet sich im Anhang dieser E-Mail</string>
    <string name="tv_options_ConnectionLogSubject">TeamViewer Android Verbindungsprotokoll</string>
    <string name="tv_options_CrashLogDefaultText">Problembeschreibung:</string>
    <string name="tv_options_EnableAutoLocking">Entfernten Computer sperren</string>
    <string name="tv_options_EnableAutoLocking_Always">Immer</string>
    <string name="tv_options_EnableAutoLocking_AutoSelect">Automatisch</string>
    <string name="tv_options_EnableAutoLocking_Disable">Deaktivieren</string>
    <string name="tv_options_EventLog">Ereignisprotokoll</string>
    <string name="tv_options_EventLogDefaultSubject">TeamViewer Android Logdatei</string>
    <string name="tv_options_EventLogEmailText">Die Logdatei befindet sich im Anhang dieser E-Mail</string>
    <string name="tv_options_InputMethod">Eingabemethode</string>
    <string name="tv_options_InputMethodMouse">Maus-Bedienung</string>
    <string name="tv_options_InputMethodTouch">Touch-Bedienung</string>
    <string name="tv_options_OptimizeQuality">Qualität optimieren</string>
    <string name="tv_options_OptimizeSpeed">Geschwindigkeit optimieren</string>
    <string name="tv_options_PreferredResolution">Bildschirmauflösung</string>
    <string name="tv_options_PreferredResolutionBestFit">Größe anpassen</string>
    <string name="tv_options_PreferredResolutionDontChange">Nicht ändern</string>
    <string name="tv_options_meeting_name">Name</string>
    <string name="tv_protocolNegotiationFailed">Protokollaushandlung fehlgeschlagen!</string>
    <string name="tv_qs_allow">Zulassen</string>
    <string name="tv_qs_deny">Verbieten</string>
    <string name="tv_qs_incomingRemoteSupportConnectionMessage">Möchten Sie %s zulassen Ihr Android-Gerät fernzuwarten?</string>
    <string name="tv_qs_incomingRemoteSupportConnectionTitle">Fernwartung erlauben?</string>
    <string name="tv_qs_notification_disconnect_text">Die Sitzung mit %s ist abgeschlossen</string>
    <string name="tv_qs_notification_waiting_content">Auf Partner warten…</string>
    <string name="tv_qs_waiting_message">Bitte warten Sie, bis Ihr Partner der Sitzung beitritt.</string>
    <string name="tv_rs_event_app_installed">%s App wurde installiert</string>
    <string name="tv_rs_event_app_removed">%s App wurde deinstalliert</string>
    <string name="tv_rs_event_clipboard">Text wurde in Ihre Zwischenablage kopiert</string>
    <string name="tv_rs_event_directory_created"><![CDATA[<b>Ordner erstellt:</b><br /><i>%s</i>]]></string>
    <string name="tv_rs_event_directory_sent">Ordner wurde versendet:\n%s</string>
    <string name="tv_rs_event_file_deleted">Datei wurde gelöscht:\n%s</string>
    <string name="tv_rs_event_process_stopped">Prozess %s wurde gestoppt</string>
    <string name="tv_rs_event_screenshot_requested">Bitte erstellen Sie einen Screenshot.\n(Tipp: Auf den meisten Geräten müssen Sie dafür Lautstärke-leiser + Power drücken.)</string>
    <string name="tv_rs_event_screenshot_sent">Screenshot wurde versendet</string>
    <string name="tv_rs_event_session_started">%s hat sich auf Ihr Gerät verbunden...</string>
    <string name="tv_rs_event_wifi_added">WLAN %s wurde erstellt.</string>
    <string name="tv_rs_event_wifi_changed">WLAN %s wurde geändert.</string>
    <string name="tv_rs_event_wifi_removed">WLAN %s wurde gelöscht.</string>
    <string name="tv_rs_notification_connect_text">Verbunden mit %s</string>
    <string name="tv_rs_notification_connect_ticker">Verbindung hergestellt</string>
    <string name="tv_rs_nudge_notification_title">Benutzereingabe erforderlich</string>
    <string name="tv_rs_screen_notification_text">TeamViewer QuickSupport</string>
    <string name="tv_rs_screen_notification_ticker">Bildschirmübertragung jetzt aktiv</string>
    <string name="tv_rs_screen_notification_title">Bildschirmübertragung aktiv</string>
    <string name="tv_sdk_EventLogEmailText">Problembeschreibung:</string>
    <string name="tv_sdk_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SessionClosed">Dieser Sitzungscode wurde geschlossen. Bitte fordern Sie von Ihrem Partner einen neuen Sitzungscode an. </string>
    <string name="tv_sdk_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SessionExpired">Dieser Sitzungscode ist abgelaufen. Bitte fordern Sie von Ihrem Partner einen neuen Sitzungscode an. </string>
    <string name="tv_sdk_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SessionInvalid">Dieser Sitzungscode ist ungültig. Bitte fordern Sie von Ihrem Partner einen neuen Sitzungscode an. </string>
    <string name="tv_sdk_incomingRemoteSupportConnectionMessage">Möchten Sie %s zulassen sich auf diese App zu verbinden?</string>
    <string name="tv_send">Senden</string>
    <string name="tv_sendEmail_ActivityNotFoundException">Es ist keine E-Mail-App vorhanden. Bitte installieren Sie eine E-Mail-App und versuchen Sie es erneut.</string>
    <string name="tv_supportedFeatureMessage_NoScreenResChange">Die TeamViewer Version Ihres Partners unterstützt die Änderung der Auflösung nicht.</string>
    <string name="tv_teamviewer">TeamViewer</string>
    <string name="tv_tickertext_still_connected">Noch verbunden...</string>
    <string name="tv_toastSavingFailed">Speichern fehlgeschlagen</string>
</resources>