<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- From: file:/E:/WS/A_TV11F_SDK/TeamViewerLib/res/values-th/strings.xml -->
    <eat-comment/>
    <string name="tv_Connection_lost">การเชื่อมต่ออินเทอร์เน็ตถูกตัดขาด</string>
    <string name="tv_IDS_ACCESS_ASKCONFIRMATION_FORREMOTECONTROL">คุณต้องการให้สิทธิ์ในการเข้าถึงเพื่อควบคุมระยะไกลแก่เพื่อนของคุณหรือไม่</string>
    <string name="tv_IDS_ACCESS_CONFIRMFOR">ยืนยันการเข้าถึงสำหรับ %s</string>
    <string name="tv_IDS_AUTH_RETRY">รหัสผ่านที่คุณป้อนไม่ถูกต้อง โปรดลองอีกครั้ง</string>
    <string name="tv_IDS_AUTH_RETRY_DYN_OR_FIXED_PWD">รหัสผ่านที่คุณป้อนนั้นไม่ถูกต้องสำหรับการเชื่อมต่อเพื่อการนำเสนอ โปรดลองเชื่อมต่อโดยใช้รหัสผ่านการนำเสนอ</string>
    <string name="tv_IDS_AUTH_RETRY_PRES_PWD">รหัสผ่านที่คุณป้อนสำหรับการเชื่อมต่อเพื่อการควบคุมระยะไกลไม่ถูกต้อง โปรดลองเชื่อมต่อโดยใช้รหัสผ่านแบบสุ่มหรือรหัสผ่านส่วนตัวสำหรับการควบคุมระยะไกล</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_1">ข้อผิดพลาดที่ระบุไม่ได้ โปรดลองอีกครั้งในภายหลัง</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_10">TeamViewer ID ไม่ถูกต้อง</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_11">ไม่พบเพื่อน</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_12">เพื่อนรายนี้อยู่ในรายชื่อที่ติดต่อของคุณแล้ว</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_13">บัญชีผู้ใช้นี้ยังไม่ได้รับการตรวจสอบความถูกต้อง</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_14">ที่อยู่อีเมลนี้ถูกใช้งานอยู่แล้ว</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_15">ไม่พบที่อยู่อีเมล</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_16">ไม่พบบัญชีผู้ใช้</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_17">ไม่พบกลุ่ม</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_18">ไม่สามารถระบุตัวคุณได้</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_19">ชื่อกลุ่มไม่ถูกต้อง</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_2">ข้อผิดพลาดของฐานข้อมูล โปรดลองอีกครั้งในภายหลัง</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_20">ชื่อผู้ใช้ไม่ถูกต้อง</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_21">โทเค็นไม่ถูกต้อง</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_22">ชื่อผู้ใช้สั้นเกินไป</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_23">สิทธิ์ใช้งานที่ป้อนไม่ถูกต้อง</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_24">ชื่อผู้ใช้และรหัสผ่านที่คุณป้อนไม่ตรงกับบัญชีผู้ใช้ใดๆ ที่บันทึกไว้</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_25">จำนวนเพื่อนในรายชื่อเพื่อนของคุณเกินจำนวนสูงสุดสำหรับผู้ใช้ที่ได้สิทธิ์ใช้ฟรี</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_26">ไม่สามารถเพิ่มบัญชีผู้ใช้อย่างน้อยหนึ่งรายการลงในรายชื่อที่บล็อกได้ เนื่องจากชื่อล็อกอินไม่ตรงกับระเบียนใดๆ ในฐานข้อมูล</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_27">คุณอยู่ในรายชื่อที่บล็อกของบัญชีผู้ใช้ดังกล่าว</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_28">คุณถูกสงสัยว่าเป็นผู้ส่งสแปม</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_29">เพื่อนยังไม่มีคุณอยู่ในรายชื่อที่ติดต่อของเขา</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_3">ต้องระบุข้อมูลล็อกอินหรืออีเมล</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_30">ผู้รับไม่ได้ออนไลน์ ข้อความของคุณจะถูกส่งเมื่อเขาล็อกอินอีกครั้ง</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_31">ข้อผิดพลาดที่ระบุไม่ได้ โปรดลองอีกครั้งในภายหลัง</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_32">กลุ่มที่คุณพยายามลบออกนั้นมีข้อมูลอยู่ โปรดลบเพื่อนทั้งหมดที่อยู่ในกลุ่มดังกล่าวออกก่อน</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_33">บัญชีผู้ใช้ TeamViewer ของคุณยังไม่ได้เปิดใช้งาน โปรดเปิดใช้งานด้วยการคลิกที่ที่ลิงก์ในอีเมลการเปิดใช้งานที่เราส่งไปให้คุณในระหว่างการลงทะเบียน คลิก \"%2$s\" ถ้าคุณไม่ได้รับอีเมลการเปิดใช้งาน หรือเมื่อต้องการเปลี่ยนแปลงที่อยู่อีเมลที่ให้ไว้ จำเป็นต้องเปิดใช้งานภายใน %1$s วันถัดไป</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_34">จำเป็นต้องเปิดใช้งานบัญชีผู้ใช้เพื่อล็อกอินเข้าสู่บัญชีผู้ใช้ของคุณ โปรดเปิดใช้งานด้วยการคลิกที่ที่ลิงก์ในอีเมลการเปิดใช้งานที่เราส่งไปให้คุณในระหว่างการลงทะเบียน คลิก \"%s\" ถ้าคุณไม่ได้รับอีเมลการเปิดใช้งาน หรือเมื่อต้องการเปลี่ยนแปลงที่อยู่อีเมลที่ให้ไว้</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_35">บัญชีของคุณได้รับการรับรองความถูกต้องแล้ว</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_36">ที่อยู่อีเมลของคุณไม่ถูกต้อง</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_37">อาร์กิวเมนต์ไม่ถูกต้อง</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_38">จำนวนการประชุมที่จัดกำหนดการไว้เกินจำนวนสูงสุดสำหรับผู้ใช้ที่ได้สิทธิ์ใช้ฟรี</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_39">จำนวนการประชุมที่จัดกำหนดการไว้เกินจำนวนสูงสุด</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_4">ข้อมูลล็อกอินหรืออีเมลยาวเกินไป</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_40">การล็อกอินถูกปฏิเสธ เนื่องจากมีการล็อกอินโดยไม่ถูกต้องเป็นจำนวนหลายครั้ง คุณสามารถลองอีกครั้งได้ในอีก %s วินาที</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_41">การล็อกอินถูกปฏิเสธ เนื่องจากมีการล็อกอินโดยไม่ถูกต้องเป็นจำนวนหลายครั้ง คุณสามารถลองอีกครั้งได้ในอีก %s วินาที</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_42">ไม่สามารถระบุภาษาที่เลือกได้ โปรดติดต่อฝ่ายสนับสนุนของ TeamViewer</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_43">TeamViewer เวอร์ชันที่คุณใช้งานอยู่ไม่สนับสนุนคุณสมบัตินี้ โปรดอัปเดตเป็นเวอร์ชันปัจจุบันจาก \"ความช่วยเหลือ\" -\" ตรวจหาเวอร์ชันใหม่\"</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_44">สิทธิ์ใช้งานนี้ถูกเปิดใช้งานโดยบัญชีผู้ใช้อื่นแล้ว สำหรับข้อมูลเพิ่มเติม โปรดติดต่อฝ่ายสนับสนุน TeamViewer ของคุณ</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_45">ไม่ได้รับอนุญาต</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_46">มีบัญชีนี้ในบริษัทอยู่แล้ว</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_47">บริษัทที่มีชื่อนี้มีอยู่แล้ว โปรดเลือกชื่ออื่น</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_48">ไม่สามารถแบ่งปันให้กับบัญชีผู้ใช้บางบัญชีได้</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_49">คำขอถูกปฏิเสธเนื่องจากคุณไม่มีสิทธิ์ที่เพียงพอ</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_5">ข้อมูลล็อกอินนี้ถูกใช้อยู่แล้ว</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_50">โปรดระบุชื่อของคุณ</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_51">คุณเป็นส่วนหนึ่งของบริษัทอื่นแล้ว</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_52">ที่อยู่อีเมลที่ระบุไม่ได้เป็นของผู้ดูแลระบบของบริษัท</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_53">มีการตั้งค่าคีย์สำหรับกลุ่มนี้แล้ว</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_54">ไม่สามารถลบบัญชีผู้ใช้ที่เป็นส่วนหนึ่งของบริษัทออกได้</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_55">ไม่สามารถลบบัญชีล่าสุดของบริษัทที่มีสิทธิ์ในการจัดการออกได้</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_56">รหัสผ่านเก่าไม่ถูกต้อง</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_57">กำลังดำเนินการอัปเกรดบัญชีผู้ใช้อยู่ โปรดลองอีกครั้งในภายหลัง</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_58">สิทธิ์ใช้งานนี้ถูกเชื่อมโยงกับบริษัทอื่นแล้ว</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_59">คุณไม่สามารถย้ายรายการจากกลุ่มที่แบ่งปันไปยังรายการของตัวคุณเองได้</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_6">ชื่อผู้ใช้นี้ถูกใช้อยู่แล้ว</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_60">บัญชีผู้ใช้ของคุณถูกปิดใช้งานแล้ว โปรดติดต่อผู้ดูแลระบบของบริษัทเพื่อขอรับความช่วยเหลือเพิ่มเติม</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_61">คุณไม่สามารถเพิกถอนสิทธิ์จากบัญชีผู้ดูแลระบบล่าสุดได้</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_62">คุณไม่สามารถย้ายอุปกรณ์นี้ไปยังกลุ่มที่แชร์ได้ เนื่องจากอุปกรณ์ถูกกำหนดให้กับบัญชีผู้ใช้ของคุณ</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_63">ข้อผิดพลาดที่ระบุไม่ได้ โปรดลองอีกครั้งในภายหลัง</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_64">TeamViewer ไม่สนับสนุนการย้ายอุปกรณ์ที่ถูกกำหนดให้กับบัญชีผู้ใช้</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_65">TeamViewer ไม่สนับสนุนการแชร์อุปกรณ์ที่กำหนดให้กับบัญชีผู้ใช้</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_66">รหัสความปลอดภัยที่คุณป้อนไม่ถูกต้อง โปรดล็อกอินอีกครั้ง</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_67">ไม่ได้รับอนุญาต</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_68">เปิดใช้งานการรักษาความปลอดภัยสองชั้นสำหรับบัญชีผู้ใช้นี้แล้ว</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_69">ปิดใช้งานการรักษาความปลอดภัยสองชั้นสำหรับบัญชีผู้ใช้นี้แล้ว</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_7">ไม่มีชื่อผู้ใช้นี้</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_70">มีความพยายามในการเปิดใช้งานการรักษาความปลอดภัยสองชั้นสำหรับบัญชีผู้ใช้นี้หลายครั้งเกินไป</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_71">มีความพยายามในการปิดใช้งานการรักษาความปลอดภัยสองชั้นสำหรับบัญชีผู้ใช้นี้หลายครั้งเกินไป</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_72">รหัสความปลอดภัยที่คุณป้อนไม่ถูกต้อง โปรดลองอีกครั้ง</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_73">ไม่สนับสนุนการดำเนินการของบัญชีผู้ใช้ที่บริษัทได้รับมอบหมาย</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_74">โปรดเปลี่ยนสถานะของผู้รับมอบหมายเป็น \"ไม่ได้มอบหมาย\" เพื่อย้ายคำขอไปยังกลุ่มอื่น</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_75">กลุ่มที่มีชื่อนี้มีอยู่แล้ว!</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_76">คุณไม่สามารถสร้างคำขอบริการใหม่ได้เนื่องจากมีข้อจำกัดของสิทธิ์ใช้งาน โปรดอัปเกรดสิทธ์ใช้งานของคุณหรือรอสักครู่เพื่อสร้างคำขอบริการใหม่</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_77">รหัสผู้ใช้ไม่ถูกต้อง โปรดป้อนรหัสผู้ใช้ที่ถูกต้อง</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_78">ไม่มีรหัสเซสชันที่ร้องขอ</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_79">คุณมีคำขอบริการต่อชั่วโมงเกินจำนวนสูงสุดที่กำหนดไว้ โปรดรอสักครู่เพื่อสร้างคำขอบริการใหม่</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_8">รหัสผ่านไม่ถูกต้อง</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_80">มีที่ติดต่อนี้อยู่ในรายชื่อคอมพิวเตอร์และที่ติดต่อของเจ้าของกลุ่มแล้ว</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_81">เวอร์ชัน TeamViewer ของคุณไม่รองรับอุปกรณ์เคลื่อนที่ที่ใช้นโยบายโปรแกรมป้องกันมัลแวร์ของ ITbrain: \"สืบทอดจากกลุ่ม\"</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_82">เวอร์ชัน TeamViewer ของคุณไม่รองรับอุปกรณ์เคลื่อนที่ที่ใช้นโยบายของ TeamViewer: \"สืบทอดจากกลุ่ม\"</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_83">ไม่สามารถลบบริษัทได้เนื่องจากยังมีบัญชีอื่นๆ อยู่ในบริษัทนี้</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_84">ไม่สามารถใช้คำขอกับบัญชีผู้ใช้ที่ไม่ได้อยู่ในบริษัท</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_9">ID บัญชีผู้ใช้ไม่ถูกต้อง</string>
    <string name="tv_IDS_INCOMING_BLOCKED_DUE_MEETING">เพื่อนของคุณกำลังจัดการประชุมอยู่ในขณะนี้ ดังนั้น การเชื่อมต่อจึงถูกปฏิเสธ</string>
    <string name="tv_IDS_INCOMING_BLOCKED_DUE_MULTIPLE_CONNECTIONS">มีการเชื่อมต่อกับอุปกรณ์นี้อยู่แล้ว ไม่สามารถสร้างการเชื่อมต่อกับอุปกรณ์นี้เพื่อการควบคุมระยะไกลได้พร้อมกันหลายเซสชัน</string>
    <string name="tv_IDS_INCOMING_BLOCKED_DUE_REMOTECONTROL">ขณะนี้เพื่อนของคุณกำลังใช้แอป TeamViewer for Remote Control อยู่ ด้วยเหตุนี้ การเชื่อมต่อนี้จึงถูกปฏิเสธ โปรดแจ้งเพื่อนของคุณให้เปิดเฉพาะ TeamViewer QuickSupport เท่านั้น</string>
    <string name="tv_IDS_NONCOMMERCIAL">นี่เป็นเซสชันฟรีที่ได้รับการสนับสนุนจาก www.teamviewer.com\r\n\r\nโปรดทราบว่าเซสชันฟรีนี้ใช้ได้สำหรับ\r\nการใช้งานที่ไม่ใช่เพื่อการค้าเท่านั้น\r\n\r\nขอบคุณที่ปฏิบัติตามข้อตกลง!</string>
    <string name="tv_IDS_NONCOMMERCIAL_TITLE">เซสชันที่สนับสนุน</string>
    <string name="tv_IDS_QUICK_ACCESS_REJECTED">เพื่อนของคุณปฏิเสธการเชื่อมต่อแบบการเข้าถึงด่วน</string>
    <string name="tv_IDS_SESSION_CODE_CREATION_FAILED">Configuration ID ไม่ถูกต้อง ไม่สามารถสร้างรหัสเซสชันได้ โปรดติดต่อผู้พัฒนาแอปของคุณ</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_AUTHENTICATIONREJECTED">ปฏิเสธการรับรองความถูกต้องแล้ว</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_AUTHENTICATION_BLACKLISTED">คุณอยู่ในรายชื่อที่บล็อกหรือไม่ได้อยู่ในรายชื่อที่อนุญาตของเพื่อนรายนี้</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_AUTHENTICATION_BLOCKED">การเชื่อมต่อถูกบล็อกเนื่องจากมีการล็อกอินที่ล้มเหลวหลายครั้ง คุณสามารถลองอีกครั้งได้ในอีก %d วินาที</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_AUTHENTICATION_FAILED">การรับรองความถูกต้องล้มเหลว</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_AUTHENTICATION_NOINCOMING">เพื่อนรายนี้ไม่ยอมรับการเชื่อมต่อขาเข้า</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_AUTHENTICATION_NOLANCONNECTION">เพื่อนรายนี้ไม่ยอมรับการเชื่อมต่อขาเข้าของ LAN!</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_ConnectNoRoute">การเชื่อมต่อล้มเหลว (ไม่มีเส้นทาง)</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_ConnectToOwnID">ไม่สามารถเชื่อมต่อไปยัง TeamViewer ID ของตนเองได้</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_INCOMPATIBLE">เวอร์ชันของ TeamViewer เข้ากันไม่ได้</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MOBILE_LICENSE_REQUIRED">จำเป็นต้องมีสิทธิ์ใช้งาน TeamViewer เพิ่มเติม</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_CommercialUse">ถูกบล็อคเนื่องจากสงสัยว่าอาจมีการใช้งานเพื่อการค้า</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_ConnectAlreadyJoined">คุณได้เข้าร่วมการประชุมนี้แล้ว</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_ControlIDNotFound">ไม่พบ ID ควบคุม</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_DenyIncoming">เพื่อนไม่ยอมรับการเชื่อมต่อ\r\nการตั้งค่าความปลอดภัยของเพื่อนไม่อนุญาตให้มีการเชื่อมต่อขาเข้าเมื่อปิดกล่องโต้ตอบการเชื่อมต่อ</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_ExcessiveUse">คุณสร้างและยกเลิกการเชื่อมต่อบ่อยเกินไป โปรดรอสักครู่ก่อนที่จะทำการเชื่อมต่ออีกครั้ง</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_FreeRoutersInUse">เราเตอร์ทั้งหมดของเวอร์ชันฟรีกำลังถูกใช้งานอยู่ โปรดลองอีกครั้งในภายหลัง</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_IdNotFound">ไม่มี TeamViewer ID ที่คุณป้อน</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_InvalidCustomerID">เซสชันนี้ถูกเริ่มต้นโดยผู้ใช้รายอื่นแล้ว</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_InvalidLicense">สิทธิ์ใช้งานของคุณเข้ากันไม่ได้กับ TeamViewer เวอร์ชันที่เพื่อนใช้อยู่ คุณต้องอัปเดตสิทธิ์ใช้งานของคุณให้เป็นเวอร์ชันปัจจุบัน</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_InvalidSupporterID">เซสชันนี้ถูกเริ่มต้นโดยผู้ใช้รายอื่นแล้ว</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_KeepAliveInactive">เพื่อนไม่ได้เชื่อมต่ออยู่กับเซิร์ฟเวอร์ TeamViewer\r\nจะสามารถติดต่อกับเพื่อนได้ก็ต่อเมื่อมีการเชื่อมต่อกับเซิร์ฟเวอร์ TeamViewer แล้วเท่านั้น โปรดตรวจสอบให้แน่ใจว่ากล่องโต้ตอบการเชื่อมต่อของเพื่อนเปิดอยู่</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_KeepAliveLost">ไม่สามารถสร้างการเชื่อมต่อไปยังเพื่อนที่ร้องขอได้\r\n\r\nโปรดตรวจสอบ TeamViewer และการเชื่อมต่ออินเทอร์เน็ตในคอมพิวเตอร์ของเพื่อน</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_KeepAliveTimeout">TeamViewer ในฝั่งคอมพิวตอร์ของเพื่อนหมดเวลาแล้ว\r\n\r\nการเชื่อมต่อของเพื่อนกับเซิร์ฟเวอร์ TeamViewer ถูกตัดการทำงานเนื่องจาก TeamViewer เวอร์ชันฟรีหมดเวลาแล้ว\r\nทั้งนี้ TeamViewer ในเวอร์ชันที่ได้รับสิทธ์ใช้งานจะสามารถใช้งานได้โดยไม่มีกำหนดเวลา สำหรับข้อมูลเพิ่มเติม โปรดดูที่เว็บไซต์ของ TeamViewer</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_LicenseBlocked">สิทธิ์ใช้งานของเพื่อนหรือของคุณถูกบล็อก</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_LicenseExpired">สิทธิ์ใช้งาน TeamViewer สำหรับเพื่อนของคุณหมดอายุแล้ว</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_LoggedOut">TeamViewer ไม่ได้กำลังทำงานอยู่บนคอมพิวเตอร์ของเพื่อน</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_MeetingIncompatibleVersion">การประชุมที่คุณพยายามเข้าร่วมเข้ากันไม่ได้กับเวอร์ชันของ TeamViewer ที่คุณใช้งาน</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_NoControlSupport">เพื่อนไม่สนับสนุนการเชื่อมต่อผ่านไฟล์ควบคุม โปรดอัปเดตเวอร์ชัน TeamViewer ของเพื่อน</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_NoMachineAvailable">ขออภัย คอมพิวเตอร์สาธิตทั้งหมดถูกใช้งานอยู่ โปรดลองอีกครั้งในภายหลัง!</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_NoServer">เซิร์ฟเวอร์ปลายทางไม่พร้อมใช้งาน</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SessionClosed">ปิดเซสชันแล้ว</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SessionExpired">รหัสเซสชันหมดอายุแล้ว</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SessionLimit">ไม่สามารถสร้างการเชื่อมต่อได้\r\n\r\nเซสชันของ TeamViewer ถึงขีดจำกัดสูงสุดที่อนุญาตให้ใช้พร้อมกันได้แล้ว โปรดรอจนกว่าเซสชันอื่นๆ จะปิดลงหรือขยายจำนวนแชนเนลเซสชันของคุณ\r\n\r\nโดยแชนเนลเพิ่มเติมจะสามารถใช้งานได้ทันทีหลังจากทำการสั่งซื้อ</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SmartAccessDenied">ปฏิเสธ QuickConnect</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_TimeoutBlock">การเชื่อมต่อถูกระงับหลังจากหมดเวลา\r\n\r\nสิทธิ์ใช้งานของคุณจำกัดระยะเวลาเซสชันสูงสุดกับเพื่อน การเชื่อมต่อใหม่ในทันทีจะถูกระงับไว้ โปรดลองอีกครั้งในภายหลัง หรืออัปเกรดสิทธิ์ใช้งานของคุณ\r\n\r\nการเชื่อมต่อกับเพื่อนรายนี้จะถูกระงับจนถึง %s</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_UnknownSupportSessionID">ไม่ทราบเซสชัน</string>
    <string name="tv_NewMajorVersion">ขออภัย ไม่สามารถเชื่อมต่อได้เนื่องจากเพื่อนของคุณใช้ TeamViewer ที่มีเวอร์ชันใหม่กว่า</string>
    <string name="tv_connect">เชื่อมต่อกับเพื่อน</string>
    <string name="tv_connectFailedOlderVersion">ไม่สามารถสร้างการเชื่อมต่อได้!\r\nเวอร์ชัน TeamViewer ของเพื่อนของคุณเข้ากันไม่ได้กับเวอร์ชันของคุณ\r\nโปรดแนะนำให้เพื่อนของคุณอัปเดตเป็น TeamViewer เวอร์ชันปัจจุบัน</string>
    <string name="tv_connectFailedOlderVersionTitle">เวอร์ชันของเพื่อน</string>
    <string name="tv_connectFailedVersion">การเชื่อมต่อล้มเหลวเนื่องจากเวอร์ชัน TeamViewer ของเพื่อนของคุณเก่าเกินไป จำเป็นต้องใช้เวอร์ชัน %d หรือสูงกว่าในการเชื่อมต่อ</string>
    <string name="tv_connectNoConnection">ไม่สามารถสร้างการเชื่อมต่อได้ โปรดตรวจสอบการเชื่อมต่ออินเทอร์เน็ตของคุณและลองอีกครั้ง</string>
    <string name="tv_connecting">กำลังเชื่อมต่อ...</string>
    <string name="tv_connectingPleaseWait">โปรดรอขณะทำการเชื่อมต่อ</string>
    <string name="tv_connectingWaitForAccept">โปรดรอสักครู่จนกว่าผู้ติดต่อจะยอมรับคำขอของคุณ</string>
    <string name="tv_errorMessage_FeatureNotAvailable">คุณสมบัติไม่พร้อมใช้งาน</string>
    <string name="tv_errorMessage_InternalAndroidError">ข้อผิดพลาดภายในของ Android: </string>
    <string name="tv_errorMessage_LoadingNativeScreenshotLibrary_Caption">เกิดข้อผิดพลาดขณะโหลดไลบรารี</string>
    <string name="tv_errorMessage_NoStorageAvailableText">TeamViewer ต้องการเข้าถึงพื้นที่จัดเก็บภายนอกเพื่อส่งอีเมล</string>
    <string name="tv_errorMessage_NoStorageAvailableTitle">ไม่มีพื้นที่จัดเก็บ</string>
    <string name="tv_errorMessage_PARTNER_NEW_MAJOR_VERSION">เพื่อนของคุณใช้ TeamViewer เวอร์ชันที่ใหม่กว่า คุณต้องการอัปเดต TeamViewer เพื่อทำการเชื่อมต่อเดี๋ยวนี้หรือไม่</string>
    <string name="tv_errorMessage_SdkReconnectFailed">การเชื่อมต่อถูกตัด โปรดเชื่อมต่อใหม่</string>
    <string name="tv_errorMessage_UNSUPPORTED_CONNECTION_TYPE">เพื่อนของคุณไม่สามารถใช้โหมดการเชื่อมต่อสำหรับการถ่ายโอนไฟล์ได้ โปรดเลือก \'ควบคุมระยะไกล\' แล้วลองอีกครั้ง </string>
    <string name="tv_errorMessage_connect_ACTION_CONNECT_ABORT">การเชื่อมต่อถูกยกเลิก</string>
    <string name="tv_errorMessage_connect_ERROR_AUTHENTIFICATION">การล็อกอินถูกยกเลิก</string>
    <string name="tv_errorMessage_connect_ERROR_CONNECT_PENDING">กำลังเชื่อมต่อ...</string>
    <string name="tv_errorMessage_connect_ERROR_MASTER_RESPONSE">ข้อผิดพลาดในการเชื่อมต่อ</string>
    <string name="tv_errorMessage_connect_ERROR_MASTER_UNKNOWN_MEETING_ID">ข้อผิดพลาดในการเชื่อมต่อ: ไม่พบ ID การประชุม</string>
    <string name="tv_errorMessage_connect_MEETING_OVER">การประชุมนี้เกิดขึ้นเรียบร้อยแล้ว</string>
    <string name="tv_error_pl_login_timeout">คำขอล็อกอินของคุณหมดเวลาแล้ว โปรดลองอีกครั้ง</string>
    <string name="tv_filetransfer_access_confirm">จำเป็นต้องได้รับการยืนยันก่อนจึงจะเข้าถึงได้</string>
    <string name="tv_filetransfer_access_denied">การเข้าถึงถูกปฏิเสธ</string>
    <string name="tv_filetransfer_dialog_file_exists_header">มีไฟล์อยู่แล้ว</string>
    <string name="tv_filetransfer_dialog_file_exists_override">เขียนทับ</string>
    <string name="tv_filetransfer_dialog_file_exists_resume">ดำเนินการต่อ</string>
    <string name="tv_filetransfer_dialog_file_exists_skip">ข้าม</string>
    <string name="tv_filetransfer_error_create_dir_failed">ไม่สามารถสร้างโฟลเดอร์ได้ - ข้ามทั้งหมด</string>
    <string name="tv_filetransfer_error_drop_root">ไม่สามารถวางไฟล์ที่นี่ได้</string>
    <string name="tv_filetransfer_error_filesystem">ระบบไฟล์ได้รายงานข้อผิดพลาด (การเข้าถึงถูกปฏิเสธ เป็นต้น)</string>
    <string name="tv_filetransfer_error_opdenied">การดำเนินการถูกปฏิเสธ</string>
    <string name="tv_filetransfer_external_storage">ที่เก็บข้อมูลภายนอก</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_desktop">เดสก์ท็อป</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_documents">เอกสาร</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_downloads">การดาวน์โหลดของฉัน</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_movies">ภาพยนตร์ของฉัน</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_music">เพลงของฉัน</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_network">เครือข่าย</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_photos">รูปถ่ายของฉัน</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_pictures">รูปภาพของฉัน</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_abort">เซสชันถูกยกเลิก</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_err_fserror">ข้อผิดพาดของระบบไฟล์</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_err_getdir">ไม่สามารถเปิดโฟลเดอร์ได้โดยไม่ทราบสาเหตุ</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_err_getdiraccess">ไม่สามารถเข้าถึงโฟลเดอร์ได้เนื่องจากไม่มีสิทธิ์</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_err_invalsession">ID เซสชันไม่ถูกต้อง</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_err_other">เกิดข้อผิดพลาดขึ้น</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_err_servererror">ข้อผิดพลาดของเซิร์ฟเวอร์</string>
    <string name="tv_license">สิทธิ์ใช้งาน</string>
    <string name="tv_license_Business">Business</string>
    <string name="tv_license_Channel_String_P">แชนเนล</string>
    <string name="tv_license_Channel_String_S">แชนเนล</string>
    <string name="tv_license_Enterprise">Enterprise</string>
    <string name="tv_license_Free">ฟรี</string>
    <string name="tv_license_FreeReg">ฟรี (ลงทะเบียนแล้ว)</string>
    <string name="tv_license_Host">Host</string>
    <string name="tv_license_Premium">Premium</string>
    <string name="tv_license_SB">Small Business</string>
    <string name="tv_license_Trial">เวอร์ชันทดลองใช้</string>
    <string name="tv_license_server_Enterprise">TeamViewer Server Enterprise</string>
    <string name="tv_license_server_trial">การทดลองใช้เซิร์ฟเวอร์ TeamViewer</string>
    <string name="tv_mail_feedback_content">ข้อคิดเห็นเกี่ยวกับเวอร์ชันเบต้า: \n\n\nปัญหา:\n\n\nคุณลักษณะที่ดีที่สุด:\n\n\nคุณลักษณะที่ต้องการเพิ่มเติม:\n\n\n</string>
    <string name="tv_mail_feedback_subject">ข้อคิดเห็นเกี่ยวกับเวอร์ชันเบต้าของการประชุม</string>
    <string name="tv_message_TcpReconnectStarted">การเชื่อมต่อถูกตัด กำลังพยายามเชื่อมต่อใหม่...</string>
    <string name="tv_message_TcpReconnectStarted_Title">ข้อผิดพลาดในการเชื่อมต่อ</string>
    <string name="tv_ok">ตกลง</string>
    <string name="tv_options">ตัวเลือก</string>
    <string name="tv_options_Automatic">อัตโนมัติ</string>
    <string name="tv_options_ConnectionLogEmailText">สามารถดูไฟล์การเชื่อมต่อ .txt ได้ในสิ่งที่แนบมากับอีเมลฉบับนี้</string>
    <string name="tv_options_ConnectionLogSubject">ไฟล์การเชื่อมต่อ TeamViewer Android</string>
    <string name="tv_options_CrashLogDefaultText">คำอธิบายของปัญหา:</string>
    <string name="tv_options_EnableAutoLocking">ล็อกคอมพิวเตอร์ระยะไกล</string>
    <string name="tv_options_EnableAutoLocking_Always">ทุกครั้ง</string>
    <string name="tv_options_EnableAutoLocking_AutoSelect">เลือกอัตโนมัติ</string>
    <string name="tv_options_EnableAutoLocking_Disable">ปิดใช้งาน</string>
    <string name="tv_options_EventLog">บันทึกเหตุการณ์</string>
    <string name="tv_options_EventLogDefaultSubject">ไฟล์บันทึก TeamViewer Android</string>
    <string name="tv_options_EventLogEmailText">สามารถดูไฟล์บันทึกได้ในสิ่งที่แนบมากับอีเมลฉบับนี้</string>
    <string name="tv_options_InputMethod">วิธีการป้อนข้อมูล</string>
    <string name="tv_options_InputMethodMouse">การโต้ตอบด้วยเมาส์</string>
    <string name="tv_options_InputMethodTouch">การโต้ตอบด้วยระบบสัมผัส</string>
    <string name="tv_options_OptimizeQuality">ปรับคุณภาพให้เหมาะสมที่สุด</string>
    <string name="tv_options_OptimizeSpeed">ปรับความเร็วให้เหมาะสมที่สุด</string>
    <string name="tv_options_PreferredResolution">ความละเอียดของหน้าจอ</string>
    <string name="tv_options_PreferredResolutionBestFit">ขนาดพอดี</string>
    <string name="tv_options_PreferredResolutionDontChange">ไม่เปลี่ยนแปลง</string>
    <string name="tv_options_meeting_name">ชื่อ</string>
    <string name="tv_protocolNegotiationFailed">การสื่อสารของโพรโทคอลล้มเหลว!</string>
    <string name="tv_qs_allow">อนุญาต</string>
    <string name="tv_qs_deny">ปฏิเสธ</string>
    <string name="tv_qs_incomingRemoteSupportConnectionMessage">คุณต้องการอนุญาตให้ %s สนับสนุนช่วยเหลืออุปกรณ์ Android ของคุณจากระยะไกลหรือไม่</string>
    <string name="tv_qs_incomingRemoteSupportConnectionTitle">อนุญาตการสนับสนุนระยะไกลหรือไม่</string>
    <string name="tv_qs_notification_disconnect_text">เซสชันที่มีกับ %s สิ้นสุดแล้ว</string>
    <string name="tv_qs_notification_waiting_content">กำลังรอเพื่อนตอบรับ...</string>
    <string name="tv_qs_waiting_message">โปรดรอจนกว่าเพื่อนของคุณจะเข้าร่วมเซสชัน</string>
    <string name="tv_rs_event_app_installed">ติดตั้งแอป %s แล้ว</string>
    <string name="tv_rs_event_app_removed">ถอนการติดตั้งแอป %s แล้ว</string>
    <string name="tv_rs_event_clipboard">ข้อความจะได้รับการคัดลอกไปยังคลิปบอร์ดของคุณ</string>
    <string name="tv_rs_event_directory_created"><![CDATA[<b>สร้างโฟลเดอร์แล้ว:</b><br /><i>%s</i>]]></string>
    <string name="tv_rs_event_directory_sent">ส่งโฟลเดอร์แล้ว:\n%s</string>
    <string name="tv_rs_event_file_deleted">ลบไฟล์แล้ว:\n%s</string>
    <string name="tv_rs_event_process_stopped">กระบวนการ %s หยุดทำงานแล้ว</string>
    <string name="tv_rs_event_screenshot_requested">โปรดบันทึกภาพหน้าจอ\n(สำหรับอุปกรณ์ส่วนใหญ่ ให้กดปุ่มลดระดับเสียง + ปุ่มปิดเครื่อง)</string>
    <string name="tv_rs_event_screenshot_sent">ส่งภาพหน้าจอแล้ว</string>
    <string name="tv_rs_event_session_started">%s ได้เชื่อมต่อกับอุปกรณ์ของคุณ...</string>
    <string name="tv_rs_event_wifi_added">เพิ่ม Wi-Fi %s แล้ว</string>
    <string name="tv_rs_event_wifi_changed">แก้ไข Wi-Fi %s แล้ว</string>
    <string name="tv_rs_event_wifi_removed">ลบ Wi-Fi %s ออกแล้ว</string>
    <string name="tv_rs_notification_connect_text">เชื่อมต่อแล้วกับ %s</string>
    <string name="tv_rs_notification_connect_ticker">สร้างการเชื่อมต่อแล้ว</string>
    <string name="tv_rs_nudge_notification_title">ผู้ใช้ต้องระบุข้อมูล</string>
    <string name="tv_rs_screen_notification_text">TeamViewer QuickSupport</string>
    <string name="tv_rs_screen_notification_ticker">ขณะนี้การแชร์หน้าจอกำลังทำงานอยู่</string>
    <string name="tv_rs_screen_notification_title">การแชร์หน้าจอทำงานอยู่</string>
    <string name="tv_sdk_EventLogEmailText">คำอธิบายของปัญหา:</string>
    <string name="tv_sdk_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SessionClosed">รหัสเซสชันนี้ถูกปิดแล้ว โปรดขอรหัสเซสชันใหม่จากเพื่อนของคุณ</string>
    <string name="tv_sdk_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SessionExpired">รหัสเซสชันนี้หมดอายุแล้ว โปรดขอรหัสเซสชันใหม่จากเพื่อนของคุณ</string>
    <string name="tv_sdk_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SessionInvalid">รหัสเซสชันนี้ไม่ถูกต้อง โปรดขอรหัสเซสชันใหม่จากเพื่อนของคุณ</string>
    <string name="tv_sdk_incomingRemoteSupportConnectionMessage">คุณต้องการอนุญาตให้ %s สนับสนุนแอปนี้จากระยะไกลหรือไม่</string>
    <string name="tv_send">ส่ง</string>
    <string name="tv_sendEmail_ActivityNotFoundException">ไม่มีแอปอีเมลติดตั้งอยู่ โปรดติดตั้งแอปอีเมลแล้วลองอีกครั้ง</string>
    <string name="tv_supportedFeatureMessage_NoScreenResChange">TeamViewer ระยะไกลไม่สนับสนุนการเปลี่ยนความละเอียดของหน้าจอ</string>
    <string name="tv_teamviewer">TeamViewer</string>
    <string name="tv_tickertext_still_connected">ยังเชื่อมต่ออยู่...</string>
    <string name="tv_toastSavingFailed">การบันทึกล้มเหลว</string>
</resources>