<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- From: file:/E:/WS/A_TV11F_SDK/TeamViewerLib/res/values-pl/strings.xml -->
    <eat-comment/>
    <string name="tv_Connection_lost">Połączenie z internetem zostało przerwane</string>
    <string name="tv_IDS_ACCESS_ASKCONFIRMATION_FORREMOTECONTROL">Czy chcesz przyznać swojemu partnerowi dostęp do sterowania zdalnego?</string>
    <string name="tv_IDS_ACCESS_CONFIRMFOR">Potwierdź dostęp w stosunku do %s</string>
    <string name="tv_IDS_AUTH_RETRY">Wprowadzone przez ciebie hasło jest nieważne, spróbuj ponownie.</string>
    <string name="tv_IDS_AUTH_RETRY_DYN_OR_FIXED_PWD">Wprowadzone hasło jest nieważne dla połączeń w trybie prezentacji. Spróbuj połączyć się podając hasło dla prezentacji.</string>
    <string name="tv_IDS_AUTH_RETRY_PRES_PWD">Wprowadzone hasło jest nieważne dla zdalnego sterowania. Spróbuj połączyć się podając hasło losowe lub osobiste hasło dla zdalnego sterowania.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_1">Nieokreślony błąd. Spróbuj ponownie później</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_10">NieważnyTeamViewer ID</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_11">Znalezienie partnera było niemożliwe</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_12">Ten partner jest już na Twojej liście kontaktów</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_13">To konto nie jest jeszcze potwierdzone</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_14">Ten adres e-mail jest już w użyciu</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_15">Nie udało się odnaleźć adresu e-mail</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_16">Konto nie zostało znalezione</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_17">Nie można było odnaleźć tej grupy</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_18">Twoja identyfikacja nie była możliwa</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_19">Nazwa grupy jest nieważna</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_2">Błąd bazy danych. Spróbuj ponownie później</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_20">Nazwa użytkownika jest nieważna</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_21">Znacznik jest nieważny</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_22">Nazwa użytkownika jest zbyt krótka</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_23">Wprowadzona licencja jest nieważna</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_24">Nazwa użytkownika i hasło, jakie wprowadziłeś, nie są zgodne z żadnym kontem w rejestrze.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_25">Liczba partnerów na twojej liście przekracza maksimum określone dla użytkowników wersji bezpłatnej.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_26">Jedno lub więcej kont nie zostało wpisanych na czarną listę, ponieważ nazwy użytkowników nie są zgodne z żadnym rekordem bazy danych.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_27">Jesteś na czarnej liście tego konta.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_28">Jesteś podejrzewany o wysyłanie spamu.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_29">Partner nie dodał Cię do swojej listy kontaktów.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_3">Brak nazwy użytkownika lub adresu e-mail</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_30">Odbiorca nie jest podłączony. Twoja wiadomość zostanie dostarczona, gdy odbiorca ponownie się zaloguje.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_31">Nieokreślony błąd. Spróbuj ponownie później</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_32">Do grupy, którą chcesz usunąć, przypisani są partnerzy. Przed usunięciem grupy, usuń z niej wszystkich partnerów.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_33">Twoje konto w programie TeamViewer nie zostało jeszcze aktywowane. Aby aktywować konto, kliknij link w aktywacyjnej wiadomości e-mail, która została wysłana podczas rejestracji. Kliknij \"%2$s\" jeśli nie wiadomość aktywacyjna nie dotarła na Twój adres lub w celu zmiany adresu e-mail. Aktywacji należy dokonać w ciągu %1$s dni.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_34">Aby zalogować się na konto, musisz je aktywować. Aby aktywować konto, kliknij link w aktywacyjnej wiadomości e-mail, która została wysłana podczas rejestracji. Kliknij \"%s\" jeśli nie wiadomość aktywacyjna nie dotarła na Twój adres lub w celu zmiany adresu e-mail.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_35">Konto zostało już potwierdzone.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_36">Twój adres e-mail jest nieprawidłowy.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_37">Nieprawidłowy argument.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_38">Liczba zaplanowanych meetingu przekracza liczbę dopuszczalną dla użytkowników wersji bezpłatnej.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_39">Przekroczono maksymalną dopuszczalną liczbę zaplanowanych meetingu.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_4">Zbyt długa nazwa użytkownika lub adres e-mail</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_40">Logowanie nie powiodło się: zbyt wiele nieudanych prób. Możesz spróbować ponownie po %s sekundach.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_41">Logowanie nie powiodło się: zbyt wiele nieudanych prób. Możesz spróbować ponownie po %s sekundach.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_42">Nie udało się zidentyfikować wybranego języka. Skontaktuj się z pomocą techniczną TeamViewer.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_43">Twoja wersja programu TeamViewer nie obsługuje tej funkcji. Uaktualnij program TeamViewer w zakładce \"Pomoc\" - \"Sprawdź, czy jest dostępna nowa wersja\".</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_44">Ta licencja została już aktywowana dla innego konta. Aby uzyskać więcej informacji, skontaktuj się z pomocą techniczną TeamViewer.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_45">Odmowa dostępu</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_46">Konto dla tej firmy zostało już utworzone.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_47">Firma o tej nazwie już istnieje. Podaj inną nazwę.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_48">Współdzielenie nie powiodło się dla niektórych kont.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_49">Prośba odrzucona - nie masz odpowiednich uprawnień.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_5">Ta nazwa użytkownika jest już zajęta</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_50">Podaj swoją nazwę.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_51">Jesteś już przypisana/y do innej firmy.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_52">Podany adres e-mail nie należy do administratora firmy.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_53">Klucz dla tej grupy jest już przypisany.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_54">Nie można usunąć konta przypisanego do firmy.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_55">Nie można usunąć ostatniego konta firmowego, umożliwiającego zarządzanie</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_56">Stare hasło jest niewłaściwe</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_57">Oczekiwanie na uaktualnienie konta - spróbuj ponownie później.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_58">Ta licencja jest już przypisana do innej firmy.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_59">Nie możesz przenosić wpisów ze współdzielonej grupy na własną listę.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_6">Ta nazwa użytkownika jest już zajęta</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_60">Twoje konto jest zablokowane, skontaktuj się z administratorem firmy.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_61">Nie można anulować uprawnień dla ostatniego konta administratora.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_62">Nie możesz przenieść tego urządzenia do współdzielonej grupy, ponieważ jest ono przypisane do Twojego konta.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_63">Nieokreślony błąd. Spróbuj ponownie później</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_64">TeamViewer nie umożliwia przenoszenia urządzeń przypisanych do konta.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_65">TeamViewer nie umożliwia współdzielenia urządzeń przypisanych do konta.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_66">Podany kod zabezpieczający jest nieprawidłowy. Zaloguj się ponownie.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_67">Odmowa dostępu</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_68">Uwierzytelnianie dwuskładnikowe dla Twojego konta jest już włączone.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_69">Uwierzytelnianie dwuskładnikowe dla Twojego konta jest już wyłączone.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_7">Ta nazwa użytkownika nie istnieje</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_70">Zbyt wiele prób włączenia uwierzytelniania dwuskładnikowego dla tego konta.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_71">Zbyt wiele prób wyłączenia uwierzytelniania dwuskładnikowego dla tego konta.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_72">Podany kod zabezpieczający jest nieprawidłowy. Spróbuj ponownie.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_73">Tej czynności nie można wykonać dla kont przypisanych do firmy.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_74">Aby przenieść zadanie serwisowe do innej grupy, zmień przypisaną osobę na „nie przypisano\".</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_75">Grupa o tej nazwie już istnieje!</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_76">Nie możesz utworzyć nowych zadań serwisowych z uwagi na ograniczenia licencji. Uaktualnij licencję lub zaczekaj z utworzeniem nowego zadania serwisowego.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_77">Ten identyfikator użytkownika jest nieprawidłowy. Wprowadź prawidłowy identyfikator użytkownika.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_78">Żądany kod sesji nie istnieje.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_79">Przekroczyłeś maksymalną liczbę wezwań serwisu w czasie godziny. Aby utworzyć nowe wezwania serwisu, odczekaj chwilę.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_8">Niewłaściwe hasło</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_80">Ten kontakt znajduje się już na liście Komputerów i kontaktów posiadacza grupy.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_81">Twoja wersja TeamViewer nie pozwala na przenoszenie urządzeń z włączoną zasadą ITbrain - Ochrona przed złośliwym oprogramowaniem: \"Dziedzicz z grupy\"</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_82">Twoja wersja TeamViewer nie pozwala na przenoszenie urządzeń z włączoną zasadą TeamViewer: \"Dziedzicz z grupy\"</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_83">Firma nie może zostać usunięta ponieważ zawiera ona inne konta.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_84">Żądanie nie jest możliwe dla kont niedotyczących firmy.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_9">Nieważny identyfikator konta</string>
    <string name="tv_IDS_INCOMING_BLOCKED_DUE_MEETING">Połączenie nie zostało nawiązane, ponieważ Twój partner prowadzi meeting.</string>
    <string name="tv_IDS_INCOMING_BLOCKED_DUE_MULTIPLE_CONNECTIONS">Na tym urządzeniu istnieje już aktywne połączenie. Nawiązanie kilku połączeń zdalnego sterowania na tym urządzeniu nie jest możliwe.</string>
    <string name="tv_IDS_INCOMING_BLOCKED_DUE_REMOTECONTROL">Twój partner korzysta z aplikacji TeamViewer do zdalnego sterowania, dlatego połączenie nie zostało nawiązane. Poproś partnera o otwarcie wyłącznie modułu TeamViewer QuickSupport.</string>
    <string name="tv_IDS_NONCOMMERCIAL">Była to bezpłatna sesja sponsorowana przez www.teamviewer.com\r\n\r\nZwróć uwagę, że sesje bezpłatne są przeznaczone\r\nWYŁĄCZNIE DO CELÓW NIEKOMERCYJNYCH (DO UŻYTKU OSOBISTEGO).\r\n\r\nDziękujemy za uczciwe postępowanie!</string>
    <string name="tv_IDS_NONCOMMERCIAL_TITLE">Sesja sponsorowana</string>
    <string name="tv_IDS_QUICK_ACCESS_REJECTED">Twój partner odrzucił połączenie SzybkiDostęp</string>
    <string name="tv_IDS_SESSION_CODE_CREATION_FAILED">Nieprawidłowy identyfikator konfiguracji. Nie udało się utworzyć kodu sesji. Skontaktuj się z twórcą aplikacji.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_AUTHENTICATIONREJECTED">Uwierzytelnianie odrzucone </string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_AUTHENTICATION_BLACKLISTED">Jesteś na czarnej liście lub nie ma cię na białej liście tego partnera.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_AUTHENTICATION_BLOCKED">Połączenia zablokowane w wyniku wielokrotnego nieudanego logowania. Możesz spróbować ponownie po %d sekundach.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_AUTHENTICATION_FAILED">Uwierzytelnianie nie powiodło się</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_AUTHENTICATION_NOINCOMING">Ten partner nie akceptuje połączeń przychodzących!</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_AUTHENTICATION_NOLANCONNECTION">Ten partner nie akceptuje przychodzących połączeń w ramach sieci lokalnej!</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_ConnectNoRoute">Połączenie nie zostało nawiązane (brak połączenia)</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_ConnectToOwnID">Połączenie z własnym identyfikatorem TeamViewer jest niemożliwe</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_INCOMPATIBLE">Niezgodne wersje programu TeamViewer </string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MOBILE_LICENSE_REQUIRED">Wymagana jest dodatkowa licencja na program TeamViewer.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_CommercialUse">Zablokowano: podejrzenie użycia do celów komercyjnych</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_ConnectAlreadyJoined">Już dołączyłaś/łeś do tego meetingu.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_ControlIDNotFound">Nie znaleziono identyfikatora komputera sterującego.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_DenyIncoming">Partner nie akceptuje połączeń.\r\nUstawienia bezpieczeństwa partnera nie pozwalają na połączenia przychodzące, gdy okno dialogowe połączenia jest zamknięte.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_ExcessiveUse">Połączenia były nawiązywane i przerywane zbyt często. Odczekaj chwilę przed nawiązaniem kolejnego połączenia.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_FreeRoutersInUse">Wszystkie routery dla wersji bezpłatnej są obecnie zajęte. Spróbuj ponownie później.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_IdNotFound">Wprowadzony przez ciebie identyfikator TeamViewera nie istnieje.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_InvalidCustomerID">Ta sesja została już rozpoczęta przez innego użytkownika.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_InvalidLicense">Aktualnie używana licencja jest niezgodna z wersją programu TeamViewer partnera. Uaktualnij licencję do bieżącej wersji.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_InvalidSupporterID">Ta sesja została już rozpoczęta przez innego użytkownika.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_KeepAliveInactive">Partner nie jest połączony z serwerem TeamViewer.\r\nZ partnerem możesz skontaktować się tylko wówczas, gdy jest on połączony z serwerem TeamViewer. Upewnij się, czy okno dialogowe połączenia partnera jest otwarte.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_KeepAliveLost">Połączenie z żądanym partnerem nie mogło być zrealizowane.\r\n\r\nSprawdź program TeamViewer i połączenie z internetem na komputerze partnera.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_KeepAliveTimeout">Upłynął limit czasu sesji TeamViewer w komputerze partnera.\r\n\r\nPołączenie partnera z serwerem TeamViewer zostało przerwane z powodu upływu limitu czasu sesji w bezpłatnej wersji programu TeamViewer .\r\nLicencjonowane wersje TeamViewer funkcjonują bez limitu czasu sesji. Dodatkowe informacje znajdziesz na stronie internetowej programu TeamViewer.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_LicenseBlocked">Twoja licencja lub licencja partnera jest nieaktywna.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_LicenseExpired">Licencja na TeamViewera używanego przez twojego partnera wygasła.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_LoggedOut">TeamViewer nie jest uruchomiony na komputerze partnera.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_MeetingIncompatibleVersion">Meeting, do którego próbujesz dołączyć, odbywa się z użyciem wersji TeamViewera niekompatybilnej z Twoją wersją.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_NoControlSupport">Zaktualizuj wersję TeamViewera na komputerze partnera, ponieważ nie obsługuje ona połączeń poprzez pliki sterujące.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_NoMachineAvailable">Niestety, wszystkie komputery demonstracyjne są obecnie zajęte. Prosimy spróbować ponownie później!</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_NoServer">Serwer docelowy jest niedostępny.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SessionClosed">Sesja została już zamknięta.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SessionExpired">Kod sesji wygasł.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SessionLimit">Nie udało się nawiązać połączenia.\r\n\r\nZostała osiągnięta maksymalna liczba jednoczesnych sesji programu TeamViewer. Zaczekaj, aż inne sesje zostaną zamknięte lub zwiększ liczbę kanałów.\r\n\r\nMożesz korzystać z dodatkowych kanałów od razu po złożeniu zamówienia.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SmartAccessDenied">Odmowa SzybkiegoPołączenia.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_TimeoutBlock">Połączenie zablokowane po upływie limitu czasu.\r\n\r\nTwoja licencja ogranicza maksymalny czas trwania sesji z partnerem; podejmowane bezpośrednio po upływie limitu czasu próby ponownego połączenia są blokowane. Spróbuj połączyć się później lub zakup wyższą licencję.\r\n\r\nPołączenia z tym partnerem są zablokowane do  %s.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_UnknownSupportSessionID">Nieznana sesja</string>
    <string name="tv_NewMajorVersion">Nawiązanie połączenia jest niemożliwe, ponieważ Twój partner używa nowszej wersji programu TeamViewer.</string>
    <string name="tv_connect">Połącz z partnerem</string>
    <string name="tv_connectFailedOlderVersion">Nie można było nawiązać połączenia!\r\nWersja programu TeamViewer twojego partnera nie jest zgodna z twoją.\r\nDoradź swojemu partnerowi aktualizację jego wersji TeamViewer.</string>
    <string name="tv_connectFailedOlderVersionTitle">Wersja partnera</string>
    <string name="tv_connectFailedVersion">Połączenie nie zostało nawiązane ponieważ twój partner ma zbyt starą wersję programu TeamViewer. Do nawiązania połączenia niezbędna jest wersja %d lub nowsza.</string>
    <string name="tv_connectNoConnection">Nie udało się nawiązać połączenia. Sprawdź swoje połączenie internetowe i spróbuj ponownie.</string>
    <string name="tv_connecting">Łączenie...</string>
    <string name="tv_connectingPleaseWait">Czekaj, trwa łączenie</string>
    <string name="tv_connectingWaitForAccept">Zaczekaj - kontakt musi zaakceptować Twoją prośbę.</string>
    <string name="tv_errorMessage_FeatureNotAvailable">Funkcja niedostępna</string>
    <string name="tv_errorMessage_InternalAndroidError">Błąd wewnętrzny urządzenia Android: </string>
    <string name="tv_errorMessage_LoadingNativeScreenshotLibrary_Caption">Błąd podczas ładowania biblioteki</string>
    <string name="tv_errorMessage_NoStorageAvailableText">Aby wysyłać wiadomości, TeamViewer musi mieć dostęp do zewnętrznej pamięci.</string>
    <string name="tv_errorMessage_NoStorageAvailableTitle">Brak pamięci</string>
    <string name="tv_errorMessage_PARTNER_NEW_MAJOR_VERSION">Twój partner używa nowszej wersji programu TeamViewer. Czy chciałbyś teraz zaktualizować TeamViewer, aby nawiązać połączenie?</string>
    <string name="tv_errorMessage_SdkReconnectFailed">Połączenie przerwane. Wznów połączenie</string>
    <string name="tv_errorMessage_UNSUPPORTED_CONNECTION_TYPE">Twój partner nie ma możliwości przesyłania plików w tym trybie połączenia. Wybierz \"Zdalne sterowanie\" i spróbuj ponownie. </string>
    <string name="tv_errorMessage_connect_ACTION_CONNECT_ABORT">Połączenie zostało przerwane</string>
    <string name="tv_errorMessage_connect_ERROR_AUTHENTIFICATION">Logowanie zostało anulowane</string>
    <string name="tv_errorMessage_connect_ERROR_CONNECT_PENDING">Łączenie...</string>
    <string name="tv_errorMessage_connect_ERROR_MASTER_RESPONSE">Błąd połączenia</string>
    <string name="tv_errorMessage_connect_ERROR_MASTER_UNKNOWN_MEETING_ID">Błąd połączenia: nie znaleziono identyfikatora meetingu</string>
    <string name="tv_errorMessage_connect_MEETING_OVER">Ten meeting już się odbył</string>
    <string name="tv_error_pl_login_timeout">Czas oczekiwania na odpowiedź na żądanie logowania upłynął. Spróbuj ponownie.</string>
    <string name="tv_filetransfer_access_confirm">Wymagane jest potwierdzenie dostępu</string>
    <string name="tv_filetransfer_access_denied">Odmowa dostępu</string>
    <string name="tv_filetransfer_dialog_file_exists_header">Plik już istnieje</string>
    <string name="tv_filetransfer_dialog_file_exists_override">Zastąp</string>
    <string name="tv_filetransfer_dialog_file_exists_resume">Wznów</string>
    <string name="tv_filetransfer_dialog_file_exists_skip">Pomiń</string>
    <string name="tv_filetransfer_error_create_dir_failed">Folder nie został utworzony - pomiń wszystko</string>
    <string name="tv_filetransfer_error_drop_root">Nie możesz upuścić plików w tym miejscu</string>
    <string name="tv_filetransfer_error_filesystem">System plików zgłosił błąd (odmowa dostępu, itp.)</string>
    <string name="tv_filetransfer_error_opdenied">Operacja została odrzucona</string>
    <string name="tv_filetransfer_external_storage">Pamięć zewnętrzna</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_desktop">Pulpit</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_documents">Dokumenty</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_downloads">Moje pobrania</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_movies">Moje filmy</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_music">Moja muzyka</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_network">Sieć</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_photos">Moje zdjęcia</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_pictures">Moje obrazy</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_abort">Sesja została przerwana</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_err_fserror">Błąd systemu plików</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_err_getdir">Nie można otworzyć folderu z nieznanego powodu</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_err_getdiraccess">Folder niedostępny z powodu braku uprawnień</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_err_invalsession">Nieprawidłowy SessionID</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_err_other">Wystąpił błąd</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_err_servererror">Błąd serwera</string>
    <string name="tv_license">Licencja</string>
    <string name="tv_license_Business">Business</string>
    <string name="tv_license_Channel_String_P">kanały</string>
    <string name="tv_license_Channel_String_S">kanał</string>
    <string name="tv_license_Enterprise">Enterprise</string>
    <string name="tv_license_Free">Bezpłatny</string>
    <string name="tv_license_FreeReg">Bezpłatny (zarejestrowany)</string>
    <string name="tv_license_Host">Host</string>
    <string name="tv_license_Premium">Premium</string>
    <string name="tv_license_SB">Small Business</string>
    <string name="tv_license_Trial">Wersja próbna</string>
    <string name="tv_license_server_Enterprise">Serwer TeamViewer Enterprise</string>
    <string name="tv_license_server_trial">Wersja próbna serwera TeamViewer</string>
    <string name="tv_mail_feedback_content">Opinia o wersji beta: \n\n\nProblemy:\n\n\nNajbardziej przydatna funkcja:\n\n\nBrakujące funkcje:\n\n\n</string>
    <string name="tv_mail_feedback_subject">Opinia o wersji beta funkcji Meeting</string>
    <string name="tv_message_TcpReconnectStarted">Połączenie zostało przerwane. Trwa wznawianie połączenia...</string>
    <string name="tv_message_TcpReconnectStarted_Title">Błąd połączenia</string>
    <string name="tv_ok">OK</string>
    <string name="tv_options">Opcje</string>
    <string name="tv_options_Automatic">Automatycznie</string>
    <string name="tv_options_ConnectionLogEmailText">Plik connection.txt jest dołączony do tej wiadomości e-mail</string>
    <string name="tv_options_ConnectionLogSubject">Plik dziennika połączeń TeamViewera na Androida</string>
    <string name="tv_options_CrashLogDefaultText">Opis problemu:</string>
    <string name="tv_options_EnableAutoLocking">Zablokuj zdalny komputer</string>
    <string name="tv_options_EnableAutoLocking_Always">Zawsze</string>
    <string name="tv_options_EnableAutoLocking_AutoSelect">Wybór automatyczny</string>
    <string name="tv_options_EnableAutoLocking_Disable">Wyłącz</string>
    <string name="tv_options_EventLog">Dziennik zdarzeń</string>
    <string name="tv_options_EventLogDefaultSubject">Plik dziennika zdarzeń TeamViewera na Androida</string>
    <string name="tv_options_EventLogEmailText">Plik dziennika jest dołączony do tej wiadomości e-mail</string>
    <string name="tv_options_InputMethod">Sposób wprowadzania</string>
    <string name="tv_options_InputMethodMouse">Tryb myszy</string>
    <string name="tv_options_InputMethodTouch">Tryb dotykowy</string>
    <string name="tv_options_OptimizeQuality">Optymalizuj jakość</string>
    <string name="tv_options_OptimizeSpeed">Optymalizuj szybkość</string>
    <string name="tv_options_PreferredResolution">Rozdzielczość ekranu</string>
    <string name="tv_options_PreferredResolutionBestFit">Optymalne dopasowanie</string>
    <string name="tv_options_PreferredResolutionDontChange">Nie zmieniaj</string>
    <string name="tv_options_meeting_name">Nazwa</string>
    <string name="tv_protocolNegotiationFailed">Negocjowanie protokołu nie powiodło się!</string>
    <string name="tv_qs_allow">Pozwól</string>
    <string name="tv_qs_deny">Odmów</string>
    <string name="tv_qs_incomingRemoteSupportConnectionMessage">Czy chcesz zezwolić %s na zdalną pomoc techniczną dla Twojego urządzenia z systemem Android?</string>
    <string name="tv_qs_incomingRemoteSupportConnectionTitle">Czy zezwalasz na zdalną pomoc techniczną?</string>
    <string name="tv_qs_notification_disconnect_text">Sesja z %s jest zakończona</string>
    <string name="tv_qs_notification_waiting_content">Trwa oczekiwanie na partnera...</string>
    <string name="tv_qs_waiting_message">Zaczekaj aż partner dołączy do sesji.</string>
    <string name="tv_rs_event_app_installed">Aplikacja %s została zainstalowana</string>
    <string name="tv_rs_event_app_removed">Aplikacja %s została odinstalowana</string>
    <string name="tv_rs_event_clipboard">Tekst został skopiowany do schowka</string>
    <string name="tv_rs_event_directory_created"><![CDATA[<b>Utworzono folder:</b><br /><i>%s</i>]]></string>
    <string name="tv_rs_event_directory_sent">Wysłano folder:\n%s</string>
    <string name="tv_rs_event_file_deleted">Usunięto plik:\n%s</string>
    <string name="tv_rs_event_process_stopped">Proces %s został zatrzymany</string>
    <string name="tv_rs_event_screenshot_requested">Wykonaj zrzut ekranu.\n(W większości urządzeń: naciśnij przyciski zmniejszania głośności (Volume Down) + wyłączania zasilania (Power Off))</string>
    <string name="tv_rs_event_screenshot_sent">Zrzut ekranu został wysłany</string>
    <string name="tv_rs_event_session_started">Użytkownik %s nawiązał połączenie z Twoim urządzeniem...</string>
    <string name="tv_rs_event_wifi_added">Dodano sieć Wi-Fi %s.</string>
    <string name="tv_rs_event_wifi_changed">Wykonano edycję sieci Wi-Fi %s.</string>
    <string name="tv_rs_event_wifi_removed">Usunięto sieć Wi-Fi %s.</string>
    <string name="tv_rs_notification_connect_text">Połączono z %s</string>
    <string name="tv_rs_notification_connect_ticker">Połączenie zostało nawiązane</string>
    <string name="tv_rs_nudge_notification_title">Wymagane dane wejściowe użytkownika</string>
    <string name="tv_rs_screen_notification_text">TeamViewer QuickSupport</string>
    <string name="tv_rs_screen_notification_ticker">Współdzielenie ekranu jest teraz aktywne</string>
    <string name="tv_rs_screen_notification_title">Współdzielenie ekranu aktywne</string>
    <string name="tv_sdk_EventLogEmailText">Opis problemu:</string>
    <string name="tv_sdk_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SessionClosed">Ten kod sesji został zamknięty. Poproś partnera o nowy kod sesji.</string>
    <string name="tv_sdk_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SessionExpired">Ten kod sesji wygasł. Poproś partnera o nowy kod sesji.</string>
    <string name="tv_sdk_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SessionInvalid">Ten kod sesji jest nieprawidłowy. Poproś partnera o nowy kod sesji.</string>
    <string name="tv_sdk_incomingRemoteSupportConnectionMessage">Czy chcesz zezwolić %s na udzielenie zdalnej pomocy technicznej dla tej aplikacji?</string>
    <string name="tv_send">Wyślij</string>
    <string name="tv_sendEmail_ActivityNotFoundException">Nie znaleziono żadnego programu pocztowego. Zainstaluj program pocztowy i spróbuj ponownie.</string>
    <string name="tv_supportedFeatureMessage_NoScreenResChange">TeamViewer na komputerze zdalnym nie obsługuje funkcji zmiany rozdzielczości ekranu.</string>
    <string name="tv_teamviewer">TeamViewer</string>
    <string name="tv_tickertext_still_connected">Połączenie trwa...</string>
    <string name="tv_toastSavingFailed">Zapisywanie nie powiodło się</string>
</resources>