<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- From: file:/E:/WS/A_TV11F_SDK/TeamViewerLib/res/values-el/strings.xml -->
    <eat-comment/>
    <string name="tv_Connection_lost">Απώλεια σύνδεσης στο Διαδίκτυο</string>
    <string name="tv_IDS_ACCESS_ASKCONFIRMATION_FORREMOTECONTROL">Θέλετε να παραχωρήσετε στον συνεργάτη σας πρόσβαση για απομακρυσμένο έλεγχο;</string>
    <string name="tv_IDS_ACCESS_CONFIRMFOR">Επιβεβαιώστε την πρόσβαση για %s</string>
    <string name="tv_IDS_AUTH_RETRY">Ο κωδικός που έχετε εισαγάγει δεν είναι έγκυρος, παρακαλούμε προσπαθήστε ξανά.</string>
    <string name="tv_IDS_AUTH_RETRY_DYN_OR_FIXED_PWD">Ο κωδικός που καταχωρίσατε δεν ισχύει για συνδέσεις παρουσιάσεων. Παρακαλούμε προσπαθήστε να συνδεθείτε χρησιμοποιώντας τον κωδικό παρουσίασης.</string>
    <string name="tv_IDS_AUTH_RETRY_PRES_PWD">Ο κωδικός που καταχωρίσατε δεν ισχύει για συνδέσεις απομακρυσμένου ελέγχου. Παρακαλούμε προσπαθήστε να συνδεθείτε χρησιμοποιώντας τον τυχαίο ή τον προσωπικό κωδικό απομακρυσμένου ελέγχου.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_1">Απροσδιόριστο σφάλμα. Παρακαλούμε προσπαθήστε ξανά αργότερα</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_10">Μη έγκυρο TeamViewer ID</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_11">Δεν μπόρεσε να βρεθεί ο συνεργάτης</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_12">Ο συνεργάτης αυτός βρίσκεται ήδη στη λίστα επαφών σας</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_13">Ο λογαριασμός αυτός δεν έχει επικυρωθεί ακόμη</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_14">Αυτή η διεύθυνση e-mail χρησιμοποιείται ήδη</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_15">Δεν κατέστη δυνατή η εύρεση της διεύθυνσης e-mail</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_16">Δεν μπόρεσε να βρεθεί ο λογαριασμός</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_17">Δεν μπόρεσε να βρεθεί η ομάδα</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_18">Δεν κατέστη δυνατή η αναγνώρισή σας</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_19">Το όνομα ομάδας δεν είναι έγκυρο</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_2">Σφάλμα βάσης δεδομένων. Παρακαλούμε προσπαθήστε ξανά αργότερα</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_20">Το όνομα χρήστη δεν είναι έγκυρο</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_21">O αριθμός διακριτικού δεν είναι έγκυρος</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_22">Το όνομα χρήστη είναι πολύ μικρό</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_23">Η εισαχθείσα άδεια δεν είναι έγκυρη</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_24">Το όνομα χρήστη και ο κωδικός που εισήχθησαν δεν αντιστοιχούν σε κανένα καταχωρημένο λογαριασμό</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_25">Ο αριθμός συνεργατών στην λίστα σας υπερβαίνει το μέγιστο όριο δωρεάν χρήσης.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_26">Ένας ή περισσότεροι λογαριασμοί δεν προστέθηκαν στη λίστα αποκλεισμού γιατί τα αναγνωριστικά σύνδεσης δεν αντιστοιχούσαν σε καμία εγγραφή της βάσης δεδομένων.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_27">Έχετε τεθεί στη λίστα αποκλεισμού για το λογαριασμό αυτό.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_28">Υπάρχουν υποψίες ότι στέλνετε ανεπιθύμητα μηνύματα.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_29">Ο συνεργάτης αυτός δεν σας έχει στη λίστα επαφών του.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_3">Το αναγνωριστικό σύνδεσης ή το e-mail είναι κενό</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_30">Ο παραλήπτης δεν είναι online. Το μήνυμά σας θα παραδοθεί μόλις αυτός/ή συνδεθεί ξανά.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_31">Απροσδιόριστο σφάλμα. Παρακαλούμε προσπαθήστε ξανά αργότερα</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_32">Η ομάδα που προσπαθείτε να διαγράψετε δεν είναι κενή. Παρακαλούμε διαγράψτε πρώτα όλους τους συνεργάτες αυτής της ομάδας.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_33">Ο λογαριασμός σας στο TeamViewer δεν έχει ακόμη ενεργοποιηθεί. Παρακαλούμε ενεργοποιήστε τον κάνοντας κλικ στον σύνδεσμο που παρέχεται στο e-mail ενεργοποίησης το οποίο σας στείλαμε κατά την εγγραφή σας. Κάντε κλικ στο \"%2$s\" αν δεν λάβατε το mail ενεργοποίησης ή για να αλλάξετε τη διεύθυνση e-mail που είχατε καταχωρίσει. Η ενεργοποίηση πρέπει να πραγματοποιηθεί εντός των επόμενων %1$s ημερών.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_34">O λογαριασμός σας πρέπει να ενεργοποιηθεί για να συνδεθείτε στον λογαριασμό σας. Παρακαλούμε ενεργοποιήστε τον κάνοντας κλικ στον σύνδεσμο που παρέχεται στο e-mail ενεργοποίησης το οποίο σας στείλαμε κατά την εγγραφή σας. Κάντε κλικ στο \"%s\" αν δεν λάβατε το e-mail ενεργοποίησης ή αν θέλετε να αλλάξετε τη διεύθυνση e-mail που καταχωρίσατε.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_35">Ο λογαριασμός σας έχει ήδη επιβεβαιωθεί.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_36">Η διεύθυνση email σας είναι μη έγκυρη.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_37">Μη έγκυρο όρισμα.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_38">Ο αριθμός προγραμματισμένων meeting υπερβαίνει το μέγιστο όριο δωρεάν χρηστών.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_39">Υπέρβαση μέγιστου αριθμού προγραμματισμένων meeting.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_4">Το αναγνωριστικό σύνδεσης ή το e-mail είναι πολύ μεγάλου μήκους</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_40">Η σύνδεση απορρίφθηκε εξαιτίας υπερβολικού αριθμού αποτυχημένων προσπαθειών. Μπορείτε να προσπαθήσετε ξανά σε %s δευτερόλεπτα.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_41">Η σύνδεση απορρίφθηκε εξαιτίας υπερβολικού αριθμού αποτυχημένων προσπαθειών. Μπορείτε να προσπαθήσετε ξανά σε %s δευτερόλεπτα.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_42">Αποτυχία αναγνώρισης της επιλεγμένης γλώσσας. Παρακαλούμε επικοινωνήστε με το τμήμα υποστήριξης του TeamViewer.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_43">Η έκδοση του TeamViewer σας δεν υποστηρίζει αυτή τη δυνατότητα. Παρακαλούμε ενημερώστε την έκδοση του προγράμματος από το μενού \"Βοήθεια\" -\" Έλεγχος για νέα έκδοση\".</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_44">Αυτή η άδεια έχει ήδη ενεργοποιηθεί σε έναν άλλον λογαριασμό. Για περαιτέρω πληροφορίες παρακαλούμε επικοινωνήστε με το τμήμα υποστήριξης του TeamViewer.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_45">Δεν παραχωρήθηκε άδεια</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_46">Ο λογαριασμός υπάρχει ήδη σε μία εταιρεία.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_47">Υπάρχει ήδη μία εταιρεία με αυτό το όνομα. Παρακαλούμε επιλέξτε ένα διαφορετικό όνομα.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_48">Η κοινή χρήση απέτυχε για ορισμένους λογαριασμούς.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_49">Το αίτημά σας απορρίφθηκε επειδή δεν έχετε τα απαιτούμενα δικαιώματα.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_5">Αυτό το αναγνωριστικό σύνδεσης χρησιμοποιείται ήδη</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_50">Παρακαλούμε ορίστε το όνομά σας.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_51">Είστε ήδη σε μία άλλη εταιρεία.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_52">Η εισαχθείσα διεύθυνση email δεν ανήκει σε διαχειριστή της εταιρείας.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_53">Έχει ήδη οριστεί κλειδί για αυτήν την ομάδα.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_54">Δεν είναι δυνατή η διαγραφή του λογαριασμού ενόσω ανήκει σε μία εταιρεία.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_55">Δεν είναι δυνατή η διαγραφή του τελευταίου λογαριασμού με δικαιώματα διαχείρισης</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_56">Ο παλαιός κωδικός δεν είναι σωστός.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_57">Εκκρεμεί αναβάθμιση λογαριασμού. Παρακαλούμε προσπαθήστε ξανά αργότερα.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_58">Αυτή η άδεια είναι ήδη συνδεδεμένη με μία άλλη εταιρεία.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_59">Δεν μπορείτε να μετακινήσετε στη δική σας λίστα καταχωρίσεις από μία κοινόχρηστη ομάδα.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_6">Αυτό το όνομα χρήστη χρησιμοποιείται ήδη</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_60">Ο λογαριασμός σας είναι απενεργοποιημένος, παρακαλούμε επικοινωνήστε με τον διαχειριστή της εταιρείας σας για περαιτέρω βοήθεια.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_61">Δεν μπορείτε να αποσύρετε τα δικαιώματα χρήσης του τελευταίου λογαριασμού που διαθέτει δικαιώματα διαχειριστή.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_62">Δεν μπορείτε να μετακινήσετε τη συσκευή αυτή σε κοινόχρηστη ομάδα καθώς έχει αντιστοιχιστεί στον λογαριασμό σας.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_63">Απροσδιόριστο σφάλμα. Παρακαλούμε προσπαθήστε ξανά αργότερα</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_64">Το TeamViewer δεν υποστηρίζει τη μετακίνηση συσκευών οι οποίες είναι αντιστοιχισμένες σε έναν λογαριασμό.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_65">Το TeamViewer δεν υποστηρίζει κοινή χρήση συσκευών οι οποίες είναι αντιστοιχισμένες σε έναν λογαριασμό.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_66">Ο κωδικός που εισαγάγατε δεν ήταν έγκυρος. Παρακαλούμε συνδεθείτε ξανά.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_67">Δεν δόθηκε άδεια</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_68">Ο έλεγχος ταυτότητας δύο παραγόντων έχει ήδη ενεργοποιηθεί για αυτό τον λογαριασμό.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_69">Ο έλεγχος ταυτότητας δύο παραγόντων έχει ήδη απενεργοποιηθεί για αυτό τον λογαριασμό.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_7">Αυτό το όνομα χρήστη δεν υπάρχει</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_70">Πάρα πολλές προσπάθειες ενεργοποίησης ελέγχου ταυτότητας δύο παραγόντων για αυτό τον λογαριασμό.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_71">Πάρα πολλές προσπάθειες απενεργοποίησης ελέγχου ταυτότητας δύο παραγόντων για αυτό τον λογαριασμό.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_72">Ο κωδικός που εισαγάγατε δεν είναι έγκυρος. Παρακαλούμε προσπαθήστε ξανά.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_73">Η ενέργεια δεν υποστηρίζεται για λογαριασμούς εταιρειών.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_74">Παρακαλούμε αλλάξτε το άτομο στο οποίο έγινε η ανάθεση σε \"χωρίς ανάθεση\" για να μεταφέρετε την περίπτωση σε μία άλλη ομάδα.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_75">Υπάρχει ήδη μία ομάδα με αυτό το όνομα!</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_76">Δεν μπορείτε να δημιουργήσετε νέες περιπτώσεις service εξαιτίας των περιορισμών άδειας. Παρακαλούμε αναβαθμίστε την άδειά σας ή περιμένετε λίγο για να δημιουργήσετε νέες περιπτώσεις service.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_77">Το αναγνωριστικό (ID) χρήστη δεν είναι έγκυρο. Παρακαλούμε εισαγάγετε ένα έγκυρο αναγνωριστικό (ID) χρήστη.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_78">Ο κωδικός συνεδρίας που ζητήσατε δεν υφίσταται.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_79">Έχετε υπερβεί τον μέγιστο αριθμό περιπτώσεων service ανά ώρα. Παρακαλούμε περιμένετε λίγο για να δημιουργήσετε νέες περιπτώσεις service.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_8">Εσφαλμένος κωδικός</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_80">Αυτή η επαφή βρίσκεται ήδη στη Λίστα Υπολογιστές &amp; Επαφές του κατόχου της ομάδας.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_81">Η έκδοση του TeamViewer σας δεν υποστηρίζει τη μετακίνηση συσκευών σε συνδυασμό με την πολιτική προστασίας από κακόβουλο λογισμικό (του ITbrain) : \"Υιοθέτηση από ομάδα.\"</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_82">Η έκδοση του TeamViewer σας δεν υποστηρίζει τη μετακίνηση συσκευών σε συνδυασμό με την πολιτική TeamViewer: \"Υιοθέτηση από ομάδα.\"</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_83">Δεν είναι δυνατή η διαγραφή της εταιρείας γιατί υπάρχουν και άλλοι λογαριασμοί στην εταιρεία.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_84">Το αίτημα δεν είναι δυνατό για λογαριασμούς που δεν ανήκουν σε μία εταιρεία.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_9">Μη έγκυρο αναγνωριστικό λογαριασμού</string>
    <string name="tv_IDS_INCOMING_BLOCKED_DUE_MEETING">Ο συνεργάτης σας αυτή τη στιγμή φιλοξενεί ένα meeting, και για αυτό απορρίφθηκε το αίτημα σύνδεσης.</string>
    <string name="tv_IDS_INCOMING_BLOCKED_DUE_MULTIPLE_CONNECTIONS">Υπάρχει ήδη μία ενεργή σύνδεση προς αυτή τη συσκευή. Δεν είναι δυνατή η πραγματοποίηση πολλαπλών συνδέσεων απομακρυσμένου ελέγχου προς αυτή τη συσκευή.</string>
    <string name="tv_IDS_INCOMING_BLOCKED_DUE_REMOTECONTROL">Ο συνεργάτης σας αυτή τη στιγμή χρησιμοποιεί την εφαρμογή TeamViewer for Remote Control και επομένως το αίτημα σύνδεσης απορρίφθηκε. Παρακαλούμε ζητήστε από τον συνεργάτη σας να ανοίξει μόνο το TeamViewer QuickSupport.</string>
    <string name="tv_IDS_NONCOMMERCIAL">Αυτή ήταν μία δωρεάν συνεδρία, με την ευγενική χορηγία του www.teamviewer.com\r\n\r\nΠαρακαλούμε να έχετε υπόψη σας ότι οι δωρεάν συνεδρίες είναι διαθέσιμες για\r\nΜΗ ΕΜΠΟΡΙΚΗ ΧΡΗΣΗ ΜΟΝΟ.\r\n\r\nΣας ευχαριστούμε για την ακεραιότητά σας!</string>
    <string name="tv_IDS_NONCOMMERCIAL_TITLE">Δωρεάν συνεδρία</string>
    <string name="tv_IDS_QUICK_ACCESS_REJECTED">Ο συνεργάτης σας απέρριψε τη σύνδεση Γρήγορης Πρόσβασης</string>
    <string name="tv_IDS_SESSION_CODE_CREATION_FAILED">Μη έγκυρο αναγνωριστικό ρύθμισης παραμέτρων. Αδυναμία δημιουργίας κωδικού συνεδρίας. Παρακαλούμε επικοινωνήστε με τον προγραμματιστή της εφαρμογής.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_AUTHENTICATIONREJECTED">Ο έλεγχος ταυτότητας απορρίφθηκε</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_AUTHENTICATION_BLACKLISTED">Έχετε τεθεί σε λίστα αποκλεισμού ή δεν είστε στη λίστα επιτρεπόμενων αυτού του συνεργάτη.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_AUTHENTICATION_BLOCKED">Η σύνδεση έχει φραγεί εξαιτίας πολλαπλών αποτυχημένων προσπαθειών σύνδεσης στο σύστημα. Μπορείτε να προσπαθήσετε ξανά σε %d δευτερόλεπτα.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_AUTHENTICATION_FAILED">Αποτυχία ελέγχου ταυτότητας</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_AUTHENTICATION_NOINCOMING">Ο συνεργάτης αυτός δεν δέχεται εισερχόμενες συνδέσεις!</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_AUTHENTICATION_NOLANCONNECTION">Ο συνεργάτης αυτός δεν δέχεται εισερχόμενες συνδέσεις LAN!</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_ConnectNoRoute">Η σύνδεση απέτυχε (δεν υπάρχει έγκυρη διαδρομή)</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_ConnectToOwnID">Δεν επιτρέπονται συνδέσεις στο δικό σας Αναγνωριστικό (ID) TeamViewer</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_INCOMPATIBLE">Μη συμβατές εκδόσεις TeamViewer</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MOBILE_LICENSE_REQUIRED">Απαιτείται πρόσθετη άδεια TeamViewer.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_CommercialUse">Φραγή χρήσης - υποψία εμπορικής χρήσης</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_ConnectAlreadyJoined">Έχετε ήδη δηλώσει συμμετοχή σε αυτό το meeting.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_ControlIDNotFound">Δεν εντοπίστηκε το ID ελέγχου.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_DenyIncoming">Ο συνεργάτης δεν αποδέχεται τις συνδέσεις.\r\nΟι ρυθμίσεις ασφαλείας του συνεργάτη δεν επιτρέπει τις εισερχόμενες συνδέσεις όταν το παράθυρο διαλόγου σύνδεσης είναι κλειστό.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_ExcessiveUse">Δημιουργήσατε και ματαιώσατε συνδέσεις σε πολύ σύντομο χρονικό διάστημα.Παρακαλούμε περιμένετε λίγο έως την επόμενη σύνδεση.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_FreeRoutersInUse">Όλοι οι δρομολογητές για τη δωρεάν έκδοση χρησιμοποιούνται αυτή τη στιγμή, παρακαλούμε δοκιμάστε αργότερα.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_IdNotFound">Το TeamViewer ID που εισήχθη δεν υπάρχει.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_InvalidCustomerID">Η συνεδρία αυτή έχει ήδη ξεκινήσει από κάποιον άλλο χρήστη.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_InvalidLicense">Η τρέχουσα άδειά σας δεν είναι συμβατή με την έκδοση TeamViewer του συνεργάτη σας. Πρέπει να ενημερώσετε την άδεια σας και να χρησιμοποιήσετε την τρέχουσα έκδοση.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_InvalidSupporterID">Η συνεδρία αυτή έχει ήδη ξεκινήσει από κάποιον άλλο χρήστη.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_KeepAliveInactive">Ο συνεργάτης δεν έχει συνδεθεί στον διακομιστή TeamViewer.\r\nΗ επικοινωνία με τον συνεργάτη είναι δυνατή μόνο όταν συνδεθεί στον διακομιστή TeamViewer. Παρακαλούμε βεβαιωθείτε ότι το παράθυρο διαλόγου σύνδεσης του συνεργάτη είναι ανοικτό.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_KeepAliveLost">Δεν κατέστη δυνατή η σύνδεση με τον συνεργάτη που θέλετε.\r\n\r\nΠαρακαλούμε ελέγξτε το TeamViewer και τη σύνδεση του υπολογιστή του συνεργάτη σας στο Διαδίκτυο.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_KeepAliveTimeout">Εξωχρονισμός του TeamViewer στον υπολογιστή του συνεργάτη.\r\n\r\nΗ σύνδεση του συνεργάτη στον διακομιστή TeamViewer τερματίστηκε λόγω εξωχρονισμού στη δωρεάν έκδοση του TeamViewer (TeamViewer Free).\r\nΟι εκδόσεις TeamViewer με άδεια χρήσης επιτρέπουν απεριόριστες χρονικά συνδέσεις, παρακαλούμε ανατρέξτε στον διαδικτυακό τόπο του TeamViewer για περισσότερες πληροφορίες.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_LicenseBlocked">Είτε η άδειά σας είτε αυτή του συνεργάτη σας έχει φραγεί.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_LicenseExpired">Η άδεια του συνεργάτη σας για το TeamViewer έχει λήξει.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_LoggedOut">Το TeamViewer δεν εκτελείται στον υπολογιστή του συνεργάτη.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_MeetingIncompatibleVersion">Το meeting στο οποίο προσπαθείτε να συμμετάσχετε δεν είναι συμβατό με την έκδοση του TeamViewer που διαθέτετε.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_NoControlSupport">Ο συνεργάτης δεν υποστηρίζει συνδέσεις μέσω αρχείων ελέγχου, παρακαλούμε ενημερώστε την έκδοση του TeamViewer του συνεργάτη.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_NoMachineAvailable">Λυπούμαστε, όλοι οι υπολογιστές για σκοπούς επίδειξης χρησιμοποιούνται αυτή τη στιγμή. Παρακαλούμε προσπαθήστε ξανά αργότερα!</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_NoServer">Ο διακομιστής προορισμού δεν είναι διαθέσιμος.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SessionClosed">Η συνεδρία έχει ήδη τερματιστεί.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SessionExpired">Ο κωδικός συνεδρίας έληξε.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SessionLimit">Αποτυχία πραγματοποίησης σύνδεσης.\r\n\r\nΈχει επιτευχθεί ο μέγιστος αριθμός ταυτόχρονων συνεδριών TeamViewer. Παρακαλούμε περιμένετε μέχρι να τερματιστούν άλλες συνεδρίες ή αυξήστε τον αριθμό των διαθέσιμων καναλιών συνεδριών.\r\n\r\nΤα πρόσθετα κανάλια μπορούν να χρησιμοποιηθούν αμέσως μετά την υποβολή της παραγγελίας.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SmartAccessDenied">Απόρριψη QuickConnect.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_TimeoutBlock">Η σύνδεση έχει φραγεί μετά από εξωχρονισμό.\r\n\r\nΗ άδειά σας περιορίζει τη μέγιστη διάρκεια συνεδρίας με έναν συνεργάτη και δεν επιτρέπονται οι άμεσες επανασυνδέσεις. Παρακαλούμε δοκιμάστε αργότερα ή αναβαθμίστε την άδειά σας.\r\n\r\nΟι συνδέσεις σε αυτόν τον συνεργάτη θα είναι μπλοκαρισμένες έως %s.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_UnknownSupportSessionID">Άγνωστη συνεδρία</string>
    <string name="tv_NewMajorVersion">Λυπούμαστε, δεν ήταν δυνατή η σύνδεση γιατί ο συνεργάτης σας χρησιμοποιεί μία νεότερη έκδοση του TeamViewer.</string>
    <string name="tv_connect">Σύνδεση με συνεργάτη</string>
    <string name="tv_connectFailedOlderVersion">Αδυναμία δημιουργίας σύνδεσης!\r\nΗ έκδοση TeamViewer του συνεργάτη σας δεν είναι συμβατή με την έκδοσή σας.\r\nΠαρακαλούμε να συμβουλεύσετε τον συνεργάτη σας να ενημερώσει την εφαρμογή και να χρησιμοποιήσει την τελευταία έκδοση του Teamviewer.</string>
    <string name="tv_connectFailedOlderVersionTitle">Έκδοση συνεργάτη</string>
    <string name="tv_connectFailedVersion">Η σύνδεση απέτυχε γιατί η έκδοση του TeamViewer είναι πολύ παλιά. Για σύνδεση απαιτείται η έκδοση %d ή πιο πρόσφατη.</string>
    <string name="tv_connectNoConnection">Αδυναμία πραγματοποίησης σύνδεσης. Παρακαλούμε ελέγξτε τη σύνδεσή σας στο Διαδίκτυο και προσπαθήστε ξανά.</string>
    <string name="tv_connecting">Γίνεται σύνδεση...</string>
    <string name="tv_connectingPleaseWait">Παρακαλούμε περιμένετε όσο διαρκεί η πραγματοποίηση σύνδεσης</string>
    <string name="tv_connectingWaitForAccept">Παρακαλούμε περιμένετε μέχρι η επαφή σας να αποδεχτεί το αίτημά σας.</string>
    <string name="tv_errorMessage_FeatureNotAvailable">Μη διαθέσιμη δυνατότητα</string>
    <string name="tv_errorMessage_InternalAndroidError">Εσωτερικό σφάλμα Android: </string>
    <string name="tv_errorMessage_LoadingNativeScreenshotLibrary_Caption">Σφάλμα κατά τη φόρτωση της βιβλιοθήκης</string>
    <string name="tv_errorMessage_NoStorageAvailableText">Το TeamViewer χρειάζεται πρόσβαση σε κάποια εξωτερική αποθηκευτική μονάδα για την αποστολή e-mail.</string>
    <string name="tv_errorMessage_NoStorageAvailableTitle">Δεν υπάρχει διαθέσιμος αποθηκευτικός χώρος</string>
    <string name="tv_errorMessage_PARTNER_NEW_MAJOR_VERSION">Ο συνεργάτης σας χρησιμοποιεί μία νεότερη έκδοση του TeamViewer. Θα θέλατε να ενημερώσετε το TeamViewer τώρα για να πραγματοποιήσετε μία σύνδεση;</string>
    <string name="tv_errorMessage_SdkReconnectFailed">Απώλεια σύνδεσης. Παρακαλούμε συνδεθείτε ξανά</string>
    <string name="tv_errorMessage_UNSUPPORTED_CONNECTION_TYPE">Ο συνεργάτης σας δεν υποστηρίζει τις τελευταίες δυνατότητες μεταφοράς αρχείων. Παρακαλούμε επιλέξτε \"Απομακρυσμένος έλεγχος\" και προσπαθήστε ξανά. </string>
    <string name="tv_errorMessage_connect_ACTION_CONNECT_ABORT">Ματαίωση σύνδεσης</string>
    <string name="tv_errorMessage_connect_ERROR_AUTHENTIFICATION">Η σύνδεση ακυρώθηκε</string>
    <string name="tv_errorMessage_connect_ERROR_CONNECT_PENDING">Γίνεται σύνδεση...</string>
    <string name="tv_errorMessage_connect_ERROR_MASTER_RESPONSE">Σφάλμα σύνδεσης</string>
    <string name="tv_errorMessage_connect_ERROR_MASTER_UNKNOWN_MEETING_ID">Σφάλμα σύνδεσης: Δεν εντοπίστηκε το αναγνωριστικό (ID) του meeting</string>
    <string name="tv_errorMessage_connect_MEETING_OVER">Αυτό το meeting έχει ήδη λάβει χώρα.</string>
    <string name="tv_error_pl_login_timeout">Το αίτημα σύνδεσης εξέπνευσε. Παρακαλούμε προσπαθήστε ξανά.</string>
    <string name="tv_filetransfer_access_confirm">Απαιτείται επιβεβαίωση πρόσβασης</string>
    <string name="tv_filetransfer_access_denied">Δεν επετράπη η πρόσβαση</string>
    <string name="tv_filetransfer_dialog_file_exists_header">Το αρχείο υπάρχει ήδη</string>
    <string name="tv_filetransfer_dialog_file_exists_override">Παράκαμψη</string>
    <string name="tv_filetransfer_dialog_file_exists_resume">Συνέχιση</string>
    <string name="tv_filetransfer_dialog_file_exists_skip">Παράλειψη</string>
    <string name="tv_filetransfer_error_create_dir_failed">Δεν ήταν δυνατή η δημιουργία του φακέλου - παράλειψη όλων</string>
    <string name="tv_filetransfer_error_drop_root">Αδυναμία απόθεσης των αρχείων εδώ</string>
    <string name="tv_filetransfer_error_filesystem">Το σύστημα αρχείων ανέφερε ένα σφάλμα (δεν επετράπη η πρόσβαση κλπ)</string>
    <string name="tv_filetransfer_error_opdenied">Δεν επετράπη η λειτουργία</string>
    <string name="tv_filetransfer_external_storage">Εξωτερικό μέσο αποθήκευσης</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_desktop">Επιφάνεια εργασίας</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_documents">Έγγραφα</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_downloads">Οι λήψεις μου</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_movies">Οι ταινίες μου</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_music">Η μουσική μου</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_network">Δίκτυο</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_photos">Οι φωτογραφίες μου</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_pictures">Οι εικόνες μου</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_abort">Ματαίωση συνεδρίας</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_err_fserror">Σφάλμα συστήματος αρχείων</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_err_getdir">Αποτυχία ανοίγματος αρχείου για άγνωστη αιτία</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_err_getdiraccess">Αποτυχία πρόσβασης στο φάκελο</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_err_invalsession">Μη έγκυρο SessionID</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_err_other">Παρουσιάστηκε ένα σφάλμα</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_err_servererror">Σφάλμα διακομιστή</string>
    <string name="tv_license">Άδεια</string>
    <string name="tv_license_Business">Business</string>
    <string name="tv_license_Channel_String_P">κανάλια</string>
    <string name="tv_license_Channel_String_S">κανάλι</string>
    <string name="tv_license_Enterprise">Enterprise</string>
    <string name="tv_license_Free">Δωρεάν</string>
    <string name="tv_license_FreeReg">Δωρεάν (Καταχωρίστηκε)</string>
    <string name="tv_license_Host">Host</string>
    <string name="tv_license_Premium">Premium</string>
    <string name="tv_license_SB">Small Business</string>
    <string name="tv_license_Trial">Δοκιμαστική έκδοση</string>
    <string name="tv_license_server_Enterprise">TeamViewer Server Enterprise</string>
    <string name="tv_license_server_trial">Δοκιμαστική χρήση διακομιστή TeamViewer</string>
    <string name="tv_mail_feedback_content">Σχόλια για την έκδοση beta: \n\n\nΠροβλήματα:\n\n\nΚαλύτερη λειτουργία:\n\n\nΔεν υπάρχει η λειτουργία:\n\n\n</string>
    <string name="tv_mail_feedback_subject">Meeting σχολιασμού έκδοσης beta</string>
    <string name="tv_message_TcpReconnectStarted">Η σύνδεση διακόπηκε. Απόπειρα επανασύνδεσης...</string>
    <string name="tv_message_TcpReconnectStarted_Title">Σφάλμα σύνδεσης</string>
    <string name="tv_ok">OK</string>
    <string name="tv_options">Επιλογές</string>
    <string name="tv_options_Automatic">Αυτόματα</string>
    <string name="tv_options_ConnectionLogEmailText">Το αρχείο connection.txt μπορείτε να το βρείτε ως συνημμένο στο παρόν e-mail</string>
    <string name="tv_options_ConnectionLogSubject">Αρχείο καταγραφής συνδέσεων Android του TeamViewer</string>
    <string name="tv_options_CrashLogDefaultText">Αναφορά προβλήματος:</string>
    <string name="tv_options_EnableAutoLocking">Φραγή απομακρυσμένου υπολογιστή</string>
    <string name="tv_options_EnableAutoLocking_Always">Πάντα</string>
    <string name="tv_options_EnableAutoLocking_AutoSelect">Αυτόματη επιλογή</string>
    <string name="tv_options_EnableAutoLocking_Disable">Απενεργοποίηση</string>
    <string name="tv_options_EventLog">Αρχείο καταγραφής</string>
    <string name="tv_options_EventLogDefaultSubject">Αρχείο καταγραφής Android του TeamViewer</string>
    <string name="tv_options_EventLogEmailText">Το αρχείο καταγραφής μπορείτε να το βρείτε ως συνημμένο στο παρόν e-mail</string>
    <string name="tv_options_InputMethod">Μέθοδος εισόδου</string>
    <string name="tv_options_InputMethodMouse">Διαδραστικότητα μέσω ποντικιού</string>
    <string name="tv_options_InputMethodTouch">Διαδραστικότητα μέσω αφής</string>
    <string name="tv_options_OptimizeQuality">Βέλτιστη ποιότητα</string>
    <string name="tv_options_OptimizeSpeed">Βέλτιστη ταχύτητα</string>
    <string name="tv_options_PreferredResolution">Ανάλυση οθόνης</string>
    <string name="tv_options_PreferredResolutionBestFit">Βέλτιστη προσαρμογή</string>
    <string name="tv_options_PreferredResolutionDontChange">Καμία αλλαγή</string>
    <string name="tv_options_meeting_name">Όνομα</string>
    <string name="tv_protocolNegotiationFailed">Αποτυχία κατά τη διαπραγμάτευση πρωτοκόλλου!</string>
    <string name="tv_qs_allow">Αποδοχή</string>
    <string name="tv_qs_deny">Απόρριψη</string>
    <string name="tv_qs_incomingRemoteSupportConnectionMessage">Θα θέλατε να επιτρέπεται στο(ν) / στη(ν) %s να υποστηρίζει εξ αποστάσεως τη συσκευή Android σας;</string>
    <string name="tv_qs_incomingRemoteSupportConnectionTitle">Να επιτραπεί η απομακρυσμένη υποστήριξη;</string>
    <string name="tv_qs_notification_disconnect_text">Η συνεδρία με τον/την %s ολοκληρώθηκε</string>
    <string name="tv_qs_notification_waiting_content">Αναμονή για συνεργάτη...</string>
    <string name="tv_qs_waiting_message">Παρακαλούμε περιμένετε μέχρι να συνδεθεί ο συνεργάτης σας.</string>
    <string name="tv_rs_event_app_installed">Η εφαρμογή %s εγκαταστάθηκε</string>
    <string name="tv_rs_event_app_removed">Η εφαρμογή %s καταργήθηκε</string>
    <string name="tv_rs_event_clipboard">Το κείμενο αντιγράφτηκε στο Πρόχειρο</string>
    <string name="tv_rs_event_directory_created"><![CDATA[<b>Δημιουργία φακέλου:</b><br /><i>%s</i>]]></string>
    <string name="tv_rs_event_directory_sent">Εστάλη ο φάκελος:\n%s</string>
    <string name="tv_rs_event_file_deleted">Το αρχείο διαγράφηκε:\n%s</string>
    <string name="tv_rs_event_process_stopped">Η διαδικασία %s διακόπηκε</string>
    <string name="tv_rs_event_screenshot_requested">Παρακαλούμε προβείτε σε λήψη στιγμιότυπου οθόνης.\n(Στις περισσότερες συσκευές, πατήστε Μείωση έντασης ήχου + Απενεργοποίηση)</string>
    <string name="tv_rs_event_screenshot_sent">Το στιγμιότυπο οθόνης εστάλη</string>
    <string name="tv_rs_event_session_started">Ο/Η %s συνδέθηκε στη συσκευή σας...</string>
    <string name="tv_rs_event_wifi_added">Προστέθηκε το Wi-Fi %s.</string>
    <string name="tv_rs_event_wifi_changed">Πραγματοποιήθηκε επεξεργασία του Wi-Fi %s.</string>
    <string name="tv_rs_event_wifi_removed">Το Wi-Fi %s καταργήθηκε.</string>
    <string name="tv_rs_notification_connect_text">Συνδεδεμένος/η με τον/την  %s</string>
    <string name="tv_rs_notification_connect_ticker">Πραγματοποίηση σύνδεσης</string>
    <string name="tv_rs_nudge_notification_title">Απαιτείται εισαγωγή στοιχείων από τον χρήστη</string>
    <string name="tv_rs_screen_notification_text">TeamViewer QuickSupport</string>
    <string name="tv_rs_screen_notification_ticker">Κοινή χρήση οθόνης τώρα ενεργοποιημένη</string>
    <string name="tv_rs_screen_notification_title">Κοινή χρήση οθόνης ενεργοποιημένη</string>
    <string name="tv_sdk_EventLogEmailText">Αναφορά προβλήματος:</string>
    <string name="tv_sdk_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SessionClosed">Ο κωδικός συνεδρίας έχει κλείσει. Παρακαλούμε ζητήστε νέον κωδικό συνεδρίας από τον συνεργάτη σας.</string>
    <string name="tv_sdk_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SessionExpired">Ο κωδικός συνεδρίας έχει λήξει. Παρακαλούμε ζητήστε νέον κωδικό συνεδρίας από τον συνεργάτη σας.</string>
    <string name="tv_sdk_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SessionInvalid">Αυτός ο κωδικός συνεδρίας είναι μη έγκυρος. Παρακαλούμε ζητήστε νέον κωδικό συνεδρίας από τον συνεργάτη σας.</string>
    <string name="tv_sdk_incomingRemoteSupportConnectionMessage">Θα θέλατε να επιστρέψετε στον/στην %s να υποστηρίξει αυτή την εφαρμογή εξ αποστάσεως;</string>
    <string name="tv_send">Αποστολή</string>
    <string name="tv_sendEmail_ActivityNotFoundException">Δεν υπάρχει διαθέσιμη εφαρμογή email. Παρακαλούμε εγκαταστήστε μία εφαρμογή email και προσπαθήστε ξανά.</string>
    <string name="tv_supportedFeatureMessage_NoScreenResChange">Το απομακρυσμένο ΤeamViewer δεν υποστηρίζει αλλαγή της ανάλυσης της οθόνης.</string>
    <string name="tv_teamviewer">TeamViewer</string>
    <string name="tv_tickertext_still_connected">Είστε ακόμη συνδεδεμένοι...</string>
    <string name="tv_toastSavingFailed">Αποτυχία αποθήκευσης</string>
</resources>