<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- From: file:/E:/WS/A_TV11F_SDK/TeamViewerLib/res/values-vi/strings.xml -->
    <eat-comment/>
    <string name="tv_Connection_lost">Mất kết nối Internet</string>
    <string name="tv_IDS_ACCESS_ASKCONFIRMATION_FORREMOTECONTROL">Bạn có muốn cho đối tác quyền truy cập điều khiển từ xa không?</string>
    <string name="tv_IDS_ACCESS_CONFIRMFOR">Xác nhận truy cập cho %s</string>
    <string name="tv_IDS_AUTH_RETRY">Mật khẩu mà bạn đã nhập không hợp lệ, vui lòng thử lại.</string>
    <string name="tv_IDS_AUTH_RETRY_DYN_OR_FIXED_PWD">Mật khẩu mà bạn đã nhập không hợp lệ cho kết nối hội thảo. Vui lòng thử kết nối bằng cách sử dụng mật khẩu hội thảo.</string>
    <string name="tv_IDS_AUTH_RETRY_PRES_PWD">Mật khẩu đã nhập để kết nối điều khiển từ xa không hợp lệ. Thử dùng mật khẩu điều khiển từ xa cá nhân hoặc ngẫu nhiên để kết nối.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_1">Lỗi chưa xác định. Vui lòng thử ḷại sau</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_10">ID TeamViewer không hợp lệ</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_11">Không thể tìm thấy đối tác</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_12">Đối tác này đã có trong danh sách liên hệ của bạn</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_13">Tài khoản này chưa được xác nhận</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_14">Địa chỉ e-mail này đang được sử dụng</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_15">Không tìm thấy địa chỉ e-mail</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_16">Không tìm thấy tài khoản</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_17">Không tìm thấy nhóm</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_18">Không thể nhận dạng bạn</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_19">Tên nhóm không hợp lệ</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_2">Lỗi cơ sở dữ liệu. Vui lòng thử ḷại sau</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_20">Tên người dùng không hợp lệ</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_21">Mã thông báo không hợp lệ</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_22">Tên người dùng quá ngắn</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_23">Giấy phép đã nhập không hợp lệ</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_24">Tên người dùng và mật khẩu đã nhập không khớp với bất kỳ tài khoản nào trong hồ sơ</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_25">Số đối tác trong danh sách của bạn vượt quá số người dùng miễn phí tối đa.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_26">Một hoặc nhiều tài khoản không thể thêm vào danh sách cấm, vì tên đăng nhập không khớp với hồ sơ trong cơ sở dữ liệu.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_27">Bạn bị ghi vào danh sách cấm cho tài khoản đó.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_28">Bạn bị nghi ngờ gửi spam.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_29">Bạn không có tên trong danh sách liên hệ của đối tác.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_3">Đăng nhập hoặc e-mail trống</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_30">Người nhận không online. Tin nhắn của bạn sẽ được nhận khi họ đăng nhập trở lại.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_31">Lỗi chưa xác định. Vui lòng thử ḷại sau</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_32">Nhóm mà bạn đang thử xóa không trống. Vui lòng xóa tất cả đối tác trong nhóm đó trước.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_33">Tài khoản TeamViewer của bạn chưa được kích hoạt. Vui lòng kích hoạt bằng cách nhấp vào đường dẫn trong E-Mail kích hoạt mà chúng tôi đã gửi cho bạn trong khi đăng ký. Nhấp vào \"%2$s\" nếu bạn không nhận được thư kích hoạt hoặc để thay đổi địa chỉ E-Mail đã cho. Yêu cầu kích hoạt trong vòng %1$s ngày tới.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_34">Tài khoản của bạn cần được kích hoạt để đăng nhập vào tài khoản của bạn. Vui lòng kích hoạt bằng cách nhấp vào đường dẫn trong E-Mail kích hoạt mà chúng tôi đã gửi cho bạn trong khi đăng ký. Nhấp vào \"%s\" nếu bạn không nhận được thư kích hoạt hoặc để thay đổi địa chỉ E-Mail đã cho.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_35">Tài khoản của bạn được xác nhận.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_36">Địa chỉ E-Mail không hợp lệ.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_37">Tham đối không hợp lệ.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_38">Số buổi họp đã lên lịch vượt quá số người dùng miễn phí tối đa.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_39">Số buổi họp đã lên lịch vượt quá tối đa.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_4">Đăng nhập hoặc e-mail quá dài</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_40">Đăng nhập bị từ chối bởi vì nhiều lần đăng nhập không thành. Bạn có thể thử lại trong %s giây.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_41">Đăng nhập bị từ chối bởi vì nhiều lần đăng nhập không thành. Bạn có thể thử lại trong %s giây.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_42">Nếu không thể xác định được ngôn ngữ đã chọn. Hãy liên hệ trung tâm hỗ trợ của TeamViewer.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_43">Phiên bản TeamViewer của bạn không hỗ trợ tính năng này. Hãy cập nhật phiên bản hiện tại qua \"Trợ giúp\" -\" Kiểm tra phiên bản mới\".</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_44">Giấy phép này đã kích hoạt trên tài khoản khác. Để biết thêm thông tin, hãy liên hệ bộ phận hỗ trợ TeamViewer.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_45">Quyền bị từ chối</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_46">Tài khoản thuộc một công ty.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_47">Đã có tên công ty này. Hãy chọn một tên khác.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_48">Không chia sẻ cho một số tài khoản được.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_49">Yêu cầu bị từ chối vì thiếu quyền.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_5">Đăng nhập này đang được sử dụng</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_50">Vui lòng ghi rõ tên của bạn.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_51">Bạn thuộc về công ty khác.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_52">Địa chỉ e-mail đã cho không thuộc về người quản trị công ty.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_53">Đã thiết lập khóa cho nhóm này.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_54">Không xóa được tài khoản khi nó thuộc về công ty.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_55">Tài khoản công ty sau cùng có khả năng quản lý không thể xóa được</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_56">Mật khẩu cũ không đúng</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_57">Nâng cấp tài khoản đang treo, hãy thử lại sau.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_58">Giấy phép này đã liên kết với công ty khác.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_59">Bạn không thể di chuyển các mục từ nhóm chia sẻ vào danh sách riêng của bạn.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_6">Tên người dùng này đang được sử dụng</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_60">Tài khoản của bạn vô hiệu, liên hệ với quản trị công ty để được hỗ trợ thêm.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_61">Bạn không thể rút giấy phép khỏi tài khoản quản trị cuối cùng.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_62">Bạn không thể di chuyển thiết bị này đến nhóm chung vì nó đã gán vào tài khoản của bạn.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_63">Lỗi chưa xác định. Vui lòng thử ḷại sau</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_64">TeamViewer không hỗ trợ thiết bị di động đã gán vào tài khoản.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_65">TeamViewer không hỗ trợ thiết bị dùng chung đã gán vào tài khoản.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_66">Mã bảo mật bạn vừa nhập không hợp lệ. Hãy đăng nhập lại.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_67">Từ chối quyền</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_68">Ứng dụng two factor authentication đã được kích hoạt cho tài khoản này.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_69">Ứng dụng two factor authentication đã được hủy kích hoạt cho tài khoản này.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_7">Tên người dùng này không tồn tại</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_70">Có quá nhiều lần thử để kích hoạt ứng dụng two factor authentication cho tài khoản này.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_71">Có quá nhiều lần thử để hủy kích hoạt ứng dụng two factor authentication cho tài khoản này.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_72">Mã bảo mật bạn nhập không hợp lệ. Hãy thử lại.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_73">Thao tác không được hỗ trợ cho tài khoản được gán cho công ty.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_74">Hãy thay đổi người được gán thành \"chưa gán\" để di chuyển trường hợp vào nhóm khác.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_75">Nhóm có tên này đã tồn tại!</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_76">Bạn không thể tạo trường hợp dịch vụ mới do các giới hạn giấy phép. Hãy nâng cấp giấy phép hoặc đợi trong giây lát để tạo trường hợp dịch vụ mới.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_77">ID người dùng không hợp lệ. Hãy nhập ID người dùng hợp lệ.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_78">Không tồn tại mã phiên được yêu cầu.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_79">Bạn đã vượt quá số trường hợp dịch vụ tối đa theo giờ. Vui lòng chờ giây lát để tạo trường hợp dịch vụ mới.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_8">Mật khẩu sai</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_80">Người liên lạc này đã có trong danh sách Máy tính &amp; Người liên lạc của nhóm sở hữu.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_81">Phiên bản TeamViewer của bạn không hỗ trợ thiết bị di chuyển với chính sách Chống phần mềm độc hại của ITbrain: \"Kế thừa từ nhóm\"</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_82">Phiên bản TeamViewer của bạn không hỗ trợ thiết bị di chuyển với chính sách TeamViewer: \"Kế thừa từ nhóm\"</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_83">Không thể xóa công ty do có các tài khoản khác trong công ty.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_84">Không cho phép yêu cầu cho các tài khoản không thuộc công ty.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_9">ID tài khoản không hợp lệ</string>
    <string name="tv_IDS_INCOMING_BLOCKED_DUE_MEETING">Đối tác của bạn hiện đang chủ trì buổi họp do ̣đó kết nối bị từ chối.</string>
    <string name="tv_IDS_INCOMING_BLOCKED_DUE_MULTIPLE_CONNECTIONS">Đã có kết nối hoạt động cho thiết bị này. Nhiều kết nối điều khiển máy tính từ xa với thiết bị này không khả dụng.</string>
    <string name="tv_IDS_INCOMING_BLOCKED_DUE_REMOTECONTROL">Máy đối tác hiện đang dùng TeamViewer cho ứng dụng điều khiển máy tính từ xa, do đó kết nối bị từ chối. Hãy yêu cầu máy đối tác chỉ mở ứng dụng TeamViewer QuickSupport.</string>
    <string name="tv_IDS_NONCOMMERCIAL">Đây là phiên làm việc miễn phí được bảo trợ bởi www.teamviewer.com\r\n\r\nXin lưu ý các phiên làm việc miễn phí \r\nCHỈ DÙNG CHO MỤC ĐÍCH PHI THƯƠNG MẠI.\r\n\r\nCám ơn bạn đã cư xử công bằng!</string>
    <string name="tv_IDS_NONCOMMERCIAL_TITLE">Phiên được bảo trợ</string>
    <string name="tv_IDS_QUICK_ACCESS_REJECTED">Đối tác của bạn từ chối kết nối Quick Access</string>
    <string name="tv_IDS_SESSION_CODE_CREATION_FAILED">ID cấu hình không hợp lệ. Không thể tạo mã phiên. Vui lòng liên hệ nhà phát triển phần mềm ứng dụng.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_AUTHENTICATIONREJECTED">Xác thực bị từ chối</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_AUTHENTICATION_BLACKLISTED">Bạn nằm trong danh sách cấm hoặc không được liệt kê vào danh sách cho phép bởi đối tác này.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_AUTHENTICATION_BLOCKED">Kết nối bị khóa vì nhiều lần đăng nhập thất bại. Bạn có thể thử lại trong %d giây.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_AUTHENTICATION_FAILED">Xác thực không thành công</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_AUTHENTICATION_NOINCOMING">Đối tác này không chấp nhận kết nối đến!</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_AUTHENTICATION_NOLANCONNECTION">Đối tác này không chấp nhận kết nối đến trong LAN!</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_ConnectNoRoute">Không thể kết nối (không có tuyến)</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_ConnectToOwnID">Kết nối vào ID TeamViewer của bản thân không được phép</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_INCOMPATIBLE">Các phiên bản TeamViewer không tương thích</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MOBILE_LICENSE_REQUIRED">Cần có giấy phép TeamViewer bổ sung.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_CommercialUse">Đã khóa do nghi ngờ dùng cho thương mại</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_ConnectAlreadyJoined">Bạn đã tham dự buổi họp này.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_ControlIDNotFound">Không tìm thấy ID điều khiển.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_DenyIncoming">Đối tác không chấp nhận kết nối.\r\nThiết lập bảo mật của đối tác không cho phép kết nối đến khi hội thoại kết nối bị đóng.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_ExcessiveUse">Bạn đã thiết lập và hủy bỏ kết nối quá thường xuyên. Vui lòng chờ một lúc trước khi bắt đầu kết nối kế tiếp. </string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_FreeRoutersInUse">Tất cả các đường dẫn cho phiên bản miễn phí hiện đang được dùng, vui lòng thử lại sau.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_IdNotFound">ID của TeamViewer vừa nhập không tồn tại.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_InvalidCustomerID">Phiên này đã bắt đầu bởi người dùng khác.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_InvalidLicense">Giấy phép hiện tại của bạn không tương thích với phiên bản TeamViewer của đối tác phía bạn.Bạn cần cập nhật giấy phép lên phiên bản mới nhất.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_InvalidSupporterID">Phiên này đã bắt đầu bởi người dùng khác.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_KeepAliveInactive">Đối tác không được kết nối với máy chủ TeamViewer.\r\nĐối tác chỉ có thể được liên lạc khi đã kết nối với máy chủ TeamViewer. Hãy đảm bảo hội thoại kết nối của đối tác đang mở.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_KeepAliveLost">Kết nối với đối tác yêu cầu không thể thiết lập được.\r\n\r\nVui lòng kiểm tra TeamViewer và kết nối Internet trên máy tính của đối tác bạn.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_KeepAliveTimeout">Thời gian chờ TeamViewer trên máy tính đối tác.\r\n\r\nKết nối đối tác với máy chủ TeamViewer đã bị dừng do hết thời gian chờ trong TeamViewer Free.\r\nCác phiên bản TeamViewer được cấp phép cho phép thời gian chờ không giới hạn, vui lòng kiểm tra trang web TeamViewer để biết thêm thông tin.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_LicenseBlocked">Hoặc giấy phép của bạn hoặc giấy phép bên đối tác của bạn bị khóa.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_LicenseExpired">Giấy phép TeamViewer của đối tác bạn đã hết hạn.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_LoggedOut">TeamViewer không chạy trên máy tính đối tác.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_MeetingIncompatibleVersion">Bạn đang thử tham dự buổi họp không tương thích với phiên bản TeamViewer.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_NoControlSupport">Đối tác không hỗ trợ kết nối qua tập tin điều khiển, vui lòng cập nhật phiên bản TeamViewer của đối tác.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_NoMachineAvailable">Rất tiếc, tất cả máy tính demo hiện đang dùng. Vui lòng thử lại sau!</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_NoServer">Máy chủ đích không sẵn sàng.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SessionClosed">Phiên đã được đóng.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SessionExpired">Mã phiên đã hết hạn.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SessionLimit">Không thể thiết lập kết nối.\r\n\r\nĐã đạt đến số tối đa phiên TeamViewer đồng thời của bạn. Vui lòng chờ cho đến khi đóng phiên hoặc mở rộng số kênh cho phiên của bạn.\r\n\r\nBạn có thể dùng ngay các kênh bổ sung ngay sau khi đặt hàng.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SmartAccessDenied">QuickConnect bị từ chối.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_TimeoutBlock">Kết nối bị chặn sau khi hết thời gian chờ.\r\n\r\nGiấy phép của bạn giới hạn thời gian phiên tối đa cho đối tác, kết nối lại ngay bị chặn. Vui lòng thử lại sau hoặc nâng cấp giấy phép của bạn.\r\n\r\nKết nối với đối tác này sẽ bị chặn cho đến %s.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_UnknownSupportSessionID">Phiên không biết</string>
    <string name="tv_NewMajorVersion">Rất tiếc, không thể kết nối ̉bởi vì đối tác của bạn dùng một phiên bản TeamViewer mới hơn.</string>
    <string name="tv_connect">Kết nối với Đối tác</string>
    <string name="tv_connectFailedOlderVersion">Không thể tạo được kết nối!\r\nPhiên bản TeamViewer của đối tác bạn không tương thích với phiên bản của bạn.\r\nVui lòng báo cho đối tác của bạn cập nhật phiên bản TeamViewer hiện tại.</string>
    <string name="tv_connectFailedOlderVersionTitle">Phiên bản của Đối tác:</string>
    <string name="tv_connectFailedVersion">Kết nối không thành công vì phiên bản TeamViewer của đối tác bạn quá cũ. Cần có phiên bản %d hoặc cao hơn để kết nối.</string>
    <string name="tv_connectNoConnection">Không thể thiết lập kết nối được. Hãy kiểm tra kết nối internet và thử lại.</string>
    <string name="tv_connecting">Đang kết nối...</string>
    <string name="tv_connectingPleaseWait">Vui lòng chờ trong khi kết nối</string>
    <string name="tv_connectingWaitForAccept">Hãy chờ cho đến khi liên hệ chấp nhận yêu cầu của bạn.</string>
    <string name="tv_errorMessage_FeatureNotAvailable">Không có tính năng này</string>
    <string name="tv_errorMessage_InternalAndroidError">Lỗi nội bộ Android: </string>
    <string name="tv_errorMessage_LoadingNativeScreenshotLibrary_Caption">Lỗi tải thư viện</string>
    <string name="tv_errorMessage_NoStorageAvailableText">TeamViewer cần truy cập vào kho lưu trữ ngoài để gửi e-mail.</string>
    <string name="tv_errorMessage_NoStorageAvailableTitle">Không có lưu trữ</string>
    <string name="tv_errorMessage_PARTNER_NEW_MAJOR_VERSION">Đối tác của bạn sử dụng phiên bản TeamViewer mới hơn. Bạn có muốn cập nhật ngay TeamViewer để thiết lập kết nối?</string>
    <string name="tv_errorMessage_SdkReconnectFailed">Mất kết nối. Hãy kết nối lại</string>
    <string name="tv_errorMessage_UNSUPPORTED_CONNECTION_TYPE">Đối tác của bạn không hỗ trợ chế độ kết nối cho truyền tệp. Chọn \"Điều khiển từ xa\" và kết nối lại. </string>
    <string name="tv_errorMessage_connect_ACTION_CONNECT_ABORT">Kết nối bị hủy</string>
    <string name="tv_errorMessage_connect_ERROR_AUTHENTIFICATION">Hủy đăng nhập</string>
    <string name="tv_errorMessage_connect_ERROR_CONNECT_PENDING">Đang kết nối...</string>
    <string name="tv_errorMessage_connect_ERROR_MASTER_RESPONSE">Lỗi kết nối</string>
    <string name="tv_errorMessage_connect_ERROR_MASTER_UNKNOWN_MEETING_ID">Lỗi kết nối: Không có ID buổi họp</string>
    <string name="tv_errorMessage_connect_MEETING_OVER">Buổi họp này đang tiến hành</string>
    <string name="tv_error_pl_login_timeout">Đã hết thời gian cho yêu cầu đăng nhập của bạn. Hãy thử lại.</string>
    <string name="tv_filetransfer_access_confirm">Cần xác nhận truy cập</string>
    <string name="tv_filetransfer_access_denied">Từ chối truy cập</string>
    <string name="tv_filetransfer_dialog_file_exists_header">Tệp đã có</string>
    <string name="tv_filetransfer_dialog_file_exists_override">Ghi đè</string>
    <string name="tv_filetransfer_dialog_file_exists_resume">Bắt đầu lại</string>
    <string name="tv_filetransfer_dialog_file_exists_skip">Bỏ qua</string>
    <string name="tv_filetransfer_error_create_dir_failed">Không thể tạo thư mục - bỏ qua tất cả</string>
    <string name="tv_filetransfer_error_drop_root">Không thể thả tệp tại đây</string>
    <string name="tv_filetransfer_error_filesystem">Hệ thống tệp báo cáo có lỗi (Từ chối truy cập v.v.)</string>
    <string name="tv_filetransfer_error_opdenied">Hoạt động bị từ chối</string>
    <string name="tv_filetransfer_external_storage">Bộ nhớ ngoài</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_desktop">Màn hình Desktop</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_documents">Văn bản</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_downloads">Bản tải về của tôi</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_movies">Phim của tôi</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_music">Âm nhạc của tôi</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_network">Mạng</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_photos">Ảnh của tôi</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_pictures">Hình ảnh của tôi</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_abort">Hủy phiên</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_err_fserror">Lỗi hệ thống tệp</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_err_getdir">Không mở được thư mục vì không xác định nguyên nhân</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_err_getdiraccess">Không thể truy cập thư mục vì thiếu quyền</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_err_invalsession">ID phiên không hợp lệ</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_err_other">Xuất hiện lỗi</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_err_servererror">Lỗi máy chủ</string>
    <string name="tv_license">Giấy phép</string>
    <string name="tv_license_Business">Business</string>
    <string name="tv_license_Channel_String_P">các kênh</string>
    <string name="tv_license_Channel_String_S">kênh</string>
    <string name="tv_license_Enterprise">Enterprise</string>
    <string name="tv_license_Free">Miễn phí</string>
    <string name="tv_license_FreeReg">Miễn phí (Đã đăng ký)</string>
    <string name="tv_license_Host">Host</string>
    <string name="tv_license_Premium">Premium</string>
    <string name="tv_license_SB">Small Business</string>
    <string name="tv_license_Trial">Phiên bản dùng thử</string>
    <string name="tv_license_server_Enterprise">Máy chủ TeamViewer cho doanh nghiệp</string>
    <string name="tv_license_server_trial">Dùng thử máy chủ TeamViewer</string>
    <string name="tv_mail_feedback_content">Phản hồi về phiên bản Beta: \n\n\nSự cố:\n\n\nTính năng tốt nhất:\n\n\nTính năng còn thiếu:\n\n\n</string>
    <string name="tv_mail_feedback_subject">Phản hồi về phiên bản Beta Buổi họp</string>
    <string name="tv_message_TcpReconnectStarted">Mất kết nối. Thử kết nối lại...</string>
    <string name="tv_message_TcpReconnectStarted_Title">Lỗi kết nối</string>
    <string name="tv_ok">OK</string>
    <string name="tv_options">Các tùy chọn</string>
    <string name="tv_options_Automatic">Tự động</string>
    <string name="tv_options_ConnectionLogEmailText">Có thể tìm thấy tập tin nhật ký trong phần đính kèm e-mail này</string>
    <string name="tv_options_ConnectionLogSubject">Tập tin kết nối Android TeamViewer</string>
    <string name="tv_options_CrashLogDefaultText">Mô tả sự cố</string>
    <string name="tv_options_EnableAutoLocking">Khóa máy tính từ xa</string>
    <string name="tv_options_EnableAutoLocking_Always">Luôn</string>
    <string name="tv_options_EnableAutoLocking_AutoSelect">Chọn tự động</string>
    <string name="tv_options_EnableAutoLocking_Disable">Khóa</string>
    <string name="tv_options_EventLog">Nhật ký sự kiện</string>
    <string name="tv_options_EventLogDefaultSubject">Tập tin nhật ký TeamViewer Android</string>
    <string name="tv_options_EventLogEmailText">Có thể tìm thấy tập tin nhật ký trong phần đính kèm e-mail này</string>
    <string name="tv_options_InputMethod">Phương pháp nhập</string>
    <string name="tv_options_InputMethodMouse">Dùng chuột</string>
    <string name="tv_options_InputMethodTouch">Dùng ngón tay chạm vào màn hình</string>
    <string name="tv_options_OptimizeQuality">Tối ưu hóa chất lượng</string>
    <string name="tv_options_OptimizeSpeed">Tối ưu hóa tốc độ</string>
    <string name="tv_options_PreferredResolution">Độ phân giải màn hình</string>
    <string name="tv_options_PreferredResolutionBestFit">Phù hợp nhất</string>
    <string name="tv_options_PreferredResolutionDontChange">Đừng thay đổi</string>
    <string name="tv_options_meeting_name">Tên</string>
    <string name="tv_protocolNegotiationFailed">Đàm phán giao thức không thành công!</string>
    <string name="tv_qs_allow">Cho phép</string>
    <string name="tv_qs_deny">Từ chối</string>
    <string name="tv_qs_incomingRemoteSupportConnectionMessage">Bạn muốn cho phép %s hỗ trợ từ xa thiết bị Android của mình không?</string>
    <string name="tv_qs_incomingRemoteSupportConnectionTitle">Có đồng ý hỗ trợ từ xa?</string>
    <string name="tv_qs_notification_disconnect_text">Lần truy cập với %s kết thúc</string>
    <string name="tv_qs_notification_waiting_content">Đang chờ đối tác...</string>
    <string name="tv_qs_waiting_message">Hãy chờ đến khi máy đối tác của bạn tham gia phiên.</string>
    <string name="tv_rs_event_app_installed">%s ứng dụng được cài đặt</string>
    <string name="tv_rs_event_app_removed">%s ứng dụng được gỡ cài đặt</string>
    <string name="tv_rs_event_clipboard">Văn bản được chép vào vùng đệm</string>
    <string name="tv_rs_event_directory_created"><![CDATA[<b>Thư mục được tạo:</b><br /><i>%s</i>]]></string>
    <string name="tv_rs_event_directory_sent">Thư mục đã gửi:\n%s</string>
    <string name="tv_rs_event_file_deleted">Tệp được xóa:\n%s</string>
    <string name="tv_rs_event_process_stopped">Quy trình %s bị dừng</string>
    <string name="tv_rs_event_screenshot_requested">Hãy chụp ảnh màn hình.\n(Ở hầu hết các thiết bị chụp bằng cách nhấn nút giảm âm lượng + nút tắt nguồn)</string>
    <string name="tv_rs_event_screenshot_sent">Ảnh chụp màn hình đã gửi</string>
    <string name="tv_rs_event_session_started">%s được kết nối với thiết bị...</string>
    <string name="tv_rs_event_wifi_added">Wi-Fi %s đã thêm.</string>
    <string name="tv_rs_event_wifi_changed">Wi-Fi %s đã chỉnh sửa.</string>
    <string name="tv_rs_event_wifi_removed">Wi-Fi %s đã xóa.</string>
    <string name="tv_rs_notification_connect_text">Kết nối với %s</string>
    <string name="tv_rs_notification_connect_ticker">Kết nối được thiết lập</string>
    <string name="tv_rs_nudge_notification_title">Yêu cầu nhập người dùng</string>
    <string name="tv_rs_screen_notification_text">TeamViewer QuickSupport</string>
    <string name="tv_rs_screen_notification_ticker">Chia sẻ màn hình không hoạt động</string>
    <string name="tv_rs_screen_notification_title">Chia sẻ màn hình hoạt động</string>
    <string name="tv_sdk_EventLogEmailText">Mô tả sự cố</string>
    <string name="tv_sdk_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SessionClosed">Mã phiên này đã bị đóng. Hãy yêu cầu mã phiên mới từ đối tác của bạn.</string>
    <string name="tv_sdk_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SessionExpired">Mã phiên này đã hết hạn. Hãy yêu cầu mã phiên mới từ đối tác của bạn.</string>
    <string name="tv_sdk_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SessionInvalid">Mã phiên này không hợp lệ. Hãy yêu cầu mã phiên mới từ đối tác của bạn.</string>
    <string name="tv_sdk_incomingRemoteSupportConnectionMessage">Bạn muốn cho phép %s để hỗ trợ từ xa ứng dụng này không?</string>
    <string name="tv_send">Gửi</string>
    <string name="tv_sendEmail_ActivityNotFoundException">Không có ứng dụng email có sẵn nào. Hãy cài đặt ứng dụng email và thử lại.</string>
    <string name="tv_supportedFeatureMessage_NoScreenResChange">TeamViewer từ xa không hỗ trợ thay đổi độ phân giải màn ảnh.</string>
    <string name="tv_teamviewer">TeamViewer</string>
    <string name="tv_tickertext_still_connected">Vẫn kết nối...</string>
    <string name="tv_toastSavingFailed">Không lưu được</string>
</resources>