<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- From: file:/E:/WS/A_TV11F_SDK/TeamViewerLib/res/values-hu/strings.xml -->
    <eat-comment/>
    <string name="tv_Connection_lost">Az internetcsatlakozás megszakadt.</string>
    <string name="tv_IDS_ACCESS_ASKCONFIRMATION_FORREMOTECONTROL">Szeretné engedélyezni partnerének a távoli vezérlést?</string>
    <string name="tv_IDS_ACCESS_CONFIRMFOR">Hozzáférés megerősítése a következőnél: %s</string>
    <string name="tv_IDS_AUTH_RETRY">A megadott jelszó érvénytelen. Próbálja meg ismét.</string>
    <string name="tv_IDS_AUTH_RETRY_DYN_OR_FIXED_PWD">A megadott jelszó prezentációhoz való csatlakozásra nem érvényes. Próbálja meg újra egy prezentációs jelszóval.</string>
    <string name="tv_IDS_AUTH_RETRY_PRES_PWD">A megadott jelszó távoli vezérléshez nem érvényes. Próbálja meg újra egy véletlenszerű jelszóval vagy a távoli vezérlés személyes jelszavával.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_1">Meghatározatlan hiba. Kérjük, próbálja meg később</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_10">Érvénytelen TeamViewer azonosító</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_11">A partner nem található</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_12">Ez a partner már szerepel kapcsolati listáján</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_13">Ez a fiók még nincs megerősítve</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_14">Ez az e-mail cím már használatban van</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_15">Az e-mail cím nem található</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_16">A fiók nem található</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_17">A csoport nem található</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_18">Az Ön azonosítása nem sikerült</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_19">A csoportnév érvénytelen</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_2">Adatbázishiba. Kérjük, próbálja meg később</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_20">A felhasználónév érvénytelen</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_21">A token érvénytelen</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_22">A felhasználónév túl rövid</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_23">A megadott licenc érvénytelen</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_24">A megadott felhasználónév és jelszó egyik mentett fiók adatainak sem felel meg.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_25">A listában található partnerek száma túllépi az ingyenes felhasználók esetén engedélyezettet.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_26">Egy vagy több fiók nem volt hozzáadható a blokkolási listához, mivel a felhasználónév nem szerepel az adatbázisban.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_27">Ön ennek a fióknak a blokkolási listáján szerepel.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_28">Önről feltételezhető, hogy levélszemetet továbbít.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_29">Nem szerepel a partner saját kapcsolati listáján.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_3">A bejelentkezési adat vagy az e-mail üres</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_30">A fogadó fél nem online állapotú. Az üzenete akkor kézbesítődik, amikor partnere ismét bejelentkezik.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_31">Meghatározatlan hiba. Kérjük, próbálja meg később</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_32">A törölni kívánt csoport nem üres. Elsőként töröljön minden partnert a csoportból.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_33">A TeamViewer fiók még nincs aktiválva. Kérjük, hogy aktiválja a regisztráció során küldött aktiválási e-mailben található hivatkozásra kattintva. Ha nem kapta meg az aktiválási levelet, vagy ha a megadott e-mail címe megváltozott, kattintson a következőre: \"%2$s”. Az aktiválásra %1$s napon belül szükség van.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_34">A fiókba való belépéshez a fiókot aktiválni kell. Kérjük, hogy aktiválja a regisztráció során küldött aktiválási e-mailben található hivatkozásra kattintva. Ha nem kapta meg az aktiválási levelet, vagy ha a megadott e-mail címe megváltozott, kattintson a következőre: „%s”.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_35">Ön már megerősítette fiókját.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_36">Érvénytelen e-mail cím.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_37">Érvénytelen argumentum.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_38">Az ütemezett megbeszélések száma túllépi az ingyenes felhasználók esetén engedélyezettet.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_39">Az ütemezett megbeszélések száma túllépi az engedélyezettet.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_4">A bejelentkezési adat vagy az e-mail túl hosszú</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_40">Bejelentkezés elutasítva. Túl sok sikertelen próbálkozás. %s másodperc múlva próbálhatja újra.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_41">Bejelentkezés elutasítva. Túl sok sikertelen próbálkozás. %s másodperc múlva próbálhatja újra.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_42">A kiválasztott nyelv azonosítása sikertelen. Kérjük, lépjen kapcsolatba a TeamViewer ügyfélszolgálatával.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_43">Az Ön TeamViewer verziója nem támogatja ezt a szolgáltatást. Frissítsen az aktuális verzióra a „Súgó” – „Új verzió keresése” menüponton keresztül.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_44">Ezt a licencet már aktiválták egy másik fiók használatával. További információkért lépjen kapcsolatba a TeamViewer ügyfélszolgálatával.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_45">Hozzáférés megtagadva</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_46">A fiókot már hozzárendelték egy vállalathoz.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_47">Ezen a néven már létezik egy vállalat. Kérjük, válasszon másik nevet.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_48">A megosztás néhány fióknál nem sikerült.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_49">A kérés elutasítva, mivel nem rendelkezik megfelelő jogosultságokkal.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_5">Ez a bejelentkezési adat már használatban van</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_50">Kérjük, adja meg a nevét.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_51">Ön már egy másik vállalathoz tartozik.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_52">A megadott e-mail cím nem tartozik egy vállalati rendszergazdához sem.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_53">Ehhez a csoporthoz már beállításra került egy kulcs.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_54">A fiók nem törölhető, mivel egy vállalathoz tartozik.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_55">A kezelői funkcióval rendelkező legutóbbi vállalati fiók nem törölhető.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_56">A régi jelszó helytelen</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_57">Fiók bővítése függőben. Kérjük, próbálja meg később.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_58">Ez a licenc már egy másik vállalathoz van kapcsolva.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_59">Megosztott csoportból nem mozgathat át bejegyzést a saját listájába.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_6">Ez a felhasználónév már használatban van</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_60">A fiókja letiltásra került. További segítségért kérjük, lépjen kapcsolatba a vállalati rendszergazdával.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_61">Nem vonhat vissza engedélyt a legutóbbi adminisztrátori fióktól.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_62">Ezt az eszközt nem mozgathatja át egy megosztott csoportba, mivel hozzárendelte a fiókjához.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_63">Meghatározatlan hiba. Kérjük, próbálja meg később</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_64">A TeamViewer nem támogatja a fiókhoz hozzárendelt eszközök mozgatását.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_65">A TeamViewer nem támogatja a fiókhoz hozzárendelt eszközök megosztását.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_66">A megadott biztonsági kód érvénytelen. Kérjük, jelentkezzen be újra!</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_67">Jogosultság elutasítva</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_68">A kétfaktoros hitelesítés már aktiválásra került ehhez a fiókhoz.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_69">A kétfaktoros hitelesítés már deaktiválásra került ehhez a fiókhoz.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_7">Ez a felhasználónév nem létezik</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_70">A fiók kétfaktoros hitelesítésére túl sok aktiválási kísérlet történt.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_71">A fiók kétfaktoros hitelesítésére túl sok deaktiválási kísérlet történt.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_72">A megadott biztonsági kód érvénytelen. Kérjük, próbálja meg újra.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_73">Vállalathoz hozzárendelt fióknál ez a művelet nem támogatott.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_74">Kérjük, az eset másik csoportba való mozgatásához változtassa a hozzárendelt személyt „nem hozzárendelt”-re.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_75">Ezzel a névvel már létezik csoport!</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_76">A licenckorlátozások miatt nem hozhat létre új szolgáltatási eseteket. Kérjük, bővítse licencét vagy várjon egy kicsit az új szolgáltatási esetek létrehozásával.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_77">Érvénytelen felhasználói azonosító. Kérjük, adjon meg érvényes felhasználói azonosítót.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_78">A kért munkamenetkód nem létezik.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_79">Ön túllépte a szolgáltatási esetek óránkénti maximális számát. Kérjük, várjon egy kicsit új szolgáltatási esetek létrehozásához.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_8">Hibás jelszó</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_80">Ez a kapcsolat már szerepel a csoport tulajdonosának számítógép- és kapcsolatlistájában.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_81">Ez a TeamViewer verzió nem támogat mozgó eszközöket ITbrain Anti-Malware házirenddel: \"Öröklés a csoportból\".</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_82">Ez a TeamViewer verzió nem támogat mozgó eszközöket TeamViewer házirenddel: \"Öröklés a csoportból\".</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_83">A vállalat nem törölhető, mivel más fiókok is tartoznak hozzá.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_84">A nem vállalathoz tartozó fiókokhoz nem lehet kérelmeket feladni.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_9">Érvénytelen fiókazonosító</string>
    <string name="tv_IDS_INCOMING_BLOCKED_DUE_MEETING">Partnere jelenleg megbeszélést tart, ezért a csatlakozás elutasításra került.</string>
    <string name="tv_IDS_INCOMING_BLOCKED_DUE_MULTIPLE_CONNECTIONS">Az eszköz már rendelkezik egy aktív kapcsolattal. Ennek az eszköznek nem lehet egyszerre több távoli vezérlési csatlakozása.</string>
    <string name="tv_IDS_INCOMING_BLOCKED_DUE_REMOTECONTROL">Partnere jelenleg a TeamViewer for Remote Control alkalmazást használja. A csatlakozás emiatt elutasításra került. Kérje meg partnerét, hogy kizárólag a TeamViewer QuickSupport alkalmazást nyissa meg.</string>
    <string name="tv_IDS_NONCOMMERCIAL">Ezt az ingyenes munkamenetet a www.teamviewer.com támogatta\r\n\r\nKérjük, ne feledje, hogy az ingyenes munkamenetek \r\nCSAK SZEMÉLYES FELHASZNÁLÁS ESETÉN ÉRHETŐK EL.\r\n\r\nKöszönjük, hogy korrekten jár el!</string>
    <string name="tv_IDS_NONCOMMERCIAL_TITLE">Támogatott munkamenet</string>
    <string name="tv_IDS_QUICK_ACCESS_REJECTED">Partnere elutasította a Quick Access csatlakozást</string>
    <string name="tv_IDS_SESSION_CODE_CREATION_FAILED">Érvénytelen konfigurációs azonosító. Nem sikerült a munkamenetkód létrehozása. Kérjük, lépjen kapcsolatba az alkalmazás fejlesztőjével.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_AUTHENTICATIONREJECTED">A hitelesítés elutasítva</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_AUTHENTICATION_BLACKLISTED">Ön ennél a partnernél blokkolási listán szerepel vagy nem szerepel az engedélyezési listán.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_AUTHENTICATION_BLOCKED">A többszöri hibás bejelentkezés miatt a csatlakozás blokkolva van. Leghamarabb %d másodperc múlva próbálhatja újra.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_AUTHENTICATION_FAILED">A hitelesítés sikertelen</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_AUTHENTICATION_NOINCOMING">Ez a partner nem fogad bejövő csatlakozásokat!</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_AUTHENTICATION_NOLANCONNECTION">Ez a partner nem fogad bejövő LAN-csatlakozásokat!</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_ConnectNoRoute">A csatlakozás sikertelen (nincs útvonal)</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_ConnectToOwnID">A saját TeamViewer azonosítóhoz nem lehet csatlakozni</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_INCOMPATIBLE">Nem kompatibilis TeamViewer verziók</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MOBILE_LICENSE_REQUIRED">Kiegészítő TeamViewer licenc szükséges.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_CommercialUse">Üzleti célú használat gyanúja miatt blokkolva</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_ConnectAlreadyJoined">Ön már csatlakozott ehhez a megbeszéléshez.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_ControlIDNotFound">A vezérlési azonosító nem található.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_DenyIncoming">A partner nem fogadta el a csatlakozást.\r\nA partner biztonsági beállításai nem engedélyezik a bejövő csatlakozást, ha a csatlakozási párbeszédpanel be van zárva.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_ExcessiveUse">Túl gyakran létesített és szakított meg csatlakozásokat. Kérjük, hogy a következő csatlakozás előtt várjon egy kis ideig.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_FreeRoutersInUse">Pillanatnyilag az ingyenes verzió által elérhető összes router foglalt. Próbálja meg később.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_IdNotFound">A megadott TeamViewer azonosító nem létezik.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_InvalidCustomerID">Ezt a munkamenetet már elindította egy másik felhasználó.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_InvalidLicense">Az Ön jelenlegi licence nem kompatibilis a partnere által használt TeamViewer verziójával. Kérjük, frissítse licencét a jelenlegi verzióra.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_InvalidSupporterID">Ezt a munkamenetet már elindította egy másik felhasználó.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_KeepAliveInactive">A partner nem csatlakozik a TeamViewer kiszolgálóhoz.\r\nA partnerhez csak akkor lehet kapcsolódni, ha csatlakozik a TeamViewer kiszolgálóhoz. Ellenőrizze, hogy partnerénél a csatlakozás párbeszédpanel nyitva van-e.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_KeepAliveLost">A kért partnerrel nem létesíthető csatlakozás.\r\n\r\nEllenőrizze a TeamViewer programot, valamint az internetcsatlakozást partnere számítógépén.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_KeepAliveTimeout">A partner számítógépen TeamViewer időtúllépés történt.\r\n\r\nA partner csatlakozás a TeamViewer kiszolgálóhoz megszakadt, mivel a TeamViewer ingyenes verzióján időtúllépés történt.\r\nA licenccel rendelkező TeamViewer verzióknál nincs időtúllépési korlát. Bővebb információkat a TeamViewer honlapján talál.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_LicenseBlocked">Az Ön vagy a partnere licence le van tiltva.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_LicenseExpired">Partnere TeamViewer licence lejárt.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_LoggedOut">A TeamViewer nem fut a partner számítógépén.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_MeetingIncompatibleVersion">A megbeszélés, amelyhez csatlakozni próbál, nem kompatibilis az Ön TeamViewer verziójával.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_NoControlSupport">A partner nem támogatja a vezérlőfájlokon keresztüli csatlakozást. Kérjük, hogy frissítse a partner TeamViewer verzióját.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_NoMachineAvailable">Sajnos pillanatnyilag minden bemutató számítógép használatban van. Kérjük, próbálja meg később!</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_NoServer">A cél kiszolgáló nem érhető el.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SessionClosed">A munkamenet már lezárult.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SessionExpired">A munkamenetkód lejárt.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SessionLimit">A kapcsolat nem hozható létre.\r\n\r\n Elérte az egy időben maximálisan engedélyezett TeamViewer munkamenetek számát. Kérjük, várja meg, míg egy másik munkamenet befejeződik, vagy bővítse munkameneti csatornáinak számát.\r\n\r\nA kiegészítő munkameneti csatornák a megrendelés után azonnal használatba vehetők.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SmartAccessDenied">QuickConnect elutasítva.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_TimeoutBlock">A csatlakozás időtúllépés után blokkolva lett.\r\n\r\nAz Ön által használt licenc korlátozza a partnerrel való munkamenet időtartamát. Az azonnali újracsatlakozás blokkolva van. Kérjük, próbálja később vagy bővítse licencét.\r\n\r\nA csatlakozás ehhez a partnerhez a következő dátumig blokkolt: %s.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_UnknownSupportSessionID">Ismeretlen munkamenet</string>
    <string name="tv_NewMajorVersion">Sajnos csatlakozás nem lehetséges, mivel partnere a TeamViewer program újabb verzióját használja.</string>
    <string name="tv_connect">Csatlakozás a partnerhez</string>
    <string name="tv_connectFailedOlderVersion">Nem létesíthet kapcsolatot!\r\nA partnere által használt TeamViewer verziója nem kompatibilis a saját verzióval.\r\nÉrtesítse partnerét, hogy frissítse a TeamViewer alkalmazását.</string>
    <string name="tv_connectFailedOlderVersionTitle">Partner verziója</string>
    <string name="tv_connectFailedVersion">A csatlakozás nem sikerült, mivel a partner TeamViewer verziója túl régi. A csatlakozáshoz legalább %d vagy újabb verzió szükséges.</string>
    <string name="tv_connectNoConnection">Nem lehetett csatlakozást létesíteni. Kérjük, ellenőrizze az internetcsatlakozást és próbálja meg újra.</string>
    <string name="tv_connecting">Csatlakozás...</string>
    <string name="tv_connectingPleaseWait">Kérjük, várja meg a csatlakozást</string>
    <string name="tv_connectingWaitForAccept">Kérjük, várja meg, míg partnere elfogadja felkérését.</string>
    <string name="tv_errorMessage_FeatureNotAvailable">A szolgáltatás nem áll rendelkezésre</string>
    <string name="tv_errorMessage_InternalAndroidError">Belső Android hiba: </string>
    <string name="tv_errorMessage_LoadingNativeScreenshotLibrary_Caption">Hiba a könyvtár betöltése során</string>
    <string name="tv_errorMessage_NoStorageAvailableText">A TeamViewer az e-mailek küldéséhez külső tárhelyet igényel.</string>
    <string name="tv_errorMessage_NoStorageAvailableTitle">Nincs tárhely</string>
    <string name="tv_errorMessage_PARTNER_NEW_MAJOR_VERSION">Partnere a TeamViewer program újabb verzióját használja. Szeretné frissíteni a TeamViewer programot, hogy csatlakozást hozhasson létre?</string>
    <string name="tv_errorMessage_SdkReconnectFailed">A kapcsolat megszakadt. Kérem, csatlakozzon újra</string>
    <string name="tv_errorMessage_UNSUPPORTED_CONNECTION_TYPE">Partnere készüléke nem támogatja a fájlátviteli kapcsolati módot. Kérjük, válassza a „Távoli vezérlés” beállítást, majd próbálja újra. </string>
    <string name="tv_errorMessage_connect_ACTION_CONNECT_ABORT">A kapcsolat megszakadt.</string>
    <string name="tv_errorMessage_connect_ERROR_AUTHENTIFICATION">Belépés megszakítva.</string>
    <string name="tv_errorMessage_connect_ERROR_CONNECT_PENDING">Csatlakozás...</string>
    <string name="tv_errorMessage_connect_ERROR_MASTER_RESPONSE">Kapcsolódási hiba</string>
    <string name="tv_errorMessage_connect_ERROR_MASTER_UNKNOWN_MEETING_ID">Kapcsolódási hiba:: a megbeszélés azonosító nem található.</string>
    <string name="tv_errorMessage_connect_MEETING_OVER">Ez a megbeszélés már lezajlott.</string>
    <string name="tv_error_pl_login_timeout">Bejelentkezési kérése lejárt. Kérjük, próbálja meg újra!</string>
    <string name="tv_filetransfer_access_confirm">A hozzáférés megerősítésre szorul.</string>
    <string name="tv_filetransfer_access_denied">Hozzáférés megtagadva.</string>
    <string name="tv_filetransfer_dialog_file_exists_header">A fájl már létezik.</string>
    <string name="tv_filetransfer_dialog_file_exists_override">Felülírás</string>
    <string name="tv_filetransfer_dialog_file_exists_resume">Folytatás</string>
    <string name="tv_filetransfer_dialog_file_exists_skip">Kihagyás</string>
    <string name="tv_filetransfer_error_create_dir_failed">A mappa nem hozható létre – összes átugrása</string>
    <string name="tv_filetransfer_error_drop_root">Ide nem helyezhető fájl.</string>
    <string name="tv_filetransfer_error_filesystem">A fájlrendszer hibát jelzett („Hozzáférés megtagadva” stb.)</string>
    <string name="tv_filetransfer_error_opdenied">A művelet megtagadva.</string>
    <string name="tv_filetransfer_external_storage">Külső tárhely</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_desktop">Asztal</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_documents">Dokumentumok</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_downloads">Letöltések</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_movies">Filmek</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_music">Zenék</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_network">Hálózat</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_photos">Fényképek</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_pictures">Képek</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_abort">A munkamenet megszakadt.</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_err_fserror">Fájlrendszerhiba</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_err_getdir">A mappa nem elérhető.</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_err_getdiraccess">A mappához való hozzáférés megtagadva.</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_err_invalsession">Érvénytelen munkamenet-azonosító</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_err_other">Hiba lépett fel</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_err_servererror">Hiba a kiszolgálón</string>
    <string name="tv_license">Licenc</string>
    <string name="tv_license_Business">Business</string>
    <string name="tv_license_Channel_String_P">csatorna</string>
    <string name="tv_license_Channel_String_S">csatorna</string>
    <string name="tv_license_Enterprise">Enterprise</string>
    <string name="tv_license_Free">Ingyenes</string>
    <string name="tv_license_FreeReg">Ingyenes (regisztrált)</string>
    <string name="tv_license_Host">Host</string>
    <string name="tv_license_Premium">Premium</string>
    <string name="tv_license_SB">Small Business</string>
    <string name="tv_license_Trial">Próbaverzió</string>
    <string name="tv_license_server_Enterprise">TeamViewer Server Enterprise</string>
    <string name="tv_license_server_trial">TeamViewer kiszolgáló próba</string>
    <string name="tv_mail_feedback_content">Béta verziós visszajelzés: \n\n\nProblémák:\n\n\nA legjobb szolgáltatás:\n\n\nHiányzó szolgáltatás:\n\n\n</string>
    <string name="tv_mail_feedback_subject">Béta verziós visszajelzés a megbeszélésről</string>
    <string name="tv_message_TcpReconnectStarted">A kapcsolat megszakadt. Újracsatlakozási kísérlet...</string>
    <string name="tv_message_TcpReconnectStarted_Title">Kapcsolódási hiba</string>
    <string name="tv_ok">OK</string>
    <string name="tv_options">Beállítások</string>
    <string name="tv_options_Automatic">Automatikus</string>
    <string name="tv_options_ConnectionLogEmailText">A connection.txt fájlt ehhez az e-mailhez csatolva található</string>
    <string name="tv_options_ConnectionLogSubject">TeamViewer Android csatlakozási fájl</string>
    <string name="tv_options_CrashLogDefaultText">A hiba leírása:</string>
    <string name="tv_options_EnableAutoLocking">Távoli számítógép zárolása</string>
    <string name="tv_options_EnableAutoLocking_Always">Mindig</string>
    <string name="tv_options_EnableAutoLocking_AutoSelect">Automatikus választás</string>
    <string name="tv_options_EnableAutoLocking_Disable">Letiltás</string>
    <string name="tv_options_EventLog">Eseménynapló</string>
    <string name="tv_options_EventLogDefaultSubject">TeamViewer Android naplófájl</string>
    <string name="tv_options_EventLogEmailText">A naplófájl ehhez az e-mailhez csatolva található</string>
    <string name="tv_options_InputMethod">Beviteli mód</string>
    <string name="tv_options_InputMethodMouse">Egeres vezérlés</string>
    <string name="tv_options_InputMethodTouch">Érintéses vezérlés</string>
    <string name="tv_options_OptimizeQuality">Minőség optimalizálása</string>
    <string name="tv_options_OptimizeSpeed">Sebesség optimalizálása</string>
    <string name="tv_options_PreferredResolution">Képernyő felbontása</string>
    <string name="tv_options_PreferredResolutionBestFit">Legjobban illeszkedő</string>
    <string name="tv_options_PreferredResolutionDontChange">Nincs módosítás</string>
    <string name="tv_options_meeting_name">Név</string>
    <string name="tv_protocolNegotiationFailed">A protokoll-egyeztetés nem sikerült!</string>
    <string name="tv_qs_allow">Engedélyezés</string>
    <string name="tv_qs_deny">Tiltás</string>
    <string name="tv_qs_incomingRemoteSupportConnectionMessage">Szeretné engedélyezni a következő számára az Android eszközeinek távoli támogatását: %s?</string>
    <string name="tv_qs_incomingRemoteSupportConnectionTitle">Engedélyezi a távoli támogatást?</string>
    <string name="tv_qs_notification_disconnect_text">A munkamenet megszakadt a következővel: %s</string>
    <string name="tv_qs_notification_waiting_content">Várakozás a partnerre...</string>
    <string name="tv_qs_waiting_message">Kérjük, várja meg, míg partnere csatlakozik a munkamenethez.</string>
    <string name="tv_rs_event_app_installed">A(z) %s alkalmazás feltelepült</string>
    <string name="tv_rs_event_app_removed">A(z) %s alkalmazás eltávolításra került</string>
    <string name="tv_rs_event_clipboard">A szöveget a vágólapra másolta</string>
    <string name="tv_rs_event_directory_created"><![CDATA[<b>A következő mappa létrehozva:</b><br /><i>%s</i>]]></string>
    <string name="tv_rs_event_directory_sent">A következő mappa elküldve:\n%s</string>
    <string name="tv_rs_event_file_deleted">A következő fájl törölve:\n%s</string>
    <string name="tv_rs_event_process_stopped">A(z) %s folyamat leállításra került</string>
    <string name="tv_rs_event_screenshot_requested">Kérjük, készítsen képernyőfelvételt.\n(A legtöbb készüléken ez a hangerő növelése + kikapcsolás gombbal történik.)</string>
    <string name="tv_rs_event_screenshot_sent">A képernyőfelvétel elküldésre került</string>
    <string name="tv_rs_event_session_started">%s csatlakozott az eszközéhez...</string>
    <string name="tv_rs_event_wifi_added">A(z) %s wifi hálózat hozzáadva.</string>
    <string name="tv_rs_event_wifi_changed">A(z) %s wifi hálózat módosítva.</string>
    <string name="tv_rs_event_wifi_removed">A(z) %s wifi hálózat eltávolítva.</string>
    <string name="tv_rs_notification_connect_text">Csatlakoztatva a következőhöz: %s</string>
    <string name="tv_rs_notification_connect_ticker">Csatlakozás létrehozva</string>
    <string name="tv_rs_nudge_notification_title">Felhasználói művelet szükséges</string>
    <string name="tv_rs_screen_notification_text">TeamViewer QuickSupport</string>
    <string name="tv_rs_screen_notification_ticker">A képernyőmegosztás már aktív</string>
    <string name="tv_rs_screen_notification_title">Képernyőmegosztás aktív</string>
    <string name="tv_sdk_EventLogEmailText">A hiba leírása:</string>
    <string name="tv_sdk_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SessionClosed">Ez a munkamenetkód zárolásra került. Kérjen új munkamenetkódot partnerétől.</string>
    <string name="tv_sdk_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SessionExpired">Ez a munkamenetkód lejárt. Kérjen új munkamenetkódot partnerétől.</string>
    <string name="tv_sdk_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SessionInvalid">A munkamenetkód érvénytelen. Kérjen új munkamenetkódot partnerétől.</string>
    <string name="tv_sdk_incomingRemoteSupportConnectionMessage">Szeretné mobil eszközén %s számára engedélyezni ennek az alkalmazásnak a távoli támogatását?</string>
    <string name="tv_send">Küldés</string>
    <string name="tv_sendEmail_ActivityNotFoundException">Nem áll rendelkezésre e-mail alkalmazás. Kérjük, telepítsen egy e-mail alkalmazást, majd próbálja újra.</string>
    <string name="tv_supportedFeatureMessage_NoScreenResChange">A távoli TeamViewer nem támogatja a képernyő felbontásának módosítását.</string>
    <string name="tv_teamviewer">TeamViewer</string>
    <string name="tv_tickertext_still_connected">Még mindig kapcsolódik...</string>
    <string name="tv_toastSavingFailed">Sikertelen mentés</string>
</resources>