<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- From: file:/E:/WS/A_TV11F_SDK/TeamViewerLib/res/values-es/strings.xml -->
    <eat-comment/>
    <string name="tv_Connection_lost">Conexión a Internet perdida</string>
    <string name="tv_IDS_ACCESS_ASKCONFIRMATION_FORREMOTECONTROL">¿Desea conceder acceso a su asociado para control remoto?</string>
    <string name="tv_IDS_ACCESS_CONFIRMFOR">Confirmar acceso para %s</string>
    <string name="tv_IDS_AUTH_RETRY">La contraseña que ha introducido no es válida, inténtelo de nuevo.</string>
    <string name="tv_IDS_AUTH_RETRY_DYN_OR_FIXED_PWD">La contraseña que ha introducido no es válida para las conexiones de presentación. Intente conectarse utilizando la contraseña para presentaciones.</string>
    <string name="tv_IDS_AUTH_RETRY_PRES_PWD">La contraseña que ha introducido no es válida para las conexiones de control remoto. Intente conectar usando la contraseña aleatoria o la contraseña personal de control remoto.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_1">Error no especificado. Inténtelo de nuevo más tarde</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_10">ID de TeamViewer no válida</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_11">El asociado no ha podido encontrarse</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_12">Este asociado ya existe en su lista de contactos</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_13">Esta cuenta no se ha validado todavía</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_14">Esta dirección de correo electrónico ya está en uso</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_15">No se encuentra la dirección de correo electrónico</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_16">No se ha podido encontrar la cuenta</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_17">No se encuentra el grupo</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_18">No ha sido posible identificarle</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_19">El nombre del grupo no es válido</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_2">Error de base de datos. Inténtelo de nuevo más tarde</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_20">El nombre de usuario no es válido</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_21">El testigo no es válido</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_22">El nombre de usuario es demasiado corto</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_23">La licencia introducida no es válida</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_24">El nombre de usuario y la contraseña que ha introducido no se corresponden con ninguna cuenta registrada</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_25">El número de asociados de su lista excede el máximo de usuarios gratuitos.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_26">Una o más cuentas no han podido agregarse a la lista negra, porque los nombres de inicio de sesión no coinciden con ningún registro de la base de datos.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_27">Usted está en la lista negra de este cuenta.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_28">Usted es sospechoso de enviar spam.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_29">El asociado no le tiene a usted en su lista de contactos.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_3">ID de inicio de sesión o e-mail vacíos</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_30">El receptor no está conectado. Recibirá el mensaje cuando inicie sesión de nuevo.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_31">Error no especificado. Inténtelo de nuevo más tarde</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_32">El grupo que está intentando eliminar no está vacío. Elimine en primer lugar todos los asociados del grupo.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_33">Su cuenta de TeamViewer no se activado todavía. Actívela haciendo clic en el correo electrónico de activación que le hemos enviado durante el registro. Haga clic en \"%2$s\" si no ha recibido el correo electrónico de activación o si desea cambiar la dirección de correo electrónico proporcionada. La activación deberá llevarse a cabo en un plazo de %1$s días.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_34">Es preciso activar su cuenta para poder iniciar sesión. Actívela haciendo clic en el correo electrónico de activación que le hemos enviado durante el registro. Haga clic en \"%s\" si no ha recibido el correo electrónico de activación o si desea cambiar la dirección de correo electrónico proporcionada.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_35">Su cuenta ya está validada.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_36">Su dirección de correo electrónico no es válida.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_37">Argumento no válido.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_38">El número de reuniones programadas excede el máximo permitido para usuarios gratuitos.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_39">El número de reuniones programadas excede el máximo permitido.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_4">ID de inicio de sesión o e-mail demasiado largos</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_40">Se ha denegado el inicio de sesión por haberse producido demasiados intentos fallidos. Puede volver a intentarlo en %s segundos.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_41">Se ha denegado el inicio de sesión por haberse producido demasiados intentos fallidos. Puede volver a intentarlo en %s segundos.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_42">No se ha podido identificar el idioma seleccionado. Póngase en contacto con el soporte de TeamViewer.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_43">Su versión de TeamViewer no es compatible con esta característica. Actualícese a la versión actual desde \"Ayuda\" -\" Comprobar si existe una nueva versión\".</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_44">Esta licencia ya se ha activado en una cuenta distinta. Para obtener más información, póngase en contacto con el servicio técnico de TeamViewer.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_45">Permiso denegado</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_46">La cuenta ya está en una compañía.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_47">Ya existe una compañía con este nombre. Elija un nombre diferente.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_48">La compartición ha fallado para algunas cuentas.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_49">Se ha denegado la petición porque no tiene suficientes derechos.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_5">Este nombre de usuario ya está en uso</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_50">Especifique su nombre.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_51">Ya forma parte de otra compañía.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_52">La dirección de correo electrónico dada está asignada a un administrador de la compañía.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_53">Ya se ha establecido una clave para este grupo.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_54">No puede eliminarse la cuenta mientras esté asignada a una compañía.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_55">No puede eliminarse la última cuenta de compañía con capacidad para gestionar</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_56">La contraseña anterior no es correcta</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_57">Actualización de cuenta pendiente, inténtelo de nuevo más tarde.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_58">Esta licencia ya está vinculada a otra compañía.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_59">No puede trasladar entradas de un grupo compartido a su propia lista.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_6">Este nombre de usuario ya está en uso</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_60">Su cuenta está deshabilitada, póngase en contacto con el administrador de su compañía para obtener asistencia.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_61">No puede cancelar permisos de la última cuenta administrativa.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_62">No puede desplazar este dispositivo a un grupo compartido porque está asignado a su cuenta.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_63">Error no especificado. Inténtelo de nuevo más tarde</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_64">TeamViewer no permite desplazar dispositivos que ya están asignados a una cuenta.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_65">TeamViewer no permite compartir dispositivos que ya están asignados a una cuenta.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_66">El código de seguridad introducido no es válido. Vuelva a iniciar sesión.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_67">Permiso denegado</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_68">Ya se ha activado la autenticación de dos factores para esta cuenta.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_69">Ya se ha desactivado la autenticación de dos factores para esta cuenta.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_7">Este nombre de usuario no existe</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_70">Demasiados intentos de activar la autenticación de dos factores para esta cuenta.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_71">Demasiados intentos de desactivar la autenticación de dos factores para esta cuenta.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_72">El código de seguridad introducido no es válido. Vuelva a intentarlo.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_73">Esta acción no es válida para cuentas asignadas a una empresa.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_74">Cambie el usuario asignado a \"no asignado\" para desplazar el caso a otro grupo.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_75">Ya existe un grupo con este nombre.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_76">No puede crear casos de servicio nuevos debido a las limitaciones de licencia. Actualice su licencia o espere un tiempo para crear casos de servicio nuevos.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_77">La ID de usuario no es válida. Introduzca una ID de usuario válida.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_78">El código de sesión solicitado no existe.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_79">Ha superado el número máximo de casos de servicio por hora. Espere un tiempo antes de crear casos de servicio nuevos.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_8">Contraseña incorrecta</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_80">Este contacto ya está en la lista de ordenadores y contactos del propietario del grupo.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_81">Su versión de TeamViewer no permite desplazar dispositivos con la política de ITbrain Antimalware\"Heredar de grupo\".</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_82">Su versión de TeamViewer no permite desplazar dispositivos con la política de TeamViewer \"Heredar de grupo\".</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_83">La empresa no se puede eliminar porque hay otras cuentas en la misma.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_84">Solicitud no posible para cuentas que no estén en una empresa.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_9">ID de cuenta no válida</string>
    <string name="tv_IDS_INCOMING_BLOCKED_DUE_MEETING">Su asociado está organizando una reunión, por lo que se ha denegado la conexión.</string>
    <string name="tv_IDS_INCOMING_BLOCKED_DUE_MULTIPLE_CONNECTIONS">Ya hay una conexión activa con este dispositivo. No es posible realizar múltiples conexiones de control remoto con este dispositivo.</string>
    <string name="tv_IDS_INCOMING_BLOCKED_DUE_REMOTECONTROL">Su asociado está utilizando la aplicación TeamViewer para control remoto, por lo que se ha denegado la conexión. Pida a su asociado que abra únicamente TeamViewer QuickSupport.</string>
    <string name="tv_IDS_NONCOMMERCIAL">Esta fue una sesión gratuita patrocinada por www.teamviewer.com\r\n\r\nTenga en cuenta que las sesiones gratuitas están disponibles\r\nSOLO PARA USO NO COMERCIAL.\r\n\r\nGracias por respetar este principio.</string>
    <string name="tv_IDS_NONCOMMERCIAL_TITLE">Sesión patrocinada</string>
    <string name="tv_IDS_QUICK_ACCESS_REJECTED">Su asociado ha rechazado la conexión Quick Access</string>
    <string name="tv_IDS_SESSION_CODE_CREATION_FAILED">Configuration ID no válida. No se ha podido crear un código de sesión. Póngase en contacto con el desarrollador de aplicaciones.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_AUTHENTICATIONREJECTED">Autenticación rechazada</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_AUTHENTICATION_BLACKLISTED">Usted está en la lista negra o no está en la lista blanca de este asociado.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_AUTHENTICATION_BLOCKED">Conexión bloqueada debido a varios intentos incorrectos de iniciar sesión. Podrá volver a intentarlo en %d segundos.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_AUTHENTICATION_FAILED">Error de autenticación</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_AUTHENTICATION_NOINCOMING">Este asociado no acepta conexiones entrantes</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_AUTHENTICATION_NOLANCONNECTION">Este asociado no acepta conexiones LAN entrantes</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_ConnectNoRoute">Fallo de conexión (no hay ruta)</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_ConnectToOwnID">Conexiones no permitidas a la propia ID de TeamViewer</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_INCOMPATIBLE">Versiones de TeamViewer incompatibles</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MOBILE_LICENSE_REQUIRED">Se necesita una licencia adicional de TeamViewer.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_CommercialUse">Bloqueado por indicios de uso comercial</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_ConnectAlreadyJoined">Ya se ha unido a esta reunión.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_ControlIDNotFound">ID de control no encontrada.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_DenyIncoming">El asociado no acepta conexiones.\r\nLa configuración de seguridad del asociado no permite conexiones entrantes cuando el cuadro de diálogo de conexión está cerrado.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_ExcessiveUse">Ha establecido e interrumpido conexiones con demasiada frecuencia. Tendrá que esperar un tiempo para poder conectarse de nuevo.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_FreeRoutersInUse">Todos los routers para la versión gratuita están actualmente en uso, inténtelo de nuevo más tarde.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_IdNotFound">La ID de TeamViewer que ha introducido no existe.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_InvalidCustomerID">Otro usuario ya ha iniciado esta sesión.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_InvalidLicense">Su licencia actual no es compatible con la versión de TeamViewer de su asociado. Deberá actualizar su licencia a la versión actual.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_InvalidSupporterID">Otro usuario ya ha iniciado esta sesión.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_KeepAliveInactive">El asociado no está conectado al servidor TeamViewer.\r\nSolo es posible conectar con asociados conectados al servidor TeamViewer. Compruebe que el cuadro de diálogo de conexión del asociado esté abierto.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_KeepAliveLost">No ha podido establecerse una conexión con el asociado solicitado.\r\n\r\nCompruebe la conexión de TeamViewer y de Internet en el ordenador de su asociado.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_KeepAliveTimeout">Se ha superado el tiempo de espera de TeamViewer en el ordenador asociado.\r\n\r\nLa conexión del asociado al servidor TeamViewer se ha detenido al superarse el tiempo de espera en TeamViewer Free.\r\nLas versiones de TeamViewer con licencia permiten un tiempo de espera ilimitado. Para más información, visite el sitio web de TeamViewer.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_LicenseBlocked">Su licencia o la de su asociado está bloqueada.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_LicenseExpired">La licencia de TeamViewer de su asociado ha caducado.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_LoggedOut">TeamViewer no está en ejecución en el ordenador asociado.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_MeetingIncompatibleVersion">La reunión a la que intenta unirse no es compatible con su versión de TeamViewer.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_NoControlSupport">El asociado no admite conexiones mediante archivos de control. Actualice la versión de TeamViewer del asociado.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_NoMachineAvailable">Lo sentimos, pero se están utilizando todos los ordenadores de demostración. Vuelva a intentarlo más tarde.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_NoServer">El servidor de destino no está disponible.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SessionClosed">La sesión ya está cerrada.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SessionExpired">El código de sesión ha expirado.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SessionLimit">No se ha podido establecer la conexión.\r\n\r\nSe ha alcanzado el número máximo de sesiones simultáneas de TeamViewer. Espere a que se cierren otras sesiones o aumente el número de canales de sesión.\r\n\r\nSerá posible utilizar los canales adicionales inmediatamente después de realizar el pedido.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SmartAccessDenied">QuickConnect denegado.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_TimeoutBlock">Conexión bloqueada porque ha caducado el plazo.\r\n\r\nSu licencia limita la duración máxima de la sesión y bloquea la reconexión inmediata. Inténtelo más tarde o actualice su licencia.\r\n\r\nLas conexiones a este asociado quedarán bloqueadas hasta las %s.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_UnknownSupportSessionID">Sesión desconocida</string>
    <string name="tv_NewMajorVersion">No puede conectarse porque su asociado utiliza una versión más reciente de TeamViewer.</string>
    <string name="tv_connect">Conectar con asociado</string>
    <string name="tv_connectFailedOlderVersion">No se ha podido crear la conexión.\r\nLa versión de TeamViewer de su asociado no es compatible con su versión.\r\nIndique a su asociado que actualice a la versión actual de TeamViewer.</string>
    <string name="tv_connectFailedOlderVersionTitle">Versión del asociado</string>
    <string name="tv_connectFailedVersion">No se ha podido conectar porque su asociado tiene una versión demasiado antigua de TeamViewer. Para conectar se requiere la versión %d o superior.</string>
    <string name="tv_connectNoConnection">No se ha podido establecer la conexión. Compruebe su conexión a Internet e inténtelo de nuevo.</string>
    <string name="tv_connecting">Conectando...</string>
    <string name="tv_connectingPleaseWait">Espere a que se establezca la conexión</string>
    <string name="tv_connectingWaitForAccept">Espere a que su contacto acepte su solicitud.</string>
    <string name="tv_errorMessage_FeatureNotAvailable">Característica no disponible</string>
    <string name="tv_errorMessage_InternalAndroidError">Error interno de Android: </string>
    <string name="tv_errorMessage_LoadingNativeScreenshotLibrary_Caption">Error al cargar librería</string>
    <string name="tv_errorMessage_NoStorageAvailableText">TeamViewer necesita acceder al almacenamiento externo para poder enviar e-mails.</string>
    <string name="tv_errorMessage_NoStorageAvailableTitle">Sin almacenamiento</string>
    <string name="tv_errorMessage_PARTNER_NEW_MAJOR_VERSION">Su asociado usa una versión más reciente de TeamViewer. ¿Desea actualizar TeamViewer ahora para poder conectarse?</string>
    <string name="tv_errorMessage_SdkReconnectFailed">Conexión perdida. Vuelva a conectar</string>
    <string name="tv_errorMessage_UNSUPPORTED_CONNECTION_TYPE">Su asociado no dispone de compatibilidad con el modo de conexión para la transferencia de archivos. Seleccione «Control remoto» e inténtelo de nuevo. </string>
    <string name="tv_errorMessage_connect_ACTION_CONNECT_ABORT">Conexión interrumpida</string>
    <string name="tv_errorMessage_connect_ERROR_AUTHENTIFICATION">Inicio de sesión cancelado</string>
    <string name="tv_errorMessage_connect_ERROR_CONNECT_PENDING">Conectando...</string>
    <string name="tv_errorMessage_connect_ERROR_MASTER_RESPONSE">Error de conexión</string>
    <string name="tv_errorMessage_connect_ERROR_MASTER_UNKNOWN_MEETING_ID">Error de conexión: no se encuentra el ID de la reunión</string>
    <string name="tv_errorMessage_connect_MEETING_OVER">Esta reunión ya se ha realizado.</string>
    <string name="tv_error_pl_login_timeout">Su solicitud de inicio de sesión ha expirado. Vuelva a intentarlo.</string>
    <string name="tv_filetransfer_access_confirm">Es necesario confirmar el acceso</string>
    <string name="tv_filetransfer_access_denied">Acceso denegado</string>
    <string name="tv_filetransfer_dialog_file_exists_header">El archivo ya existe</string>
    <string name="tv_filetransfer_dialog_file_exists_override">Reemplazar</string>
    <string name="tv_filetransfer_dialog_file_exists_resume">Reanudar</string>
    <string name="tv_filetransfer_dialog_file_exists_skip">Saltar</string>
    <string name="tv_filetransfer_error_create_dir_failed">No se pudo crear la carpeta - omitir todo</string>
    <string name="tv_filetransfer_error_drop_root">No se pueden arrastrar los archivos aquí</string>
    <string name="tv_filetransfer_error_filesystem">El sistema de archivos ha informado de un error (acceso denegado, etc.)</string>
    <string name="tv_filetransfer_error_opdenied">Operación denegada</string>
    <string name="tv_filetransfer_external_storage">Almacenamiento externo</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_desktop">Escritorio</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_documents">Documentos</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_downloads">Mis descargas</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_movies">Mis películas</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_music">Mi música</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_network">Red</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_photos">Mis fotos</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_pictures">Mis imágenes</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_abort">Sesión anulada</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_err_fserror">Error en el sistema de archivos</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_err_getdir">Error al abrir la carpeta</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_err_getdiraccess">Acceso a la carpeta denegado</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_err_invalsession">ID de sesión no válido</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_err_other">Se produjo un error</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_err_servererror">Error del servidor</string>
    <string name="tv_license">Licencia</string>
    <string name="tv_license_Business">Business</string>
    <string name="tv_license_Channel_String_P">canales</string>
    <string name="tv_license_Channel_String_S">canal</string>
    <string name="tv_license_Enterprise">Enterprise</string>
    <string name="tv_license_Free">gratuita</string>
    <string name="tv_license_FreeReg">Gratuito (registrado)</string>
    <string name="tv_license_Host">Host</string>
    <string name="tv_license_Premium">Premium</string>
    <string name="tv_license_SB">Small Business</string>
    <string name="tv_license_Trial">Versión de evaluación</string>
    <string name="tv_license_server_Enterprise">Servidor de TeamViewer Entreprise</string>
    <string name="tv_license_server_trial">Servidor TeamViewer de evaluación</string>
    <string name="tv_mail_feedback_content">Comentarios Beta : \n\n\nProblemas:\n\n\nMejor función:\n\n\nFunción ausente:\n\n\n</string>
    <string name="tv_mail_feedback_subject">Reunión de comentarios Beta</string>
    <string name="tv_message_TcpReconnectStarted">Se ha perdido la conexión. Intentando de nuevo la conexión...</string>
    <string name="tv_message_TcpReconnectStarted_Title">Error de conexión</string>
    <string name="tv_ok">Aceptar</string>
    <string name="tv_options">Opciones</string>
    <string name="tv_options_Automatic">Automática</string>
    <string name="tv_options_ConnectionLogEmailText">El archivo connection.txt se encuentra en el adjunto de este e-mail</string>
    <string name="tv_options_ConnectionLogSubject">Archivo de conexión de TeamViewer para Android</string>
    <string name="tv_options_CrashLogDefaultText">Descripción del problema:</string>
    <string name="tv_options_EnableAutoLocking">Bloquear ordenador remoto</string>
    <string name="tv_options_EnableAutoLocking_Always">Siempre</string>
    <string name="tv_options_EnableAutoLocking_AutoSelect">Selección automática</string>
    <string name="tv_options_EnableAutoLocking_Disable">Desactivar</string>
    <string name="tv_options_EventLog">Registro de sucesos</string>
    <string name="tv_options_EventLogDefaultSubject">Archivo de registro de TeamViewer para Android</string>
    <string name="tv_options_EventLogEmailText">El archivo de registro se encuentra en el adjunto de este e-mail</string>
    <string name="tv_options_InputMethod">Método de entrada</string>
    <string name="tv_options_InputMethodMouse">Interacción con ratón</string>
    <string name="tv_options_InputMethodTouch">Interacción táctil</string>
    <string name="tv_options_OptimizeQuality">Optimizar calidad</string>
    <string name="tv_options_OptimizeSpeed">Optimizar velocidad</string>
    <string name="tv_options_PreferredResolution">Resolución de pantalla</string>
    <string name="tv_options_PreferredResolutionBestFit">Ajuste perfecto</string>
    <string name="tv_options_PreferredResolutionDontChange">No cambiar</string>
    <string name="tv_options_meeting_name">Nombre</string>
    <string name="tv_protocolNegotiationFailed">Ha fallado la negociación del protocolo.</string>
    <string name="tv_qs_allow">Permitir</string>
    <string name="tv_qs_deny">Denegar</string>
    <string name="tv_qs_incomingRemoteSupportConnectionMessage">¿Desea permitir que %s le ofrezca asistencia en su dispositivo Android de forma remota?</string>
    <string name="tv_qs_incomingRemoteSupportConnectionTitle">¿Permitir soporte remoto?</string>
    <string name="tv_qs_notification_disconnect_text">La sesión con %s ha finalizado</string>
    <string name="tv_qs_notification_waiting_content">Esperar al asociado...</string>
    <string name="tv_qs_waiting_message">Espere hasta que su asociado se conecte a la sesión.</string>
    <string name="tv_rs_event_app_installed">Se ha instalado la aplicación %s</string>
    <string name="tv_rs_event_app_removed">Se ha desinstalado la aplicación %s</string>
    <string name="tv_rs_event_clipboard">Se ha copiado texto en su portapapeles</string>
    <string name="tv_rs_event_directory_created"><![CDATA[<b>Se ha creado la carpeta:</b><br /><i>%s</i>]]></string>
    <string name="tv_rs_event_directory_sent">Se ha enviado la carpeta:\n%s</string>
    <string name="tv_rs_event_file_deleted">Se ha eliminado el archivo:\n%s</string>
    <string name="tv_rs_event_process_stopped">Se ha detenido el proceso %s</string>
    <string name="tv_rs_event_screenshot_requested">Realice una captura de pantalla.\n(En la mayoría de los dispositivos, pulse Reducir volumen + Desconectar)</string>
    <string name="tv_rs_event_screenshot_sent">Se ha enviado la captura de pantalla</string>
    <string name="tv_rs_event_session_started">%s se ha conectado a su dispositivo...</string>
    <string name="tv_rs_event_wifi_added">Se ha añadido la Wi-Fi %s.</string>
    <string name="tv_rs_event_wifi_changed">Se ha editado la Wi-Fi %s.</string>
    <string name="tv_rs_event_wifi_removed">Se ha eliminado la Wi-Fi %s.</string>
    <string name="tv_rs_notification_connect_text">Conectado a %s</string>
    <string name="tv_rs_notification_connect_ticker">Conexión establecida</string>
    <string name="tv_rs_nudge_notification_title">Requiere introducción por parte del usuario</string>
    <string name="tv_rs_screen_notification_text">TeamViewer QuickSupport</string>
    <string name="tv_rs_screen_notification_ticker">Compartir pantalla está activo</string>
    <string name="tv_rs_screen_notification_title">Compartir pantalla activo</string>
    <string name="tv_sdk_EventLogEmailText">Descripción del problema:</string>
    <string name="tv_sdk_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SessionClosed">Este código de sesión está cerrado. Solicite un código de sesión nuevo a su asociado.</string>
    <string name="tv_sdk_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SessionExpired">Este código de sesión ha caducado. Solicite un código de sesión nuevo a su asociado.</string>
    <string name="tv_sdk_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SessionInvalid">Este código de sesión no es válido. Solicite un código de sesión nuevo a su asociado.</string>
    <string name="tv_sdk_incomingRemoteSupportConnectionMessage">¿Desea permitir que %s dé soporte remoto a esta aplicación?</string>
    <string name="tv_send">Enviar</string>
    <string name="tv_sendEmail_ActivityNotFoundException">No existe ninguna aplicación de correo electrónico disponible. Instale una aplicación de correo electrónico e inténtelo de nuevo.</string>
    <string name="tv_supportedFeatureMessage_NoScreenResChange">El TeamViewer remoto no permite cambiar la resolución de pantalla.</string>
    <string name="tv_teamviewer">TeamViewer</string>
    <string name="tv_tickertext_still_connected">Todavía conectado...</string>
    <string name="tv_toastSavingFailed">Error al guardar</string>
</resources>