<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- From: file:/E:/WS/A_TV11F_SDK/TeamViewerLib/res/values-sr/strings.xml -->
    <eat-comment/>
    <string name="tv_Connection_lost">Internet veza izgubljena</string>
    <string name="tv_IDS_ACCESS_ASKCONFIRMATION_FORREMOTECONTROL">Da li želite da odobrite Vašem partneru pristup za kontrolu na daljinu?</string>
    <string name="tv_IDS_ACCESS_CONFIRMFOR">Potvrdi pristup za %s</string>
    <string name="tv_IDS_AUTH_RETRY">Lozinka koju ste uneli ne važi, molimo Vas da pokušate ponovo.</string>
    <string name="tv_IDS_AUTH_RETRY_DYN_OR_FIXED_PWD">Lozinka koju ste uneli ne važi za veze za prezentaciju. Molimo Vas da pokušate da se povežete koristeći lozinku za prezentaciju.</string>
    <string name="tv_IDS_AUTH_RETRY_PRES_PWD">Lozinka koju ste uneli ne važi za veze sa kontrolom na daljinu. Molimo pokušajte da se povežete koristeći proizvoljnu ili ličnu lozinku za kontrolu na daljinu.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_1">Neodređena greška. Molimo Vas pokušajte ponovo</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_10">Nevažeća identifikacija TeamViewer-a</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_11">Partner nije pronađen</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_12">Ovaj partner je već na Vašoj kontakt listi</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_13">Ovaj nalog još nije potvrđen</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_14">Ova adresa za elektronsku poštu je već u upotrebi</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_15">Adresa za elektronsku poštu nije pronađena</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_16">Nalog nije pronađen</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_17">Grupa nije pronađena</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_18">Ne možete biti identifikovani</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_19">Naziv grupe je nevažeći</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_2">Greška u bazi podataka. Molimo Vas pokušajte ponovo</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_20">Korisničko ime je nevažeće</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_21">Žeton je nevažeći</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_22">Korisničko ime je prekratko</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_23">Uneta licenca je nevažeća</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_24">Korisničko ime i lozinka koje ste uneli se ne poklapaju sa nalozima koje imamo u evidenciji</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_25">Broj partnera na Vašem spisku prelazi maksimum za besplatne korisnike.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_26">Jedan ili više naloga nisu mogli biti dodati na crnu listu, zbog toga što se imena za prijavljivanje nisu poklapala sa evidencijom u bazi podataka.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_27">Vi ste na crnoj listi za taj nalog.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_28">Sumnja se da šaljete neželjene poruke.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_29">Partner Vas nema na svojoj kontakt listi.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_3">Evidencija ili poruka elektronskom poštom je prazna</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_30">Primalac nije na mreži. Vaša poruka će biti isporučena kada se on ponovo uloguje.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_31">Neodređena greška. Molimo Vas pokušajte ponovo</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_32">Grupa koju pokušavate da obrišete nije prazna. Molimo Vas da prvo obrišete sve partnere u toj grupi.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_33">Vaš TeamViewer nalog još uvek nije aktiviran. Molimo Vas da ga aktivirate klikom na link u elektronskoj poruci za aktivaciju koju smo Vam poslali tokom registracije. Kliknite na \"%2$s\" ukoliko niste dobili elektronsku poruku za aktivaciju ili da biste promenili datu adresu za elektronsku poštu. Zahteva se aktivacija u sledećih %1$s dana.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_34">Vaš nalog treba da bude aktiviran kako biste se prijavili. Molimo Vas da ga aktivirate klikom na link u elektronskoj poruci za aktivaciju koju smo Vam poslali tokom registracije. Kliknite na \"%s\" ako niste dobili elektronsku poruku za aktivaciju, ili da promenite datu adresu za elektronsku poštu.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_35">Vaš nalog je već proveren.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_36">Vaša adresa elektronske pošte je nevažeća.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_37">Nevažeći argument.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_38">Broj zakazanih sastanaka prelazi maksimum za besplatne korisnike.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_39">Broj zakazanih sastanaka prelazi maksimum.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_4">Evidencija ili poruka elektronskom poštom je preduga</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_40">Prijavljivanje odbijeno zbog prevelikog broja neuspelih pokušaja. Možete pokušati ponovo za %s sekundi.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_41">Prijavljivanje odbijeno zbog prevelikog broja neuspelih pokušaja. Možete pokušati ponovo za %s sekundi.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_42">Izabrani jezik nije mogao biti identifikovan. Molimo Vas da kontaktirate TeamViewer podršku.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_43">Vaša TeamViewer verzija ne podržava ovu funkciju. Molimo Vas ažurirajte na trenutnu verziju iz opcije \"Pomoć\" -\" Proveri novu verziju\".</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_44">Ova licenca se već aktivirala na drugom nalogu. Za više informacija, molimo Vas obratite se TeamViewer podršci.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_45">Dozvola odbijena</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_46">Nalog je već u kompaniji.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_47">Kompanija sa ovim imenom već postoji. Molimo Vas izaberite drugačije ime.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_48">Deljenje nije uspelo za neke naloge.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_49">Zahtev je odbijen zato što nemate dovoljno odobrenja.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_5">Ovaj log je već u upotrebi</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_50">Molimo Vas navedite ime.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_51">Već ste član neke druge kompanije.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_52">Data adresa e-pošte ne pripada administratoru kompanije.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_53">Ključ je već podešen za ovu grupu.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_54">Nalog se ne može obrisati dok je deo kompanije.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_55">Poslednji nalog kompanije sa mogućnošću upravljanja ne može da se izbriše</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_56">Stara lozinka nije ispravna</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_57">Nalog za nadogradnju je u toku, molimo Vas pokušajte ponovo.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_58">Ova licenca je već povezana sa drugim kompanijama.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_59">Ne možete da premeštate stavke iz deljenih grupa u svoju listu.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_6">Ovo korisničko ime je već u upotrebi</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_60">Vaš nalog je onemogućen, molimo Vas da se obratite administratoru kompanije za dalju pomoć.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_61">Ne možete povući dozvole sa poslednjeg administrativnog naloga.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_62">Ne možete premestiti ovaj uređaj u deljenu grupu jer je dodeljen Vašem nalogu.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_63">Neodređena greška. Molimo Vas pokušajte ponovo</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_64">TeamViewer ne podržava pokretne uređaje koji su dodeljeni ovom nalogu.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_65">TeamViewer ne podržava uređaje za deljenje koji su dodeljeni ovom nalogu.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_66">Sigurnosna šifra koju ste uneli je nevažeća. Molimo Vas da se ponovo prijavite.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_67">Odobrenje je odbijeno</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_68">Dvostruka potvrda identiteta je već aktivirana za ovaj nalog.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_69">Dvostruka potvrda identiteta je već deaktivirana za ovaj nalog.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_7">Ovo korisničko ime ne postoji</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_70">Previše pokušaja aktiviranja dvostruke potvrde identiteta za ovaj nalog.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_71">Previše pokušaja deaktiviranja dvostruke potvrde identiteta za ovaj nalog.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_72">Sigurnosna šifra koju ste uneli je nevažeća. Molimo pokušajte ponovo.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_73">Radnja nije podržana za naloge dodeljene kompaniji.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_74">Molimo Vas da promenite zastupnika na \"nedodeljeno\" da biste prebacili predmet u drugu grupu.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_75">Grupa sa ovim imenom već postoji!</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_76">Ne možete kreirati nove predmete usluge zbog ograničenja navedenih u licenci. Molimo Vas da ažurirate svoju licencu ili da sačekate neko vreme da biste kreirali nove predmete usluge.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_77">Korisnički ID je nevažeći. Molimo Vas da unesete važeći korisnički ID.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_78">Tražena šifra sesije ne postoji.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_79">Prekoračili ste maksimalnu količinu kućišta za usluge po satu. Molimo Vas da sačekate da se napravi novo kućište za usluge.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_8">Pogrešna lozinka</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_80">Ovaj kontakt je već u listi Računari i Kontakti vlasnika grupe.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_81">Vaša TeamViewer verzija ne podržava premeštanje uređaja sa ITbrain Anti-malver smernicom: \"Nasledi od grupe\"</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_82">Vaša TeamViewer verzija ne podržava premeštanje uređaja sa TeamViewer smernicom: \"Nasledi od grupe\"</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_83">Kompaniju ne treba izbrisati jer za tu kompaniju postoje i drugi nalozi.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_84">Zahtev nije moguć za naloge koji su izvan kompanije.</string>
    <string name="tv_IDS_BUDDY_SERVERERROR_9">Nevažeća identifikacija naloga</string>
    <string name="tv_IDS_INCOMING_BLOCKED_DUE_MEETING">Trenutno je Vaš partner domaćin sastanka, stoga je povezivanje odbijeno.</string>
    <string name="tv_IDS_INCOMING_BLOCKED_DUE_MULTIPLE_CONNECTIONS">Već postoji aktivna veza sa ovim uređajem. Višestruke veze za daljinsku kontrolu ovog uređaja nisu moguće.</string>
    <string name="tv_IDS_INCOMING_BLOCKED_DUE_REMOTECONTROL">Vaš partner trenutno koristi aplikaciju TeamViewer za daljinsku kontrolu, zbog čega je povezivanje odbijeno. Molimo Vas da kažete svom partneru da samo otvori TeamViewer QuickSupport.</string>
    <string name="tv_IDS_NONCOMMERCIAL">Ovo je bila besplatna sesija koju sponzoriše www.teamviewer.com\r\n\r\nObaveštavamo Vas da su besplatne sesije raspoložive \r\nSAMO ZA NEKOMERCIJALNU PRIMENU.\r\n\r\nHvala Vam na razumevanju!</string>
    <string name="tv_IDS_NONCOMMERCIAL_TITLE">Sponzorisana sesija</string>
    <string name="tv_IDS_QUICK_ACCESS_REJECTED">Vaš partner je odbio Quick Access vezu</string>
    <string name="tv_IDS_SESSION_CODE_CREATION_FAILED">Nevažeće ID konfiguracije. Nemoguće kreirati kod sesije. Molim Vas kontaktirajte Vašeg projektanta aplikacija.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_AUTHENTICATIONREJECTED">Provera odbijena</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_AUTHENTICATION_BLACKLISTED">Vi ste na crnoj listi ili niste na beloj listi kod ovog partnera.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_AUTHENTICATION_BLOCKED">Povezivanje blokirano zbog višestrukih neuspešnih logovanja. Možete pokušati ponovo za %d sekundi.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_AUTHENTICATION_FAILED">Neuspela potvrda</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_AUTHENTICATION_NOINCOMING">Ovaj partner ne prihvata dolazna povezivanja!</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_AUTHENTICATION_NOLANCONNECTION">Ovaj partner ne prihvata dolazna LAN povezivanja!</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_ConnectNoRoute">Neuspelo povezivanje (bez rute)</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_ConnectToOwnID">Prijavljivanje na sopstvenu TeamViewer identifikaciju nije dozvoljeno</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_INCOMPATIBLE">Nekompatibilne verzije TeamViewer-a</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MOBILE_LICENSE_REQUIRED">Potrebna je dodatna TeamViewer licenca.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_CommercialUse">Blokirano jer se sumnja na komercijalnu upotrebu</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_ConnectAlreadyJoined">Već ste se priključili ovom sastanku.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_ControlIDNotFound">Kontrolna identifikacija nije pronađena.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_DenyIncoming">Partner ne prihvata veze.\r\nBezbednosna podešavanja partnera ne omogućavaju dolazne veze kada je dijalog veze zatvoren.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_ExcessiveUse">Previše često ste uspostavljali i prekidali vezu. Molimo Vas da malo sačekate pre uspostavljanja sledeće veze.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_FreeRoutersInUse">Svi ruteri za besplatnu verziju su trenutno u upotrebi, molimo Vas da pokušate ponovo kasnije.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_IdNotFound">TeamViewer identifikacija koju ste uneli ne postoji.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_InvalidCustomerID">Ova sesija je već započeta od strane drugog korisnika.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_InvalidLicense">Vaša trenutna licenca nije kompatibilna sa TeamViewer-om Vašeg partnera. Treba da ažurirate svoju licencu na aktuelnu verziju.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_InvalidSupporterID">Ova sesija je već započeta od strane drugog korisnika.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_KeepAliveInactive">Partner nije povezan na TeamViewer server.\r\nPartner može biti kontaktiran samo kada je povezan na TeamViewer server. Molimo proverite da li je dijalog veze kod partnera otvoren.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_KeepAliveLost">Povezivanje sa traženim partnerom se nije moglo izvršiti.\r\n\r\nMolimo Vas da proverite TeamViewer i internet vezu na kompjuteru Vašeg partnera.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_KeepAliveTimeout">Vreme korišćenja TeamViewer-a je isteklo na partnerovom računaru.\r\n\r\nPartnerova veza sa TeamViewer serverom je prekinuta zbog isteka vremena za TeamViewer Free.\r\nLicencirane verzije TeamViewer-a omogućavaju neograničeno korišćenje, molimo Vas proverite TeamViewer Internet stranicu za dodatne informacije.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_LicenseBlocked">Blokirana je ili Vaša ili licenca Vašeg partnera.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_LicenseExpired">TeamViewer licenca Vašeg partnera je istekla.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_LoggedOut">TeamViewer nije uključen na partnerovom računaru.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_MeetingIncompatibleVersion">Sastanak kojem pokušavate da se pridružite je nekompatibilan sa Vašom TeamViewer verzijom.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_NoControlSupport">Partner ne podržava veze preko kontrolnih datoteka, molimo Vas da ažurirate partnerovu verziju TeamViewer-a.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_NoMachineAvailable">Žao nam je, svi demo računari su trenutno u upotrebi. Molimo, pokušajte ponovo kasnije!</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_NoServer">Odredišni server je nedostupan.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SessionClosed">Sesija je već zatvorena.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SessionExpired">Šifra sesije je istekla.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SessionLimit">Veza nije mogla da se uspostavi.\r\n\r\nMaksimalan broj Vaših istovremenih TeamViewer sesija je dostignut. Molimo Vas sačekajte dok se druge sesije ne zatvore ili proširite broj Vaših kanala za sesije.\r\n\r\nDodatni kanali se mogu koristiti odmah nakon postavljanja naloga.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SmartAccessDenied">QuickConnect odbijen.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_TimeoutBlock">Veza je blokirana nakon isteka vremena.\r\n\r\nVaša licenca ograničava maksimalno trajanje sesije prema partneru, blokirano je ponovno povezivanje odmah. Molimo pokušajte kasnije ili nadogradite svoju licencu.\r\n\r\nVeze sa ovim partnerom će biti blokirane do %s.</string>
    <string name="tv_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_UnknownSupportSessionID">Nepoznata sesija</string>
    <string name="tv_NewMajorVersion">Izvinite, povezivanje nije moguće zbog toga što Vaš partner koristi noviju verziju TeamViewer-a.</string>
    <string name="tv_connect">Poveži se sa partnerom</string>
    <string name="tv_connectFailedOlderVersion">Veza ne može biti uspostavljena!\r\nVerzija TeamViewer-a Vašeg partnera nije kompatibilna sa Vašom verzijom.\r\nMolimo Vas da posavetujete svog partnera da ažurira svoju verziju TeamViewer-a.</string>
    <string name="tv_connectFailedOlderVersionTitle">Partnerova verzija</string>
    <string name="tv_connectFailedVersion">Povezivanje nije uspelo jer je TeamViewer verzija Vašeg partnera previše stara. Verzija %d ili novija je potrebna za povezivanje.</string>
    <string name="tv_connectNoConnection">Veza nije mogla biti uspostavljena. Molimo Vas da proverite Vašu internet vezu i pokušate ponovo.</string>
    <string name="tv_connecting">Povezuje se...</string>
    <string name="tv_connectingPleaseWait">Molimo sačekajte dok se poveže</string>
    <string name="tv_connectingWaitForAccept">Molimo Vas da sačekate dok Vaš kontakt ne prihvati Vaš zahtev.</string>
    <string name="tv_errorMessage_FeatureNotAvailable">Funkcija nije dostupna</string>
    <string name="tv_errorMessage_InternalAndroidError">Interna Android greška: </string>
    <string name="tv_errorMessage_LoadingNativeScreenshotLibrary_Caption">Greška u učitavanju biblioteke</string>
    <string name="tv_errorMessage_NoStorageAvailableText">TeamViewer-u je potreban pristup spoljnoj memoriji da bi poslao poruke elektronskom poštom.</string>
    <string name="tv_errorMessage_NoStorageAvailableTitle">Nema memorije za čuvanje</string>
    <string name="tv_errorMessage_PARTNER_NEW_MAJOR_VERSION">Vaš partner koristi noviju verziju TeamViewer-a. Da li želite da ažurirate TeamViewer odmah kako biste uspostavili vezu?</string>
    <string name="tv_errorMessage_SdkReconnectFailed">Konekcija je prekinuta. Molimo Vas da se ponovo konektujete</string>
    <string name="tv_errorMessage_UNSUPPORTED_CONNECTION_TYPE">Vaš partner ne podržava režim za prenos datoteka. Molimo Vas da izaberete \'Daljinsko upravljanje\' i da ponovo pokušate. </string>
    <string name="tv_errorMessage_connect_ACTION_CONNECT_ABORT">Povezivanje je obustavljeno</string>
    <string name="tv_errorMessage_connect_ERROR_AUTHENTIFICATION">Prijavljivanje otkazano</string>
    <string name="tv_errorMessage_connect_ERROR_CONNECT_PENDING">Povezuje se...</string>
    <string name="tv_errorMessage_connect_ERROR_MASTER_RESPONSE">Greška u povezivanju</string>
    <string name="tv_errorMessage_connect_ERROR_MASTER_UNKNOWN_MEETING_ID">Greška pri povezivanju: ID sastanka nije pronađen</string>
    <string name="tv_errorMessage_connect_MEETING_OVER">Ovaj sastanak je već održan</string>
    <string name="tv_error_pl_login_timeout">Zahtev za prijavljivanje je istekao. Molimo pokušajte ponovo.</string>
    <string name="tv_filetransfer_access_confirm">Pristup se mora potvrditi</string>
    <string name="tv_filetransfer_access_denied">Pristup je odbijen</string>
    <string name="tv_filetransfer_dialog_file_exists_header">Datoteka već postoji</string>
    <string name="tv_filetransfer_dialog_file_exists_override">Zamena</string>
    <string name="tv_filetransfer_dialog_file_exists_resume">Nastavi</string>
    <string name="tv_filetransfer_dialog_file_exists_skip">Preskoči</string>
    <string name="tv_filetransfer_error_create_dir_failed">Fascikla nije mogla da bude kreirana - preskočite sve</string>
    <string name="tv_filetransfer_error_drop_root">Ne možete otpuštati datoteke ovde</string>
    <string name="tv_filetransfer_error_filesystem">Sistem datoteka prijavio grešku (Pristup odbijen, itd.)</string>
    <string name="tv_filetransfer_error_opdenied">Operacija odbijena</string>
    <string name="tv_filetransfer_external_storage">Spoljno skladište</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_desktop">Desktop</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_documents">Dokumenta</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_downloads">Moja preuzimanja</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_movies">Moji filmovi</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_music">Moja muzika</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_network">Mreža</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_photos">Moje fotografije</string>
    <string name="tv_filetransfer_my_pictures">Moje slike</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_abort">Sesija prekinuta</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_err_fserror">Greška sistema datoteke</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_err_getdir">Preuzimanje fascikle nije uspelo</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_err_getdiraccess">Odbijen pristup preuzimanju fascikle</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_err_invalsession">Nevažeći ID sesije</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_err_other">Došlo je do greške</string>
    <string name="tv_filetransfer_session_err_servererror">Greška na serveru</string>
    <string name="tv_license">Licenca</string>
    <string name="tv_license_Business">Business</string>
    <string name="tv_license_Channel_String_P">kanali</string>
    <string name="tv_license_Channel_String_S">kanal</string>
    <string name="tv_license_Enterprise">Enterprise</string>
    <string name="tv_license_Free">Besplatno</string>
    <string name="tv_license_FreeReg">Besplatno (Registrovani)</string>
    <string name="tv_license_Host">Host</string>
    <string name="tv_license_Premium">Premium</string>
    <string name="tv_license_SB">Small Business</string>
    <string name="tv_license_Trial">Probna verzija</string>
    <string name="tv_license_server_Enterprise">TeamViewer Server Enterprise</string>
    <string name="tv_license_server_trial">TeamViewer proba servera</string>
    <string name="tv_mail_feedback_content">Beta povratne informacije: \n\n\nProblemi:\n\n\nNajbolja funkcija:\n\n\nFunkcija koja nedostaje:\n\n\n</string>
    <string name="tv_mail_feedback_subject">Beta povratne informacije o sastanku</string>
    <string name="tv_message_TcpReconnectStarted">Veza se prekinula. Pokušavanje da se ponovo uspostavi veza...</string>
    <string name="tv_message_TcpReconnectStarted_Title">Greška u povezivanju</string>
    <string name="tv_ok">OK</string>
    <string name="tv_options">Opcije</string>
    <string name="tv_options_Automatic">Automatski</string>
    <string name="tv_options_ConnectionLogEmailText">.txt za povezivanje se nalazi u prilogu ove elektronske poruke</string>
    <string name="tv_options_ConnectionLogSubject">TeamViewer Android fajl povezivanja</string>
    <string name="tv_options_CrashLogDefaultText">Opis problema:</string>
    <string name="tv_options_EnableAutoLocking">Zaključajte udaljeni računar</string>
    <string name="tv_options_EnableAutoLocking_Always">Uvek</string>
    <string name="tv_options_EnableAutoLocking_AutoSelect">Automatski odabir</string>
    <string name="tv_options_EnableAutoLocking_Disable">Isključi</string>
    <string name="tv_options_EventLog">Evidencija događaja</string>
    <string name="tv_options_EventLogDefaultSubject">TeamViewer Android fajl evidencije</string>
    <string name="tv_options_EventLogEmailText">Fajl evidencije se može naći u prilogu ove elektronske poruke</string>
    <string name="tv_options_InputMethod">Metod unosa</string>
    <string name="tv_options_InputMethodMouse">Interakcije mišem</string>
    <string name="tv_options_InputMethodTouch">Interakcije dodirom</string>
    <string name="tv_options_OptimizeQuality">Optimizuj kvalitet</string>
    <string name="tv_options_OptimizeSpeed">Optimizuj brzinu</string>
    <string name="tv_options_PreferredResolution">Rezolucija ekrana</string>
    <string name="tv_options_PreferredResolutionBestFit">Najbolje uklopljeno</string>
    <string name="tv_options_PreferredResolutionDontChange">Ne menja</string>
    <string name="tv_options_meeting_name">Ime</string>
    <string name="tv_protocolNegotiationFailed">Neuspešna primena protokola!</string>
    <string name="tv_qs_allow">Omogući</string>
    <string name="tv_qs_deny">Odbij</string>
    <string name="tv_qs_incomingRemoteSupportConnectionMessage">Želite li da omogućite %s podršku na daljinu za Vaš Android uređaj?</string>
    <string name="tv_qs_incomingRemoteSupportConnectionTitle">Dozvoljavate daljinsku podršku?</string>
    <string name="tv_qs_notification_disconnect_text">Sesija sa %s je završena</string>
    <string name="tv_qs_notification_waiting_content">Čekanje partnera...</string>
    <string name="tv_qs_waiting_message">Molimo sačekajte da se Vaš partner priključi sesiji.</string>
    <string name="tv_rs_event_app_installed">%s aplikacija je instalirana</string>
    <string name="tv_rs_event_app_removed">%s aplikacija je deinstalirana</string>
    <string name="tv_rs_event_clipboard">Tekst je kopiran u Vašu ostavu</string>
    <string name="tv_rs_event_directory_created"><![CDATA[<b>Fascikla je napravljena:</b><br /><i>%s</i>]]></string>
    <string name="tv_rs_event_directory_sent">Fascikla je poslata:\n%s</string>
    <string name="tv_rs_event_file_deleted">Datoteka je izbrisana:\n%s</string>
    <string name="tv_rs_event_process_stopped">Proces %s je zaustavljen</string>
    <string name="tv_rs_event_screenshot_requested">Molimo Vas da snimite snimak ekrana.\n(Na većini uređaja pritisnite Utišavanje zvuka + Isključivanje)</string>
    <string name="tv_rs_event_screenshot_sent">Snimak ekrana je poslat</string>
    <string name="tv_rs_event_session_started">%s se povezao na Vaš uređaj...</string>
    <string name="tv_rs_event_wifi_added">Wi-Fi %s je dodat.</string>
    <string name="tv_rs_event_wifi_changed">Wi-Fi %s je uređen.</string>
    <string name="tv_rs_event_wifi_removed">Wi-Fi %s je uklonjen.</string>
    <string name="tv_rs_notification_connect_text">Povezano za %s</string>
    <string name="tv_rs_notification_connect_ticker">Veza uspostavljena</string>
    <string name="tv_rs_nudge_notification_title">Potreban je korisnički unos</string>
    <string name="tv_rs_screen_notification_text">TeamViewer QuickSupport</string>
    <string name="tv_rs_screen_notification_ticker">Deljenje ekrana je sada aktivno</string>
    <string name="tv_rs_screen_notification_title">Deljenje ekrana aktivno</string>
    <string name="tv_sdk_EventLogEmailText">Opis problema:</string>
    <string name="tv_sdk_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SessionClosed">Ova šifra sesije je zatvorena. Molimo Vas da zatražite novu šifru sesije za vašeg partnera.</string>
    <string name="tv_sdk_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SessionExpired">Ova šifra sesije je istekla. Molimo Vas da zatražite novu šifru sesije za vašeg partnera.</string>
    <string name="tv_sdk_IDS_STATUS_MSG_NOROUTE_SessionInvalid">Ova šifra sesije je nevažeća. Molimo Vas da zatražite novu šifru sesije za vašeg partnera.</string>
    <string name="tv_sdk_incomingRemoteSupportConnectionMessage">Da li želite da odobrite %s kako biste daljinski podržali ovu aplikaciju?</string>
    <string name="tv_send">Pošalji</string>
    <string name="tv_sendEmail_ActivityNotFoundException">Aplikacija e-pošte nije dostupna. Molimo Vas da instalirate aplikaciju e-pošte i da pokušate ponovo.</string>
    <string name="tv_supportedFeatureMessage_NoScreenResChange">Udaljeni TeamViewer ne podržava promenu rezolucije ekrana.</string>
    <string name="tv_teamviewer">TeamViewer</string>
    <string name="tv_tickertext_still_connected">Još uvek povezani...</string>
    <string name="tv_toastSavingFailed">Čuvanje nije uspelo</string>
</resources>